[{"Ticket":903,"Nombre comun":"Guayabo araza, Protium apiculata, Hacelfia floribunda, Posoqueria latifolia, Ariz\u00e1","Fecha":"05\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Urbanizacion Siempre Verde","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Aguas Frias","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1855,"Nombre comun":"Casco de Vaca, Guamo Machete, Guayabo Com\u00fan, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Altavista Central","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":126,"Nombre comun":"naranja","Fecha":"09\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de \u00e1rboles","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Altavista Central","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":576,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"01\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton tejiendo caminos","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Boqueron","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":1590,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Fruta de pava, Alcaparro Enano, Cabo de Hacha, Niguito, Drago, Chirlobirlo","Fecha":"01\/18\/2022 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n predio estadero alto de boqueron","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Boqueron","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1152,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Chaquiro Real, Gallinazo, Niguito, Yolombo, Drago, Chagualo, Roble","Fecha":"09\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Boqueron","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":312,"Nombre comun":"carate rojo, Chiriguaco, Cordoncillo, Sietecueros, Chachafruto, Roble","Fecha":"10\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Buga Patio Bonito","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1299,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo, Pino Colombiano Romeron","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"contrato 0854-2021 obligacion arbol x millon","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Cerro","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1665,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebra barrigo, Cedro altura, Sa\u00faco, Sauce, Cedro Negro, Chachafruto, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Cerro","Arboles":1715,"Hectareas":3.43},{"Ticket":985,"Nombre comun":"Florentino, Mollinedia, Alcaparro Enano, Navajuelo, Amarraboyo, Cedrillo, Carate Negro, Nadador, Escobo 1, Aliso, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"05\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles contrato ps No.190-CNT2103-64 de Revisor\u00eda Fiscal","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Cerro","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1532,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Magnolio, Sauco de Monte","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Llano","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":1591,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Llano","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1287,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Llano (Santa Elena)","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":1280,"Nombre comun":"Amarraboyo, Arrayan Eugenio, Pino Colombiano Romeron, Roble","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Llano (Santa Elena)","Arboles":46,"Hectareas":0.092},{"Ticket":1345,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro, Guayacan Polvillo","Fecha":"11\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"190-AO109-10 siembra obligacion contrctual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Llano (Santa Elena)","Arboles":19,"Hectareas":0.038},{"Ticket":1349,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro, Guayacan Polvillo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Roble","Fecha":"10\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"obligaci\u00f3n contrato 0473-2021","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Llano (Santa Elena)","Arboles":66,"Hectareas":0.132},{"Ticket":1667,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Cochobo, Cedro, Cabo de Hacha, Arrayan copa roja, Guayabo rojo, Guamo, Guayabo, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Picacho","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":194,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"CUMPLIMIENTO OBLIGACION CONTRATO 150-CNT2007-95","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Placer","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2532,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Array\u00e1n, Chirlobirlo","Fecha":"04\/23\/2022 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON POR EL DIA MUNDIAL DE LA TIERRA","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Placer","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":206,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Abutilon Rojo, Canelo de Paramo, Chaquiro Real, Navajuelo, Sauco de Monte, Cheflera Mano de Oso, Aliso, Chagualo, Roble","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON BIO +","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Placer","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":214,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cheflera Mano de Oso, Cedrillo, Navajuelo, Yolombo Peque\u00f1o, Olla de Mono, Aliso, Chagualo","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"CUMPLIMIENTO OBLIGACI\u00d3N CONTRATO 150-CNT2007-95","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Placer","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":215,"Nombre comun":"Nig\u00fcito","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"CUMPLIMIENTO OBLIGACION CONTRATO 150-CNT2007-95","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Placer","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":203,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON BIO +","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Placer","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":964,"Nombre comun":"Alcaparro Enano","Fecha":"06\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraron La Aldea","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Plan","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1283,"Nombre comun":"Chaquiro Real, Gallinazo, Aguacatillo","Fecha":"09\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra El Yolombo","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Yolombo","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":1063,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Alcaparro Palo Bonito, Escobo 1","Fecha":"07\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Yolombo","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1276,"Nombre comun":"Gallinazo, Chaquiro Real","Fecha":"08\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra 2","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"El Yolombo","Arboles":16,"Hectareas":0.032},{"Ticket":770,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"02\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Salvemos a san Sebasti\u00e1n de Palmitas","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"La Frisola","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":577,"Nombre comun":"Gualanday","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Tejiendo Caminos -La Frisola","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"La Frisola","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1830,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Camargo, Sauce, Guamo Machete, N\u00edspero, Drago, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"09\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"La Palma","Arboles":61,"Hectareas":0.122},{"Ticket":244,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"La Playas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":196,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Guayac\u00e1n de Manizalez, Arboloco, Pino Colombiano Romeron, Sauco de Monte, Nadador, Alcaparro Enano, Barcino, Carate Negro, Casco de Vaca, Catape, Escobo 1, Guamo Liso, Guayabo Comun, Lim\u00f3n, Mango, Ojo de Pava, Sauce, Guasco, Drago, Aliso, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n Bavaria","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"La Verde","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":35,"Nombre comun":"Coralito, Tambor","Fecha":"05\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"M\u00e1s Bosques","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Las Palmas","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":31,"Nombre comun":"Mango, B\u00facaro, Calaba","Fecha":"11\/10\/2019 12:00:00 AM","evento":"M\u00e1s bosques","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Las Palmas","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":32,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Chirlobirlo","Fecha":"12\/12\/2019 12:00:00 AM","evento":"M\u00e1s bosques","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Las Palmas","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":34,"Nombre comun":"Chiminango, yarumo","Fecha":"05\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"Mas bosques","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Las Palmas","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":36,"Nombre comun":"Chiminango, Cresta de gallo, B\u00facaro, confite, Lim\u00f3n mandarina, Gualanday, Chirlobirlo","Fecha":"06\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"M\u00e1s bosques","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Las Palmas","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":33,"Nombre comun":"lomo de caim\u00e1n, Aguacate, Calaba","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"M\u00e1s bosques","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Las Palmas","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":2533,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Array\u00e1n, Chirlobirlo","Fecha":"03\/10\/2022 12:00:00 AM","evento":"SEMBRANDO VIDAS","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Media Luna","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":213,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Caunce, Amarraboyo, Yolombo Peque\u00f1o, Olla de Mono, Cedrillo, Simplocus, Chagualon, Guamo Peludo, Sietecueros, Ojo de Pava","Fecha":"10\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Brindar el apoyo al programa Bio+, involucr\u00e1ndose en la siembra de m\u00ednimo 10 \u00e1rboles-120-CNT2007-97","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Media Luna","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":2263,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"09\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Chorrera","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":510,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayabo Liso, Drago, Aguacatillo","Fecha":"01\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Convenio N\u00b0 040-COV2010-204","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Media Luna","Arboles":55,"Hectareas":0.11},{"Ticket":28,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"CELEBRACI\u00d3N DIA DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Pajarito","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":1231,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Tachuelo 2, Arboloco, Pategallina","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Piedras Blancas-Matasano","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1681,"Nombre comun":"Eugenio, Amarraboyo Rosado, Navajuelo, Morti\u00f1o","Fecha":"02\/19\/2022 12:00:00 AM","evento":"190\u2013CNT2201\u201359","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Piedras Blancas-Matasano","Arboles":276,"Hectareas":0.552},{"Ticket":378,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arrayyan, Canelo de Paramo, Cabo de Hacha, Cacho de Venado, Cedro Negro, Cheflera, Cordoncillo, Espadero Comun, Espadero Colorado, Laurel cordia, Mano de oso, Sauco de Monte, Croton, Escobo, Sauco, Drago, Aliso, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Compensacion","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Piedras Blancas-Matasano","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":597,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio, Navajuelo, Chirlobirlo","Fecha":"01\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Contrato 190-CNT2011-152","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Piedras Blancas-Matasano","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1190,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Arboloco, Hayuelo, Aliso","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Piedras Blancas-Matasano","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1303,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"08\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SALVEMOS LA RURALIDAD","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrera Miserenga","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":591,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Alcaparro Gigante, Alcaparro Enano, C\u00e1mbulo, Gualanday, Chirlobirlo","Fecha":"04\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"Campa\u00f1a Adopta un arbol-Grupo Sue\u00f1os Dorados (Tercera Edad)","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrera Miserenga","Arboles":1700,"Hectareas":3.4},{"Ticket":653,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Gualanday","Fecha":"07\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra-Corredor Verde Potrera Miserengo (proyecto ganador iniciativas Educativo Ambientales)","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrera Miserenga","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":237,"Nombre comun":"b\u00e1lsamo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol-Subdirecci\u00f3n Administrativa y Financiera","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":702,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Alcaparro Criollo, Acacia Rosada, Arrayan de Hoja Ancha, Barcino, Caimito, Cascarilla Espinillo Blanco, Ceiba Verde Bonga, Chirimoya, Chocho, Encenillo, Abarco, Arrayan Eugenio, Cojon de Fraile, Guamo Liso, Guayac\u00e1n Parasiempre, Laurel 1, Mamoncillo, Mestizo, Zanca de Mula, Nadador, carate rojo, Nispero, Algarrobillo, Caoba, Sauco de Monte, Surrumbo, totumo, Barbasco, Balso, Drago, Algarrobo, Algarrobo, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"03\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON CERRO MEDELLIN","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":315,"Hectareas":0.63},{"Ticket":705,"Nombre comun":"grosello, MATARATON, NEEM, Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Suribio, Alcaparro Criollo, Acacia Rosada, Barcino, Cacho de Venado, Cascarilla Espinillo Blanco, Chocho Rojo, Urapan, Guamo Liso, Jazmin de Noche, Laurel 1, Zanca de Mula, Ojo de Pava, Chocho, Balso, Algarrobo, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"06\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON CERRO MEDELLIN","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":715,"Hectareas":1.43},{"Ticket":236,"Nombre comun":"acacia amarilla, velero, pera de agua, b\u00e1lsamo, Arizala, ma\u00edz tostado, bola de ca\u00f1\u00f3n, grosello, Guayac\u00e1n Amarillo, B\u00facaro, Arrayan Eugenio, Gualanday","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol-Subdirecci\u00f3n de Sostenibilidad y Gesti\u00f3n Territorial","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":359,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan Eugenio, Lim\u00f3n Tahiti, Mango Tommy, Naranja Tangelo, Mandarina Oneco, Aguacate","Fecha":"11\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra contratista","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":242,"Nombre comun":"Pero de agua, Chagualo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":267,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Chagualo Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Potrerito","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":404,"Nombre comun":"Pimiento de Arbol, Drago, Roble","Fecha":"12\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"150-CNT2009-128","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"San Jos\u00e9","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":241,"Nombre comun":"Nispero, Aguacatillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1153,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Chaquiro Real, Gallinazo, Nig\u00faito, Palma de Cera Cafetera, Yolombo Blanco, Drago, Chagualo, Roble","Fecha":"09\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":1344,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Array\u00e1n, Roble","Fecha":"10\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":55,"Hectareas":0.11},{"Ticket":1333,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Guayabo Liso, Acacia, Roble","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":270,"Hectareas":0.54},{"Ticket":1341,"Nombre comun":"olivo de cera, Alcaparro Enano, Chirlobirlo","Fecha":"11\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":1286,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Acacia, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al contrato No. 110-CNT2101-5","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":1331,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Acacia, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":1802,"Hectareas":3.604},{"Ticket":1675,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Acacia, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1342,"Nombre comun":"olivo de cera, Alcaparro Enano, Chirlobirlo","Fecha":"11\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":22,"Hectareas":0.044},{"Ticket":1337,"Nombre comun":"olivo de cera, Alcaparro Enano, Chirlobirlo","Fecha":"11\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":1131,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"04\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":3100,"Hectareas":6.2},{"Ticket":1757,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a","Fecha":"03\/10\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":1332,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Arboloco, Guayabo Liso","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1666,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Acacia, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":239,"Nombre comun":"Guayabo Comun, Ceiba de Tierra Fria","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1175,"Nombre comun":"Amarraboyo, Arrayan Eugenio, Pino Colombiano Romeron, Roble","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Santa Elena Sector Central","Arboles":46,"Hectareas":0.092},{"Ticket":686,"Nombre comun":"Cedro, nogal, guayac\u00e1n","Fecha":"10\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Sector Central","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":328,"Nombre comun":"Carbonero","Fecha":"10\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles- Comuna Castilla Med","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Sector Central","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":2264,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"09\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Chorrera","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":330,"Nombre comun":"BALA DE CA\u00d1ON, acacia amarilla","Fecha":"10\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00c1rboles Comuna Castilla Med","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Sector Central","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":329,"Nombre comun":"Frutegallina","Fecha":"10\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles Comuna Castilla Med","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Sector Central","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":238,"Nombre comun":"Suribio, Naranjo, Lim\u00f3n, Guayaba Freijoa","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Sector Central","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":331,"Nombre comun":"JAGUA (GENIPA AMERICANA), ARIZA (BROWNEA ARIZA), PECHUGA DE GALLINA (HASSELTIA FLORIBUNDA), INCHI (CARYODENDRON ORINOCENSE), BALA DE CA\u00d1ON","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00c1rboles Comuna Castilla Med","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Sector Central","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":246,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Tulipan","Fecha":"11\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Corantioquia","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Travesias","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":590,"Nombre comun":"Acacia Roja, C\u00e1mbulo, Alcaparro Enano, Alcaparro Gigante","Fecha":"08\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Volcana Guayabal","Arboles":850,"Hectareas":1.7},{"Ticket":578,"Nombre comun":"pomos, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Alcaparro Gigante, Acacia Roja, Alcaparro Enano, C\u00e1mbulo, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"08\/19\/2019 12:00:00 AM","evento":"Campa\u00f1a bosques Propios Rurales - Tejiendo Caminos","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Volcana Guayabal","Arboles":4665,"Hectareas":9.33},{"Ticket":706,"Nombre comun":"ARDISIA, CACAO, CASEARIA VARABLANCA, CHICALA, FRANCESINO, grosello, MATARATON, NEEM, Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Suribio, Alcaparro Enano, Barcino, Chocho, Jazmin de Noche, Laurel 1, Mestizo, Ojo de Pava, Chocho Rojo, Guamo Liso, Arrayan de Hoja Ancha, Balso, Algarrobo, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"10\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON CERRO MEDELLIN","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":720,"Hectareas":1.44},{"Ticket":1773,"Nombre comun":"Cedro, Chocho Alcaparro, Guamo Machete, Hobo, Nadador, olivo de cera, Pavo Tabaquillo, Tabaquillo, Aliso, Chachafruto","Fecha":"09\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":229,"Nombre comun":"Mango","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":223,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Tulipan africano","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Medell\u00edn","Vereda":"Jalisco","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1195,"Nombre comun":"Yarumo Negro, Carbonero","Fecha":"09\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Amag\u00e1","Vereda":"Camilo C","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1211,"Nombre comun":"Cedro Rojo, C\u00e1mbulo, Yarumo Blanco, Chicalas","Fecha":"10\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Amag\u00e1","Vereda":"Camilo C","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":2267,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Amag\u00e1","Vereda":"Malabrigo","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":172,"Nombre comun":"Guayabo Comun","Fecha":"10\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton la gurria","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1858,"Nombre comun":"Cedro, Suribio, Casco de Vaca, Vara Santa, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Ceiba rosada, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"El Taparo","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":683,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Acacia Rosada","Fecha":"02\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio 040-cov2009-116 JAC LA MARIA","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Maria","Arboles":65,"Hectareas":0.13},{"Ticket":694,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Guayac\u00e1n de Manizalez, Acacia Rosada, Pesta\u00f1a de Mula, Almendro, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO 040-COV2010-155  SANEAMIENTO HIDRICO","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":190,"Hectareas":0.38},{"Ticket":1140,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Matarrat\u00f3n, Chocho, Guadua, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al contrato No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":74,"Hectareas":0.148},{"Ticket":1234,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Matarrat\u00f3n, Guadua","Fecha":"09\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual contrato 110-CNT2011-153","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":52,"Hectareas":0.104},{"Ticket":1162,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Matarrat\u00f3n, Chocho, Guadua, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual 110-CNT2011-148","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":73,"Hectareas":0.146},{"Ticket":1137,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Matarrat\u00f3n, Guadua","Fecha":"09\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":53,"Hectareas":0.106},{"Ticket":1138,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Matarrat\u00f3n, Guadua","Fecha":"09\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":52,"Hectareas":0.104},{"Ticket":1870,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Cedro, Cedro, pi\u00f1on de oreja, Matarat\u00f3n, Acacia, Guamo Machete, Guayac\u00e1n Amarillo, B\u00facaro, Caoba, Guayabo Argelino, Falsa acacia, Eugenio, Pimiento de Arbol, Balso, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":2766,"Hectareas":5.532},{"Ticket":1235,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Matarrat\u00f3n, Guadua","Fecha":"09\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual contrato N\u00b0110-CNT2011-153","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":53,"Hectareas":0.106},{"Ticket":1139,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Matarrat\u00f3n, Chocho, Guadua, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al contrato No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":73,"Hectareas":0.146},{"Ticket":1161,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Matarrat\u00f3n, Chocho, Guadua, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual 110-CNT2011-148","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"La Vibora","Arboles":72,"Hectareas":0.144},{"Ticket":693,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Acacia Rosada, Guacimo, Tambor","Fecha":"12\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO 040-COV2010-184  CORREGIMIENTO PORTACHUELO","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"Portachuelo","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1710,"Nombre comun":"Tambor, Almendro","Fecha":"03\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Enajenar a t\u00edtulo gratuito al Municipio de Amalfi, recurso maderable objeto de decomiso definitivo y posterior disposici\u00f3n final  040-COV2106-25","Ciudad":"Amalfi","Vereda":"Tintacita","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":883,"Nombre comun":"Arbol del pan","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"adopta un arbol por la vida","Ciudad":"Andes","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":383,"Nombre comun":"Cedro rosado, Guayacan Amarillo, Guamo, Balso, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Andes","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":56,"Hectareas":0.112},{"Ticket":382,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro Amarillo, Gualanday","Fecha":"12\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"040-COV2010-175\/MUNICIPIO DE ANDES Y JAC ALIANZA C\u00cdVICA TAPART\u00d3","Ciudad":"Andes","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":431,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"040-COV2010-175\/MUNICIPIO DE ANDES Y JAC ALIANZA C\u00cdVICA CAMPESINA TAPART\u00d3","Ciudad":"Andes","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":889,"Nombre comun":"velero","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"adopta un \u00e1rbol por la vida","Ciudad":"Andes","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1515,"Nombre comun":"Suribio, Guamo Liso, Carbonero, Aguacatillo","Fecha":"12\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Ecoparque","Ciudad":"Andes","Vereda":"Alto Ca\u00f1averal","Arboles":146,"Hectareas":0.292},{"Ticket":971,"Nombre comun":"clitoria, Zapote","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"Barcino","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":914,"Nombre comun":"velero","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"El Barcinto","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":969,"Nombre comun":"clitoria","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"adopta un arbol por la vida","Ciudad":"Andes","Vereda":"El L\u00edbano","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":968,"Nombre comun":"Zapote, Algarrobo","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Ermita","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1290,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Suribio, Chumbimbo, Algarrobo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Piedra","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1711,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Nispero, Madro\u00f1o, Mestizo, Tautano Trompillo, Guamo Churimo, Guayabo Comun, Tulipan","Fecha":"02\/15\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Pradera","Arboles":46,"Hectareas":0.092},{"Ticket":647,"Nombre comun":"Bauhinia picta, Tulip\u00e1n Africano, Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Cumplimiento Cl\u00e1usula Quinta Numeral 12 Contrato No.190-CNT2101-21","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Pradera","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":645,"Nombre comun":"Bauhinia picta, Tulip\u00e1n Africano, Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Cumplimiento Cl\u00e1usula Quinta Numeral 08 Contrato No.190-CNT2101-18","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Pradera","Arboles":63,"Hectareas":0.126},{"Ticket":1670,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Leucaena, Guamo santafere\u00f1o, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Rochela","Arboles":423,"Hectareas":0.846},{"Ticket":967,"Nombre comun":"Zapote, clitoria, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"La Solita","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":605,"Nombre comun":"Guamo, Guayacan Amarillo, Cedro de Altura, totumo, Leucaena, Sam\u00e1n, Aguacatillo","Fecha":"09\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Las Colonias","Arboles":1900,"Hectareas":3.8},{"Ticket":602,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron, Balso","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Las Colonias","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1085,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"04\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Las Colonias","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":599,"Nombre comun":"Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"05\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Las Colonias","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":603,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"07\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Las Colonias","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":911,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"adopta un \u00e1rbol por la vida","Ciudad":"Andes","Vereda":"Palestina","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":2269,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"02\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":1080,"Hectareas":2.16},{"Ticket":2268,"Nombre comun":"Sauco de Monte","Fecha":"02\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":558,"Nombre comun":"Guamo Liso","Fecha":"12\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton navide\u00f1o","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2274,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Aguacatillo","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":8000,"Hectareas":16.0},{"Ticket":572,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"12\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Navide\u00f1a","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":557,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"12\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton navide\u00f1a","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":555,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"12\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n navide\u00f1a","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2273,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Cedro Negro","Fecha":"10\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":19000,"Hectareas":38.0},{"Ticket":2272,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"06\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2271,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"05\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":1520,"Hectareas":3.04},{"Ticket":2270,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"04\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Agust\u00edn","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":884,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Antonio","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":972,"Nombre comun":"Zapote, clitoria","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Antonio","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":974,"Nombre comun":"clitoria","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Bartolo","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":890,"Nombre comun":"SAMANES","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"ADOPTA UN ARBOL POR LA VIDA","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Bartolo","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":313,"Nombre comun":"Balso Blanco, carate rojo, Cordoncillo, Aguacatillo","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Perucho","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":970,"Nombre comun":"Zapote","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Adopta un \u00c1rbol por la Vida","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Perucho","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":314,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Puntalanza, Pino Colombiano Romeron, Roble","Fecha":"10\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Andes","Vereda":"San Perucho","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":600,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"05\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Andes","Vereda":"Santa Elena","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":604,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"06\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Santa Elena","Arboles":1600,"Hectareas":3.2},{"Ticket":598,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"02\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Andes","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":384,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"10\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Angel\u00f3polis","Vereda":"El Nudillo","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1778,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Duraznillo, liberal, Alcaparro Enano, Cordoncillo, yarumo, laurel, Navajuelo, grosello, Guamo Machete, Balso, Roble","Fecha":"09\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angel\u00f3polis","Vereda":"El Nudillo","Arboles":34,"Hectareas":0.068},{"Ticket":1738,"Nombre comun":"EUCALIPTO, laurel, Aguacatillo","Fecha":"03\/09\/2022 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Angel\u00f3polis","Vereda":"La Clara","Arboles":225,"Hectareas":0.45},{"Ticket":310,"Nombre comun":"carate rojo, Pino Colombiano Romeron, Cordoncillo, Chachafruto, Aguacatillo, Roble","Fecha":"10\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Angel\u00f3polis","Vereda":"La Clara","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1779,"Nombre comun":"Guayabo Com\u00fan, Guayac\u00e1n de manizales, Escobo, Duraznillo, laurel, Chachafruto, Aguacatillo","Fecha":"09\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angel\u00f3polis","Vereda":"La Clara","Arboles":36,"Hectareas":0.072},{"Ticket":1765,"Nombre comun":"Array\u00e1n de hoja peque\u00f1a, Ceiba rosada, laurel Nativo, N\u00edspero Jap\u00f3n, Espadero, Pino Romeron, Aliso","Fecha":"08\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angel\u00f3polis","Vereda":"Santa Barbara","Arboles":31,"Hectareas":0.062},{"Ticket":1865,"Nombre comun":"Cedro, C\u00e1mbulo, Caoba, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":417,"Nombre comun":"Carbonero","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Granja Buena Vista II","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Batea Seca","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":1514,"Nombre comun":"Carbonero","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Chocho Rio","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":355,"Nombre comun":"Acacia Rosada, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembraton Cedal II","Ciudad":"Angostura","Vereda":"El Olivo","Arboles":210,"Hectareas":0.42},{"Ticket":397,"Nombre comun":"Acacia Roja, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Cedral II","Ciudad":"Angostura","Vereda":"El Olivo","Arboles":210,"Hectareas":0.42},{"Ticket":1239,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Arrayan de Hoja Ancha, Cedro Negro","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Angostura","Vereda":"El Olivo","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":2275,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Angostura","Vereda":"La Culebra","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":2276,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"11\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Angostura","Vereda":"La Culebra","Arboles":31679,"Hectareas":63.358},{"Ticket":2277,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Angostura","Vereda":"La Culebra","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":219,"Nombre comun":"Guayabo Comun, Guadua","Fecha":"10\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada Educativa de Reforestaci\u00f3n","Ciudad":"Angostura","Vereda":"La Milagrosa","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1716,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"02\/10\/2022 12:00:00 AM","evento":"Jornada Ecol\u00f3gico Convite forestaci\u00f3n","Ciudad":"Angostura","Vereda":"La Quinta","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":817,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, velero, Carbonero","Fecha":"12\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Maldonado","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1308,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Matarrat\u00f3n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Maldonado","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":2558,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Cedro, Guayacan Amarillo, Matarrat\u00f3n, Cambulo, Caoba, Arboloco, Bucaro, Acacia, Carbonero, Gualanday, Sam\u00e1n, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/22\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra en placa huella Granja Escuela Buena Vista","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Mata Blanco","Arboles":460,"Hectareas":0.92},{"Ticket":1092,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"08\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Pajarito Arriba","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":476,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"08\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Tenche Viejo","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":125,"Nombre comun":"Guadua, Guayabo Comun, Acacia Rosada, Gualanday","Fecha":"08\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton en la vereda Tenche viejo","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Tenche Viejo","Arboles":1100,"Hectareas":2.2},{"Ticket":485,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"08\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Tenche Viejo","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":285,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"08\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton municipio de Angostura","Ciudad":"Angostura","Vereda":"Tenche Viejo","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":480,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"09\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton programa Bio+","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":366,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"12\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010-159 de 2020","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":83,"Hectareas":0.166},{"Ticket":1062,"Nombre comun":"Moringa Forestal, Doncel, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Matarrat\u00f3n, Jagua, Mamoncillo, Tachuelo 2, Almendro, velero, Ceiba Bonga, Pero de agua, Clavellino, Arrayan Eugenio, Acacia Roja, Alcaparro Criollo, azuceno, \u00c9bano, Guamo Liso, grosello, Vara blanca, Carbonero, Chachafruto, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Actividad sembraton en el municipio de Anor\u00ed","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":482,"Nombre comun":"Palma Macana","Fecha":"11\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1054,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Matarrat\u00f3n, Vara blanca, Array\u00e1n blanco, azuceno, \u00c9bano, Eugenio, grosello, ARDISIA, velero, Almendro, Tachuelo, Jagua, Poma rosa, Ceiba Bonga, Chocho, Clavellino, Acacia Roja, Guamo Liso, Mamoncillo, Mamoncillo, Carbonero, Chachafruto, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligacion Contractual","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":289,"Nombre comun":"Palma Macana","Fecha":"11\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":288,"Nombre comun":"Arboloco","Fecha":"09\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":195,"Nombre comun":"Abutilon Rojo","Fecha":"10\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Greenknow","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"El Lim\u00f3n","Arboles":19,"Hectareas":0.038},{"Ticket":1419,"Nombre comun":"Guayacan, Matarrat\u00f3n, Guayabo Alma negra, Hamelia coralito, Hayuelo Verde, Higueron, Jazmin de Noche, laurel, Magnolio, Mantequillo, meliosma, Morti\u00f1o, Navajuelo, Olleto, Pechuga de Gallina, Pesta\u00f1a de Mula, Pino Romeron","Fecha":"09\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por compensacion - Pavimentaci\u00f3n v\u00eda Anor\u00ed - El Limon","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"El Retiro","Arboles":3567,"Hectareas":7.134},{"Ticket":1420,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Sarro, Sauco de Monte, yarumo, Abutilon, Camaron, Kalanchoe, Uva de monte, Verbena, Gardenia, Hortensia, Silbo, Roble","Fecha":"10\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por compensacion - Pavimentaci\u00f3n v\u00eda Anor\u00ed - El Limon","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"El Retiro","Arboles":2926,"Hectareas":5.852},{"Ticket":1417,"Nombre comun":"Cajeto, Cedro, Array\u00e1n N, Aguadulce, Almendro, Amarrabollos, Array\u00e1n, Arrayan Rojo, Barcino, Cariseco, Caunce, Chaparro, Chiriguaco, Chocho, Culefierro, Duraznillo, Espadero, Cordoncillo, Drago, Chachafruto, Algarrobo, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"07\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por compensacion - Pavimentaci\u00f3n v\u00eda Anor\u00ed - El Limon","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"El Retiro","Arboles":2785,"Hectareas":5.57},{"Ticket":1418,"Nombre comun":"Florentino, Fruta de pava, grosello, Guayabo, Guamo","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por compensacion - Pavimentaci\u00f3n v\u00eda Anor\u00ed - El Limon","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"El Retiro","Arboles":2022,"Hectareas":4.044},{"Ticket":1055,"Nombre comun":"Chocho, Nispero, Cheflera, Chachafruto","Fecha":"12\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"La Fatima","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1339,"Nombre comun":"Guyacan, Bucaros, suribios","Fecha":"11\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":842,"Nombre comun":"Carbonero, Gualanday, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"La Soledad","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1264,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"La Soledad","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1317,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Nadador, Gallinazo, Drago, Aguacatillo, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"La Soledad","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1340,"Nombre comun":"Algarrobo, nazareno, almendro","Fecha":"11\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Leveria","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1338,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"11\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Madreseca","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1655,"Nombre comun":"Guayacan de Manizales","Fecha":"06\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Providencia","Arboles":9910,"Hectareas":19.82},{"Ticket":2374,"Nombre comun":"Cendro Monta\u00f1a, Laurel Comino, Laurel Amarillo, laurel, Cedro rosado","Fecha":"07\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Roble Arriba","Arboles":540,"Hectareas":1.08},{"Ticket":2396,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Guamo Machete, Ceiba Bonga","Fecha":"04\/20\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n \u00e1rboles convenio 040-COV2109-96 Y \u00e1rboles por usuario beneficiado.","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"San Juan","Arboles":459,"Hectareas":0.918},{"Ticket":428,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guamo Machete, Cheflera Pategallina, Matarat\u00f3n, Gallinazo, nacedero, Pino Colombiano Romeron, ceiba, u\u00f1a de gato, Arrayan Eugenio, Guadua, Chachafruto, Chagualo, Roble","Fecha":"10\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"040-COV2009-144  Junta de Acci\u00f3n Comunal Vereda Villa F\u00e1tima y Anor\u00ed","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Santa Gertrudis","Arboles":1650,"Hectareas":3.3},{"Ticket":1416,"Nombre comun":"Cedro, Array\u00e1n N, Aguadulce, Amarrabollos, An\u00f3n, Arboloco, Array\u00e1n L, Cariseco, Chiriguaco, Chaparro, Escobo, Espadero, Fruta de pava, Guayac\u00e1n, Mantequillo, Higuer\u00f3n, Mestizo, Niguito, olivo de cera, Pesta\u00f1a de Mula, Quiebra barrigo, Palma, Pino romer\u00f3n, Poma rosa, Ri\u00f1\u00f3n, Sauco de Monte, siete cueros, Navajuelo, Carate, Cordoncillo, Guamo, Drago, Chachafruto, Aguacatillo, Roble","Fecha":"06\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por compensacion - Pavimentaci\u00f3n v\u00eda Anor\u00ed - El Limon","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Santa Gertrudis","Arboles":6088,"Hectareas":12.176},{"Ticket":1854,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Casco de Vaca, Caoba, C\u00e1mbulo, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Anor\u00ed","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":137,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Guan\u00e1bano, Nogal Cafetero","Fecha":"09\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n d\u00eda de La Paz","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1048,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro Negro, Noro","Fecha":"11\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2202,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"05\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Dos Quebradas","Arboles":468,"Hectareas":0.936},{"Ticket":53,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Tamarindo, Mamoncillo, Guacimo, Chachafruto, Algarrobo","Fecha":"03\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":420,"Hectareas":0.84},{"Ticket":904,"Nombre comun":"totumo, Guayabo Comun","Fecha":"04\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f2n SENA Ocidente Antioque\u00f1o","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":54,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guacimo, Mamoncillo, Flor de Jamaica, Mandarino, Mango","Fecha":"07\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Recolecci\u00f3n de residuos y reforestaci\u00f3n en el Parque del Amor","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":65,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guacimo, Mamoncillo, Tamarindo, Algarrobo","Fecha":"03\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":178,"Nombre comun":"Guan\u00e1bano, Guayac\u00e1n Amarillo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada Reforestaci\u00f3n Cativo","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cativo","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2345,"Nombre comun":"Chimbimbo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Chaparral","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2344,"Nombre comun":"Varasanta","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Chaparral","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1836,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Cedro, C\u00e1mbulo, Sietecueros, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Coloradas","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1311,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Uvito de monte, Yarumo Blanco, Guayacan Polvillo","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Coloradas","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1309,"Nombre comun":"Pomo, Cedro Rojo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guacimo, Chumbimbo, \u00c1rbol del pan, nacedero, Varasanta","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Coloradas","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2454,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Algarrobo, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/20\/2022 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton en la vereda Cordillera, Santa Fe de Antioquia","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cordillera","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":905,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Cedro Amarillo, \u00c1rbol del pan, NEEM, Algarrobo","Fecha":"04\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Sembrat\u00f3n Vereda Cordillera","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Cordillera","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":932,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Laurel Casmin, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010- 199","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"El Churimbo","Arboles":22,"Hectareas":0.044},{"Ticket":162,"Nombre comun":"\u00c9bano, Pechend\u00e9 o Suribio, Guayac\u00e1n Amarillo, Guadua","Fecha":"09\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Estrategia Yo Cuido Mi Cuenta","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"El Filo","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":907,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Yarumo Blanco, NEEM, \u00c9bano","Fecha":"05\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Sembrat\u00f3n El Pescado","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"El Pescado","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":185,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Suribio, Guadua","Fecha":"10\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Yo Cuido Mi Cuenca","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"El Pescado","Arboles":605,"Hectareas":1.21},{"Ticket":418,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n, Suribio, Evano.","Fecha":"10\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Por La Vida","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"El Pescado","Arboles":39,"Hectareas":0.078},{"Ticket":282,"Nombre comun":"Suribio, \u00c9bano","Fecha":"11\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"Yo Cuido Mi Cuenca","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Fatima","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1549,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guayacan Polvillo, Yarumo Negro, Chagualo","Fecha":"11\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"La Aldea","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1184,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Ceiba Verde Bonga, Guanabano","Fecha":"09\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"La Aldea","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":906,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Ceiba Verde Bonga, Clavellino, Algarrobo","Fecha":"04\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Sembrat\u00f3n La Noque","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"La Noque","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":909,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro Amarillo, Ceiba Verde Bonga, Yarumo Negro, Algarrobo","Fecha":"04\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Arboles, por la conservaci\u00f3n de la afluentes h\u00eddricos","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"La Noque","Arboles":105,"Hectareas":0.21},{"Ticket":934,"Nombre comun":"Cedro Macho","Fecha":"11\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010- 200","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Las Azules","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1087,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"11\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010-200","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Las Azules","Arboles":604,"Hectareas":1.208},{"Ticket":585,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Un \u00c1rbol Para La Vida","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Laureles","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":546,"Nombre comun":"Palma Real, Mango Com\u00fan, Lengua de Suegra, Planta Coral, Palma Areca, Huevos de Toro","Fecha":"01\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contratista 1 \u00e1rbol x mill\u00f3n contratado","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Obregon","Arboles":83,"Hectareas":0.166},{"Ticket":1016,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Cedro Amarillo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Obregon","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":1064,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, \u00c1rbol del pan, Tamarindo, Ceiba Tronadora, Ceiba Tolua, Ceiba Bonga, Guayacan Polvillo, Chachafruto, Algarrobo","Fecha":"08\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al contrato No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Obregon","Arboles":170,"Hectareas":0.34},{"Ticket":227,"Nombre comun":"\u00c9bano","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":1135,"Nombre comun":"Cedro, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Noro","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":1014,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Cedro Amarillo, Algarrobo","Fecha":"11\/26\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":231,"Nombre comun":"Suribio, Ebano","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":243,"Nombre comun":"\u00c9bano (Diospyros), Suribio (Zygia Longifolia)","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":368,"Nombre comun":"Suribio (Zygia Longifolia), Ebenopsis ebano","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":225,"Nombre comun":"\u00c9bano","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":1663,"Nombre comun":"Habano, Diomato, Algarrobo","Fecha":"06\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Paso Real","Arboles":174,"Hectareas":0.348},{"Ticket":1047,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cedro Rojo, Ceiba Bonga, Ceiba Verde Bonga, Guadua","Fecha":"07\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Yo Cuido Mi Cuenca","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Sabanas","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":841,"Nombre comun":"Carbonero, Gualanday, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"San Carlos","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1872,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, C\u00e1mbulo, Carbonero","Fecha":"11\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"San Carlos","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1025,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Guadua","Fecha":"07\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles","Ciudad":"Santa Fe de Antioquia","Vereda":"Tonusco Arriba","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":525,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"01\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Semana Educaci\u00f3n Ambiental","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":846,"Nombre comun":"camajon, Guayacan Rosado, Chocho, Tambor, Guayacan Bola, Jagua, Abarco, Inchi, Chumbimbo, Algarrobo, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Fundacion EPM - Corantioquia","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":210,"Hectareas":0.42},{"Ticket":933,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Yarumo Negro, Ceiba Amarilla, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010- 191","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"El Chuscalito","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":501,"Nombre comun":"Guamo Churimo","Fecha":"12\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"reforestaci\u00f3n","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"El Pedrero","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":503,"Nombre comun":"Balso","Fecha":"12\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"El Pedrero","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":505,"Nombre comun":"Guamo Churimo","Fecha":"12\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"reforestaci\u00f3n","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"El Pedrero","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":443,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"El Pedrero","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":979,"Nombre comun":"Bulnesia arborea, Brownea sp, Sterculia apetalata, Cedrela sp, Caryodendron orinocense, Ormosia sp, Casearia corymbosa, Ormosia colombiana, Lecythis minor, Carapa guianensis, Guayacan Rosado, Array\u00e1n, Chumbimbo, Tambor, Higuer\u00f3n, Jagua, Pesta\u00f1a de Mula, Comino Crespo, Abarco, Guayabo Comun, Laurel Medio Comino, Algarrobo, Sam\u00e1n, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Predio Privado Finca Loco Agara (Quebrada Higuinal)","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Higuina","Arboles":5138,"Hectareas":10.276},{"Ticket":1084,"Nombre comun":"Yarumo Blanco, Cedro Negro, Ceiba Bonga, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010-191","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"La Cejita","Arboles":1339,"Hectareas":2.678},{"Ticket":502,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Los Llanos","Arboles":107,"Hectareas":0.214},{"Ticket":442,"Nombre comun":"Tachuelo 2","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Los Llanos","Arboles":107,"Hectareas":0.214},{"Ticket":504,"Nombre comun":"velero","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Los Llanos","Arboles":107,"Hectareas":0.214},{"Ticket":500,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Los Llanos","Arboles":107,"Hectareas":0.214},{"Ticket":524,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Sauco de Monte, Chiriguaco, Roble","Fecha":"10\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON SANEAMIENTO HIDRICO - JAC MONTERREDONDO","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Monterredondo","Arboles":125,"Hectareas":0.25},{"Ticket":66,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Parasiempre","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Nudillo","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":522,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Sauco de Monte, Chiriguaco, Roble","Fecha":"10\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON - SANEAMIENTO HIDRICO JAC QUIUNA","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Quiuna","Arboles":130,"Hectareas":0.26},{"Ticket":523,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Chiriguaco, Sauco de Monte, Roble","Fecha":"09\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON - SANEAMIENTO HIDRICO RURAL JAC VENDIAGUJAL","Ciudad":"Anz\u00e1","Vereda":"Vendiagual","Arboles":125,"Hectareas":0.25},{"Ticket":829,"Nombre comun":"Cajeto, Guayac\u00e1n rosado, Quiebrabarrigo, Carbonero, Gualanday, Aliso","Fecha":"12\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Armenia","Vereda":"Arbolitos","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1842,"Nombre comun":"Escobo, Array\u00e1n blanco, ARDISIA, Duraznillo, Aceite Maria, Guayabo Argelino, Navajuelo, Balso Blanco, Sauco Medicinal, Ceiba rosada, Aliso","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Armenia","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":207,"Hectareas":0.414},{"Ticket":2278,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"05\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2280,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"08\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":2246,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"10\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":2283,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"09\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":2282,"Nombre comun":"Sauco de Monte","Fecha":"09\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":940,"Hectareas":1.88},{"Ticket":2186,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"06\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1600,"Hectareas":3.2},{"Ticket":2281,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":2185,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2240,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":2279,"Nombre comun":"Camargo","Fecha":"06\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1848,"Nombre comun":"Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Altamira","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2250,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Altamira","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":2233,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"04\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buenos Aires","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2221,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"05\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buenos Aires","Arboles":380,"Hectareas":0.76},{"Ticket":2215,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"04\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buenos Aires","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2239,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"05\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buenos Aires","Arboles":380,"Hectareas":0.76},{"Ticket":435,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Acacia Roja, Carbonero","Fecha":"12\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Simbolica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buga","Arboles":54,"Hectareas":0.108},{"Ticket":545,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Palma Payanesa, Pino Colombiano Romeron, Arrayan Eugenio, Nadador, Espadero, Mantequillo, Alcaparro Enano, Cheflera Mano de Oso, Camargo, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"08\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Convenio 040-COV2007-56","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buga","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":436,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Acacia Roja, Carbonero","Fecha":"12\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra simbolica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buga","Arboles":18,"Hectareas":0.036},{"Ticket":437,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Acacia Roja, Carbonero","Fecha":"12\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Simebra simbolica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Buga","Arboles":18,"Hectareas":0.036},{"Ticket":2251,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cestillal","Arboles":1600,"Hectareas":3.2},{"Ticket":2199,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Sietecueros, Nadador, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"04\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cestillal","Arboles":57420,"Hectareas":114.84},{"Ticket":2261,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"09\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Cestillal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2205,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"06\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Chapa Alta","Arboles":480,"Hectareas":0.96},{"Ticket":2211,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Chapa Alta","Arboles":825,"Hectareas":1.65},{"Ticket":2258,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"08\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Chorrera","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":2255,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"08\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Chorrera","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1413,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cedro, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guayacan Polvillo, EUCALIPTO, Aguacate, Limoncillo, Roble","Fecha":"07\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"El Hatillo","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2254,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"08\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"El Paraiso","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2223,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"05\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Tablazo","Arboles":415,"Hectareas":0.83},{"Ticket":2242,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"05\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Tablazo","Arboles":415,"Hectareas":0.83},{"Ticket":1330,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Pino Colombiano Romeron","Fecha":"11\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"El Viento","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2225,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"05\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Graciano","Arboles":2150,"Hectareas":4.3},{"Ticket":2244,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"05\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Graciano","Arboles":2150,"Hectareas":4.3},{"Ticket":1571,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Chirlobirlo","Fecha":"09\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n por obligaciones del convenio 040-COV2108-75. Estudio Tablemac","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Isaza","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1552,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Eugenio, Guayacan Polvillo, Ceiba de Tierra Fria","Fecha":"10\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Isaza","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2259,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"08\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Isaza","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":2229,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"08\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Calda","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2210,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"09\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Cejita","Arboles":710,"Hectareas":1.42},{"Ticket":2260,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"09\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Cejita","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":2203,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"05\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Cejita","Arboles":420,"Hectareas":0.84},{"Ticket":1133,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n de Manizalez, Alcaparro Gigante, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"09\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Enriquecimiento del bosque y protecci\u00f3n de la microcuenca El Olivar","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Cejita","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":2228,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"08\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Chapa Baja","Arboles":185,"Hectareas":0.37},{"Ticket":526,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Alcaparro Enano, Guamo Churimo, Carate Negro, Amarrabollo Real, Arrayan de Hoja Ancha, Pino Colombiano Romeron, Drago, Aliso, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"12\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"33GAA7 Codigo actividad MPEMCO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Ese","Arboles":761,"Hectareas":1.522},{"Ticket":462,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Carate Negro, Pino Colombiano Romeron, Alcaparro Enano, Navajuelo, Escobo 1, Guasco, Amarraboyo, Guamo Liso, Arrayan Eugenio, Arrayan de Hoja Ancha, Limoncillo, Drago, Aliso, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"12\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"33GAA7 Codigo Actividad: MPEMCO","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Ese","Arboles":1486,"Hectareas":2.972},{"Ticket":2266,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"10\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Herradura","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2248,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"11\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Herradura","Arboles":19800,"Hectareas":39.6},{"Ticket":127,"Nombre comun":"arbol loco, Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Navajuelo, Ojo de Pava, Sauco de Monte, Espadero, Chirlobirlo","Fecha":"08\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"Gran Siembra Bosque de Vida","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Herradura","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2200,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Herradura","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":340,"Nombre comun":"SURIBIOS, ORQUIDEA CASCO DE VACA, PINO VELA, Guayacan Rosado, Ariz\u00e1, Gualanday","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Lajas","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":2207,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"08\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Lajas","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":120,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, acacias, Algarrobillo","Fecha":"08\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"simbra la lajas","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Lajas","Arboles":148,"Hectareas":0.296},{"Ticket":114,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, acacias, Algarrobillo","Fecha":"08\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra las lajas","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Lajas","Arboles":152,"Hectareas":0.304},{"Ticket":112,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Acacia, Algarrobillo","Fecha":"08\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra la lajas","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Lajas","Arboles":152,"Hectareas":0.304},{"Ticket":891,"Nombre comun":"SURIBIOS, Guayacan Rosado, Pino Colombiano Romeron, Ariz\u00e1, Gualanday","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Lajas","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":2265,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"10\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":180,"Hectareas":0.36},{"Ticket":2227,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"06\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":650,"Hectareas":1.3},{"Ticket":2232,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"03\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":450,"Hectareas":0.9},{"Ticket":2234,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"04\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":710,"Hectareas":1.42},{"Ticket":2262,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"09\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2216,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"04\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":710,"Hectareas":1.42},{"Ticket":2213,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"03\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Playa","Arboles":450,"Hectareas":0.9},{"Ticket":2231,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"09\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":440,"Hectareas":0.88},{"Ticket":2222,"Nombre comun":"Algarrobillo, Niguito, Chagualo","Fecha":"05\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":2784,"Hectareas":5.568},{"Ticket":2243,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"05\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":160,"Hectareas":0.32},{"Ticket":2245,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"09\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":410,"Hectareas":0.82},{"Ticket":2220,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"05\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2230,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"09\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":45,"Hectareas":0.09},{"Ticket":2212,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"03\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2204,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"06\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2209,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"09\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":320,"Hectareas":0.64},{"Ticket":2224,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"05\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"La Tolda","Arboles":140,"Hectareas":0.28},{"Ticket":1556,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de manizales, Chirlobirlo","Fecha":"08\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Pe\u00f1as","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2257,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"08\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Las Pe\u00f1as","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2214,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"04\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Matasano","Arboles":470,"Hectareas":0.94},{"Ticket":2144,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"09\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Matasano","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2241,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"04\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Matasano","Arboles":470,"Hectareas":0.94},{"Ticket":1117,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n de Manizalez, Chirlobirlo","Fecha":"08\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra arb\u00f3rea micro cuenca el Revent\u00f3n","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Matasano","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":582,"Nombre comun":"Bucaro, Guayacan Amarillo, guayacan manizales, matarraton, Duranta, Leucaena, Ceiba de Tierra Fria, Acacia Roja, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"conmemoraci\u00f3n de los 129 a\u00f1os de la polic\u00eda nacional","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Monteloro","Arboles":195,"Hectareas":0.39},{"Ticket":2247,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"08\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Monteloro","Arboles":28054,"Hectareas":56.108},{"Ticket":2238,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"06\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Popalito","Arboles":270,"Hectareas":0.54},{"Ticket":2226,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"06\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Popalito","Arboles":260,"Hectareas":0.52},{"Ticket":2256,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"08\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Popalito","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2252,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"11\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Quintero","Arboles":1800,"Hectareas":3.6},{"Ticket":2253,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Quintero","Arboles":2150,"Hectareas":4.3},{"Ticket":2249,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"11\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Quintero","Arboles":8530,"Hectareas":17.06},{"Ticket":2236,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Tamborcito","Arboles":390,"Hectareas":0.78},{"Ticket":2208,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Tamborcito","Arboles":507,"Hectareas":1.014},{"Ticket":2218,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"04\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Tamborcito","Arboles":390,"Hectareas":0.78},{"Ticket":2217,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"04\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Vallecitos","Arboles":655,"Hectareas":1.31},{"Ticket":731,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Groseyo, ARDISIA, Copa Blanca, \u00c1rbol del pan, Quiebrabarrigo, Ceiba de Tierra Fria, velero, Chumbimbo, Arrayan Eugenio, Palma Manila, Pero de agua, Guamo Churimo, Almendro, Caracol\u00ed, Ceiba Tolua, Leucaena","Fecha":"03\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton INER - UdeA","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Vallecitos","Arboles":380,"Hectareas":0.76},{"Ticket":2235,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"04\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Vallecitos","Arboles":655,"Hectareas":1.31},{"Ticket":2201,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"04\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Vallecitos","Arboles":2080,"Hectareas":4.16},{"Ticket":2219,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"05\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Volantin","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2237,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"05\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Volantin","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2206,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"06\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"restauracion ecologica","Ciudad":"Barbosa","Vereda":"Volantin","Arboles":240,"Hectareas":0.48},{"Ticket":1083,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, Drago, Roble","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010-187","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Amoladora","Arboles":546,"Hectareas":1.092},{"Ticket":927,"Nombre comun":"Encenillo","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010-187","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Amoladora","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":729,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Amoladora","Arboles":37,"Hectareas":0.074},{"Ticket":720,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Amoladora","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1792,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"03\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON (ACTA DE EJECUCI\u00d3N N\u00b01 EPM \u2013 (040-COV2012-228) CORANTIOQUIA CONVENIO MARCOINTERADMINISTRATIVO CT 2020-000790)","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Candelaria","Arboles":479,"Hectareas":0.958},{"Ticket":724,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Miel","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":723,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Miel","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":725,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Salazar","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":726,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"La Salazar","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":727,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Playas","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":728,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Playas","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":717,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":713,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":714,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":715,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"IEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":823,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Mangle, Hayuelo, Drago, Aliso, Chirlobirlo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":712,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":716,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1081,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro Amarillo, Array\u00e1n, colistemo, Sauce, Drago, Roble","Fecha":"11\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010- 188","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":1134,"Hectareas":2.268},{"Ticket":1045,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Hayuelo, nacedero, Drago, Aliso, Chirlobirlo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"un \u00e1rbol por un mill\u00f3n","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1300,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Urapan","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":928,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Pino Colombiano Romeron, Amarraboyo, Sauce, Drago, Aguacatillo, Roble","Fecha":"11\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010-188","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Rio Arriba","Arboles":9,"Hectareas":0.018},{"Ticket":721,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Santo Domingo","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":1756,"Nombre comun":"Cedro, Bucaro, Algarrobo","Fecha":"01\/29\/2022 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica El Lim\u00f3n","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"El Limon","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":719,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Santo Domingo","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":718,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Santo Domingo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":722,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"01\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040\u2013COV2009\u201392 POZOS SEPTICOS","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Santo Domingo","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":2828,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a","Fecha":"04\/29\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Belmira","Vereda":"Aragon","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":228,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Bello","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":908,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"05\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de tres Guayacanes amarillos (Tabebuia Chrysantha)","Ciudad":"Bello","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":925,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Urapan, Alcaparro Gigante, Palo Negro","Fecha":"04\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n sector ganadero","Ciudad":"Bello","Vereda":"Cuartas","Arboles":4000,"Hectareas":8.0},{"Ticket":1111,"Nombre comun":"quimula, Florentino, Cedro de Altura, Chagualo","Fecha":"08\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Bello","Vereda":"La China","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":690,"Nombre comun":"Drago, carate, chagualo, tachuelo, seiba","Fecha":"07\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"Bello","Vereda":"La China","Arboles":4000,"Hectareas":8.0},{"Ticket":266,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Bello","Vereda":"La China","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":2188,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"02\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2189,"Nombre comun":"Tompillo","Fecha":"03\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":2289,"Nombre comun":"Trompillo","Fecha":"11\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":1300,"Hectareas":2.6},{"Ticket":2288,"Nombre comun":"Sauco","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":20000,"Hectareas":40.0},{"Ticket":2287,"Nombre comun":"Sauce, Roble","Fecha":"09\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":2286,"Nombre comun":"Varasanta, Chimbimbo","Fecha":"06\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":5390,"Hectareas":10.78},{"Ticket":2290,"Nombre comun":"Habano, Diomato","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":4500,"Hectareas":9.0},{"Ticket":2285,"Nombre comun":"ceiba,","Fecha":"05\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":4020,"Hectareas":8.04},{"Ticket":2284,"Nombre comun":"Cedro","Fecha":"04\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2184,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":4243,"Hectareas":8.486},{"Ticket":2187,"Nombre comun":"Camargo, Sam\u00e1n","Fecha":"02\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Bello","Vereda":"La Primavera","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":1554,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Matarrat\u00f3n, Jagua, Abarco, Nispero","Fecha":"10\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Bello","Ciudad":"Bello","Vereda":"Potrerito","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":666,"Nombre comun":"Almendra, misperos, casco de vaca, ceiba, pino vela,","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Bello","Vereda":"Quitasol","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":665,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"02\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton quitasol","Ciudad":"Bello","Vereda":"Quitasol","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":680,"Nombre comun":"Barcino , Aguacatillo, drago, chirlobirlo","Fecha":"03\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Bello","Vereda":"Quitasol","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":785,"Nombre comun":"Aguacatillo, chagualo, aliso","Fecha":"03\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Bello","Vereda":"Quitasol","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":584,"Nombre comun":"Nispero","Fecha":"02\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton agualinda","Ciudad":"Bello","Vereda":"Sabanalarga","Arboles":327,"Hectareas":0.654},{"Ticket":280,"Nombre comun":"Chaquiro Real, Canelo de Paramo, Candelo, carate rojo, Cardenillo, Cheflera Mano de Oso, Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Espadero, Zanca de Mula, Cacho de Venado, Nadador, Laurel 1, Pesta\u00f1a de Mula, Limoncillo, Quina, Drago, Chagualo, Roble","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Bello","Vereda":"Sabanalarga","Arboles":37,"Hectareas":0.074},{"Ticket":279,"Nombre comun":"Canelo de Paramo, Gallinazo, Aliso, Chagualo, Roble","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Apoyo al programa Bio+ contrato 120-CNT2007-100","Ciudad":"Bello","Vereda":"Sabanalarga","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":687,"Nombre comun":"Ceiba verde, Aguacatillo, Gualanday, casco de vaca, aliso","Fecha":"10\/26\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Bello","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":685,"Nombre comun":"Ceiba verde, Aguacatillo, gualandai","Fecha":"10\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Bello","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":30,"Nombre comun":"Laurel 2","Fecha":"07\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"cultivando kultura","Ciudad":"Bello","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":667,"Nombre comun":"Aguacatillo, Guayac\u00e1n, Arrayan, Nogal Cafetero, Surubio","Fecha":"02\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Bello","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1853,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro de Altura, Platanillo, Sag\u00fa, Yarumo Blanco, Rascadera","Fecha":"11\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Bello","Vereda":"Alto de Medina","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1712,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"02\/16\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Betania","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1703,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n","Fecha":"01\/25\/2022 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n Ecol\u00f3gica","Ciudad":"Betania","Vereda":"Aguacates","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1548,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Gualanday","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Betania","Vereda":"Barlovento","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":512,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guamo Churimo, Barcino, Madro\u00f1o, Nispero, Laurel Comino, Chachafruto, Roble","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra arboles vereda la Solita para pozos s\u00e9pticos","Ciudad":"Betania","Vereda":"El Troya","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1289,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Polvillo","Fecha":"09\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra requerimiento conenio 040-cov106-22 municipio de betania","Ciudad":"Betania","Vereda":"La Florida","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":375,"Nombre comun":"Cedro rosado, Guayacan Amarillo, Balso, Guamo, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Betania","Ciudad":"Betania","Vereda":"La Florida","Arboles":57,"Hectareas":0.114},{"Ticket":2291,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"09\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Betania","Vereda":"La Florida","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1288,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Ceiba Tronadora, Cedros, Barcino, Borrachero, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"09\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton por la vida y la conciencia ambiental","Ciudad":"Betania","Vereda":"La Florida","Arboles":1990,"Hectareas":3.98},{"Ticket":1240,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Madro\u00f1o, Nispero, Guamo Liso, Laurel 1, Guamo Churimo, Falso Comino","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Betania","Vereda":"La Linda","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1702,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"01\/31\/2022 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n Ecologica","Ciudad":"Betania","Vereda":"La Linda","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1551,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"12\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Betania","Vereda":"Las Animas","Arboles":16,"Hectareas":0.032},{"Ticket":515,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Barcino, Nispero, Laurel Comino, Chachafruto, Roble","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en la vereda Media Luna para pozos s\u00e9pticos","Ciudad":"Betania","Vereda":"Media Luna","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1828,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, olivo de cera, Chaparro, Guamo Churimo, Guamo Macheto, C\u00e1mbulo, B\u00facaro, Chachafruto","Fecha":"09\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Betania","Vereda":"Pedral Abajo","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":514,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Barcino, Guamo Churimo, Madro\u00f1o, Chachafruto","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en la vereda el Pedral Arriba para pozos s\u00e9pticos","Ciudad":"Betania","Vereda":"Pedral Arriba","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1519,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, C\u00e1mbulo","Fecha":"02\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO SOLIDARIO 040-COV2011-217 DE2020","Ciudad":"Betania","Vereda":"Pedral Arriba","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1517,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Chachafruto","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO SOLIDARIO 040-COV2011-217 DE 2020","Ciudad":"Betania","Vereda":"Pedral Arriba","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":513,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guamo Churimo, Laurel Comino, Nispero, Roble","Fecha":"12\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en la vereda Primavera para pozos s\u00e9pticos","Ciudad":"Betania","Vereda":"Primavera","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1880,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Caoba, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Betulia","Vereda":"El Guadual","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":2629,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron","Fecha":"05\/13\/2022 12:00:00 AM","evento":"Reporte Siembra Convenio N\u00b0 040-COV2103-9","Ciudad":"Betulia","Vereda":"El Leon","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":2630,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"05\/13\/2022 12:00:00 AM","evento":"Registro de Siembra Convenio N\u00b0040-COV2103-9","Ciudad":"Betulia","Vereda":"El Leon","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1243,"Nombre comun":"Suribio, Chumbimbo, casco de buey, velero, Algarrobo, Aguacatillo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Betulia","Vereda":"El Leon","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2631,"Nombre comun":"Algodoncillo","Fecha":"05\/13\/2022 12:00:00 AM","evento":"Reporte de siembra convenio N\u00b0 040-COV2103-9","Ciudad":"Betulia","Vereda":"El Leon","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":775,"Nombre comun":"Guamo Liso","Fecha":"02\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por mill\u00f3n convenio 040-COV2009-122 Biovivero","Ciudad":"Betulia","Vereda":"La Florida","Arboles":18,"Hectareas":0.036},{"Ticket":776,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por mill\u00f3n Convenio N\u00b0 040-COV2009-122 Biovivero","Ciudad":"Betulia","Vereda":"La Florida","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":2292,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Betulia","Vereda":"La Miranda","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":1879,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Caoba, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Betulia","Vereda":"La Urrae\u00f1a","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":344,"Nombre comun":"Cambulos, Palma Amarga, Palma Zancona, Guamo Liso","Fecha":"11\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"ESPACIOS PUBLICOS VERDES","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":220,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Gualanday","Fecha":"11\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Convenio 040-COV2007-61","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":218,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Gualanday","Fecha":"11\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Arboles Convenio 040-COV2010-178","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":2301,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Buenavista","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1295,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Tambor, Aguacatillo","Fecha":"11\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Corantioquia en t\u00fa colegio","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Farallones","Arboles":22,"Hectareas":0.044},{"Ticket":1826,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Array\u00e1n, olivo de cera, Chocho Alcaparro, Nadador, Duraznillo, Aliso, Chachafruto","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Farallones","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1825,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Array\u00e1n, olivo de cera, Tabaquillo, Array\u00e1n, Chocho Alcaparro, Nadador, Duraznillo, Chachafruto","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Angostura","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":115,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Alcaparro Criollo, Guayabo Comun, Sam\u00e1n, Aguacatillo","Fecha":"07\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Carmina","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":291,"Nombre comun":"Guasimos, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Arrayan de Hoja Ancha, Casco de Vaca, \u00c9bano, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Convenio 040-COV2009-102","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Carmina","Arboles":665,"Hectareas":1.33},{"Ticket":252,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Ebanos, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Convenio 040-COV2007-61","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Carmina","Arboles":270,"Hectareas":0.54},{"Ticket":369,"Nombre comun":"Cedro rosado, Guayacan Amarillo, Guamo Machete, Balso, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n ciudad Bolivar","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Carmina","Arboles":57,"Hectareas":0.114},{"Ticket":46,"Nombre comun":"CARETE ROJO, olivo de cera, Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Alcaparro Enano, Camargo, Sauco de Monte, Nadador, Arrayan Eugenio, Guayabo Negro, Espadero, Canelo de Paramo, Cheflera Mano de Oso, Navajuelo, Drago, Aliso, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"04\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"GRAN SEMBATON","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Carmina","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1714,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Suribio, Nogal Cafetero","Fecha":"02\/18\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Carmina","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":821,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Array\u00e1n, Hayuelo, Drago, Carbonero, Gualanday, Aliso, Chirlobirlo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Sucia","Arboles":430,"Hectareas":0.86},{"Ticket":1328,"Nombre comun":"Ciro, Sauco Medicinal, Arrayan de Hoja Ancha, Hayuelo","Fecha":"11\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembre Conveio 040-COV2110-126","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Sucia","Arboles":455,"Hectareas":0.91},{"Ticket":1070,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Sauco Medicinal, Ciro, Ayuelo, Chuque, Guayacan de manizalez, Chirka, Tibar","Fecha":"06\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"La Sucia","Arboles":1785,"Hectareas":3.57},{"Ticket":1742,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"02\/16\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Los Monos","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1740,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"02\/16\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Los Monos","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1741,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"02\/16\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Los Monos","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1739,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"02\/16\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Los Monos","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1265,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Laurel 1, Guamo Liso, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Ciudad Bol\u00edvar","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1000,"Nombre comun":"Tabebuia_chrysantha","Fecha":"06\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Celebraci\u00f3n semana ambiental","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1002,"Nombre comun":"Handroanthus_chrysanthus","Fecha":"06\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Celebraci\u00f3n semana ambiental","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1003,"Nombre comun":"ANGUSTIFOLIA_KUNTH y otros","Fecha":"06\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Celebraci\u00f3n semana ambiental","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":709,"Nombre comun":"ARDISIA, Balso, Casco de Vaca, CHICALA, Ebano, FRANCESINO, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Alcaparro Criollo, Arrayan de Hoja Ancha, Barcino, Caimo, Ceiba Verde Bonga, Chocho, Encenillo, Arrayan Eugenio, Guamo Liso, Drago, Algarrobo, Algarrobo, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"05\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON BRICE\u00d1O","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3340,"Hectareas":6.68},{"Ticket":1627,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Recuperaci\u00f3n zonas degradadas","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1006,"Nombre comun":"Tabebuia","Fecha":"06\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Mejoramiento ambiental cerco vivo predio p\u00fablico","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Berlin","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1007,"Nombre comun":"Smallanthus_pyramidalis, Salix (desambiguaci\u00f3n), otros","Fecha":"06\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Garantizar la recuperaci\u00f3n ambiental en la vereda Santa Ana.","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Chorrillos","Arboles":220,"Hectareas":0.44},{"Ticket":1001,"Nombre comun":"Acacia","Fecha":"06\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Celebraci\u00f3n semana ambiental","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Guaico","Arboles":240,"Hectareas":0.48},{"Ticket":1628,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada ambiental en siembra de cultivo de caf\u00e9.","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Polvillo","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1017,"Nombre comun":"Acacia","Fecha":"07\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n zona degradada","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Respaldo","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1151,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga, Vainillo, Gualanday","Fecha":"09\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n \u00e1rboles, zona degradada y deforestada","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Respaldo","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1626,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Ceiba Verde Bonga, Ceiba rosada, Gualanday","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Recuperaci\u00f3n zona degradada","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Respaldo","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":2293,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Respaldo","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1625,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga, Gualanday","Fecha":"09\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Recuperaci\u00f3n zona degradada","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"El Respaldo","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1004,"Nombre comun":"Persea_caerulea y otros","Fecha":"06\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton con el ejercito","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"La Meseta","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":573,"Nombre comun":"Duranta","Fecha":"11\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Convenio 040-COV-2009-107","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"La Meseta","Arboles":198,"Hectareas":0.396},{"Ticket":999,"Nombre comun":"Acacia Rosada","Fecha":"06\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Celebraci\u00f3n semana ambiental","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"La Meseta","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1624,"Nombre comun":"Guamo Liso, Arboloco, Sauce","Fecha":"09\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Conservaci\u00f3n microcuencas y zona degradada","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Travesias","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1150,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Acacia Magnium, Arboloco, Vetiver, Sauce, Guamo Santandereano, Chachafruto","Fecha":"09\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra \u00e1rboles en microcuencas y zona degradadas para la conservaci\u00f3n recurso h\u00eddrico y la recuperaci\u00f3n zonas degradadas.","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Travesias","Arboles":479,"Hectareas":0.958},{"Ticket":1005,"Nombre comun":"Smallanthus_pyramidalis y otros","Fecha":"06\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Celebraci\u00f3n semana ambiental","Ciudad":"Brice\u00f1o","Vereda":"Travesias","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":6,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Pomo, Guacimo, Casta\u00f1o de guinea, Frutegallina, Ceiba Bonga, Guanabano, Arbol del pan, Carbonero, Gualanday, Algarrobo","Fecha":"03\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Nacional","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"Higabra","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":644,"Nombre comun":"GUAMO MACHO, HIGUERILLO, ARBOL DE PAN, yarumo, Aguacate","Fecha":"08\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"Higabra","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1052,"Nombre comun":"Clusia multiflora, Myrcianthes rhopaloides, Smallanthus pyramidalis, Tecoma stans, Zygia longifolia, Array\u00e1n, Ciro, laurel, Escobo 1, Barcino, Guasco, Nispero, Guamo Liso, Arrayan de Hoja Ancha, Gualanday","Fecha":"03\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE 1800 \u00c1RBOLES COMO COMPENSACI\u00d3N DEL PROYECTO  \"CONSTRUCCI\u00d3N DE LA PLANTA DE TRATAMIENTO DE AGUAS RESIDUALES\"- CONTRATO N\u00b0 SPO-LP-001-2021","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"Higabra","Arboles":1800,"Hectareas":3.6},{"Ticket":1835,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"La Cordillera","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":180,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cedro Rojo, Cedro Amarillo, Ca\u00f1a Fistula, Diomato, Frutegallina","Fecha":"09\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra vereda Mogotes protecci\u00f3n quebrada colchones","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"Mogotes","Arboles":1800,"Hectareas":3.6},{"Ticket":1794,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"03\/22\/2022 12:00:00 AM","evento":"Conmemoraci\u00f3n d\u00eda del agua, municipio de Buritic\u00e1","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"Pajarito","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1112,"Nombre comun":"Cebollin, Vinca, Toscana","Fecha":"09\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton corregimiento de Tabacal municipio de Buritic\u00e1","Ciudad":"Buritic\u00e1","Vereda":"Tabacal","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":766,"Nombre comun":"Guayacan, orejero, Cedro, campano, cativo, Algarrobo","Fecha":"03\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1562,"Nombre comun":"orejero, Suribio, Abarco, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"El Jardin","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":790,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Aceite Maria","Fecha":"10\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"El Jardin","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":791,"Nombre comun":"Ariz\u00e1, Ceiba Amarilla, Jobos, Mango fino, Zapote rive\u00f1o","Fecha":"10\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"El Jardin","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1561,"Nombre comun":"orejero, Abarco, Almendro, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Manizales","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":835,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Quiebrabarrigo, velero, Carbonero, Gualanday","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Manizales","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":38,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio, Jagua, Guayacan Trebol, MECHAERIUM, Guamo Liso, Algarrobo","Fecha":"07\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n Comunidad Ind\u00edgena Carupia","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Anara","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":184,"Nombre comun":"Acacia Rosada","Fecha":"10\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Greenknow","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"El Toro","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1091,"Nombre comun":"Bucaro, Ceiba Bonga","Fecha":"08\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"conmemoraci\u00f3n del d\u00eda interamericano de la calidad del aire","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Guarumo","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1402,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, Guayacan Polvillo, Roble","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA Cada Uno un Arbol","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Guarumo","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2814,"Nombre comun":"Cedro, Matarrat\u00f3n, Ceiba Tronadora, Acacia Roja, Teca, Aliso, Chachafruto, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/25\/2022 12:00:00 AM","evento":"reforestacion-iniciativa taponando la Guadua-conv-040-COV1906-187","Ciudad":"C\u00e1ceres","Vereda":"Rio Man","Arboles":598,"Hectareas":1.196},{"Ticket":388,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Nispero, Nogal Cafetero","Fecha":"05\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembras de \u00e1rboles en la vereda altavista.","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Moraditas","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2455,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"04\/22\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Casanova","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":439,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada Uno Un \u00c1rbol","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1697,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Eugenio, Guacimo, Gu\u00e1cimo Colorado, Chirlobirlo","Fecha":"02\/20\/2022 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Aconozca","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":1229,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Chumbimbo, Ceiba de Tierra Fria, Diomato, Carbonero, Chirlobirlo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Aconozca","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":1227,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Chagualon, Guasco, Nadador, Roble","Fecha":"09\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES PARA LA PROTECCI\u00d3N DE FUENTES HIDRICAS","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Aconozca","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":1060,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Jazmin de Noche, Guayac\u00e1n Polvillo, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra relacionada con el contrato No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Aconozca","Arboles":57,"Hectareas":0.114},{"Ticket":1221,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Jazmin de Noche, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES CON GRUPO DE HOGARES ECOL\u00d3GICOS","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Aconozca","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1059,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Guayac\u00e1n Polvillo, Jazmin de Noche, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada con con contratro No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Aconozca","Arboles":141,"Hectareas":0.282},{"Ticket":400,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Escobo 2, Acacia Roja","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n cuenca acueducto de la vereda Asesi","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":455,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1873,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, C\u00e1mbulo, Carbonero","Fecha":"11\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":380,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Arrayan Eugenio, Canelo de Paramo, Cheflera Mano de Oso, Gallinazo, Camargo, Navajuelo, Ojo de Pava, Huesito, Arboloco, Espadero, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornadas de la Sembraton en el Municipo de Caicedo","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1015,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guadua","Fecha":"07\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida Guardianes de la Naturaleza","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":53,"Hectareas":0.106},{"Ticket":456,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1223,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guadua","Fecha":"07\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES CON GRUPO GUARDIANES DE LA NATURALEZA","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":53,"Hectareas":0.106},{"Ticket":1225,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Roble","Fecha":"08\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES CON ESTUDIANTES Y COMUNIDAD VEREDA ASESI","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":833,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Mangle, velero, Gualanday, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Asesi","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":255,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Chochal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":975,"Nombre comun":"Pomo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"06\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Municipio de Caicedo","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Chochal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":459,"Nombre comun":"Acacia Rosada","Fecha":"01\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Guardabosques","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Chochal","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":381,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Sauco de Monte, Arboloco, Cedro Negro, Navajuelo, Ojo de Pava, Arrayan Eugenio, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Aguacatillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Segunda Jornadas de la Sembraton en el Municipo de Caicedo","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Chochal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":460,"Nombre comun":"Cedro de Altura","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"apoyo a siembra a usuario por pagos de servicios ambi\u00e9ntales","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"El Encanto","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":461,"Nombre comun":"Cedro de Altura","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"apoyo a siembra a usuario por psa","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"El Encanto","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":1568,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"El Hato","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":976,"Nombre comun":"Pomo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"06\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Caicedo Vereda Romeral","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"El Hato","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1210,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"10\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton en la vereda Romeral con la Red de Liderazgo Juvenil","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"El Hato","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":412,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Aguacatillo, Roble","Fecha":"11\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra por parte del proyecto de Aunar los esfuerzo para contribuir al saneamiento hidr\u00edco rural en el Municpio de caicedo. Segun convenio 040-COV2009-128","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Cascajala","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":379,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Sauco de Monte, Arrayan Eugenio, Camargo, Navajuelo","Fecha":"10\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Compensaci\u00f3n Ambiental con apoyo del proyecto aUNAR ESFUERZOS PARA CONTRIBUIR EL SANEAMIENTO HIDR\u00cdCO MUNICIPIO DE CAICEDO-ANTIOQUIA.","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Cascajala","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1051,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Jazmin de Noche, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":48,"Hectareas":0.096},{"Ticket":1694,"Nombre comun":"EUCALIPTO, Guamo Liso","Fecha":"02\/18\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convites de restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":135,"Hectareas":0.27},{"Ticket":1039,"Nombre comun":"Guayacal polvillo, chachafruto, Ca\u00f1a fistula, Quiebrabarrigo, Jazmin de Noche","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"PORH","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":190,"Hectareas":0.38},{"Ticket":1222,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Jazmin de Noche, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES CON GRUPO DE HOGARES ECOLOGICOS","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1056,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Jazmin de Noche, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":72,"Hectareas":0.144},{"Ticket":1058,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Ca\u00f1a Fistula, Jazmin de Noche, Guayac\u00e1n Polvillo, Chachafruto","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada con con contratro No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":84,"Hectareas":0.168},{"Ticket":55,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio, Guamo Machete, Gualanday","Fecha":"06\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n en  acueducto de la Garc\u00eda","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Garcia","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1224,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Roble","Fecha":"07\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES EN PARQUE ECOL\u00d3GICO LA LIBERTAD","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Manga","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":2556,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Caracol\u00ed, Chiminango, Carbonero","Fecha":"04\/30\/2022 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES BIOVIVERO COMUNITARIO","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Noque","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1691,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Carate Negro, Indio Desnudo, Chachafruto","Fecha":"01\/25\/2022 12:00:00 AM","evento":"BIOVIVERO COMUNITARIO VEREDA LA NOQUE","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Noque","Arboles":1600,"Hectareas":3.2},{"Ticket":981,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guamo Liso","Fecha":"03\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES EN ARTICULACION CON EL BANCO AGRARIO DE COLOMBIA","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Noque","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":931,"Nombre comun":"Cedro Negro, Ceiba Bonga, Guacimo, Laurel Comino, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010-207","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Soledad","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":1089,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Carbonero, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"12\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010-207","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Soledad","Arboles":1868,"Hectareas":3.736},{"Ticket":411,"Nombre comun":"Nispero, Guamo Churimo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles del proyecto implementaci\u00f3n de sistemas de alertas tempranas comunitarias en las veredas el play\u00f3n y la Garc\u00eda  seg\u00fan convenio No 040-COV2009-108","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Soledad","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":385,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Roble","Fecha":"05\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles del proyecto de implementaci\u00f3n de sistemas tempranas comunitarias en la vda el playon y la garc\u00eda para  la restauraci\u00f3n de un predio en el PNRCA","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"La Soledad","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2295,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Los Pinos","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2294,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"07\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Los Pinos","Arboles":1300,"Hectareas":2.6},{"Ticket":2296,"Nombre comun":"Nadador","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Los Pinos","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1838,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Cedro, C\u00e1mbulo, Sietecueros, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Los Sauces","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":78,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro Rojo, Arrayan Eugenio","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"D\u00eda del Medio Ambiente","Ciudad":"Caicedo","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":674,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan Eugenio","Fecha":"02\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA CONTRATISTA","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":54,"Hectareas":0.108},{"Ticket":852,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":59,"Hectareas":0.118},{"Ticket":2530,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"04\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"OBLIGACION CONTRACTUAL","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1812,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"04\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":74,"Hectareas":0.148},{"Ticket":814,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":2531,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"04\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":675,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan Eugenio","Fecha":"02\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA CONTRATISTA","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":54,"Hectareas":0.108},{"Ticket":676,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan Eugenio","Fecha":"02\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Contratista 190-CNT2102-39","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":61,"Hectareas":0.122},{"Ticket":1816,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"04\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":68,"Hectareas":0.136},{"Ticket":1813,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"04\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":2456,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"04\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Corrala","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1843,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Matarat\u00f3n, Guamo Machete, Array\u00e1n blanco, Casco de Vaca, Duraznillo, Balso, Chirlobirlo","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Valeria","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":26,"Nombre comun":"Abarco","Fecha":"06\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Porque sembrar nos une!","Ciudad":"Caldas","Vereda":"La Valeria","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":427,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron, Drago, Algarrobo, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra 2 del contrato 569 de 2020","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Salada Parte Alta","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":429,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron, Arboloco, Drago, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"12\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Convenio CORANTIOQUIA 040-COV2018-181","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Salada Parte Alta","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":426,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Pino Colombiano Romeron, Escobo 1, Aliso, Roble","Fecha":"12\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de individuos para contrato 569 de 2020","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Salada Parte Alta","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":370,"Nombre comun":"Suribio, Nispero, Guayaba Jaboticaba","Fecha":"12\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Vereda La Quiebra (Sector la Escondida)","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Salinas","Arboles":153,"Hectareas":0.306},{"Ticket":1888,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron, Cheflera Mano de Oso, Cadillo, Guasco, Huesito, Nadador","Fecha":"04\/14\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra en el lote 60 - Verdeviento","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Sinifan\u00e1","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1680,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Arrayan de Hoja Ancha, Bucaro, Cedros, Roble","Fecha":"12\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton por la vida","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":670,"Hectareas":1.34},{"Ticket":1510,"Nombre comun":"alcaparro de monta\u00f1a, cerrillo","Fecha":"12\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de la alcaldia de caldas","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":224,"Nombre comun":"siete cueros, miona, naranjos, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayabo Comun, Aguacatillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n en Caldas","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":1866,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caldas","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":707,"Nombre comun":"OLIVOS, Quimul\u00e1, Alcaparro Criollo, Chocho Rojo, Chagualo","Fecha":"08\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON CAMPAMENTO","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":91,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Ceiba Tolua, Carate Negro, Gualanday","Fecha":"07\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en el hospital La Sagrada Familia","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1095,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Array\u00e1n","Fecha":"06\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles para cercos vivos","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Los Chorros","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":179,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio, Cheflera Mano de Oso, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Chagualo, Roble","Fecha":"09\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON BOSQUES DE VIDA.","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Los Chorros","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":738,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Pino Colombiano Romeron, Barcino, Carbonero, Aguacatillo, Roble","Fecha":"02\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Participaci\u00f3n ciudadana en temas ambientales","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Los Chorros","Arboles":1650,"Hectareas":3.3},{"Ticket":1861,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, C\u00e1mbulo, Caoba, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Campamento","Vereda":"La Chiquita","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":469,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, nacedero, Vainillo, Carbonero, Gualanday","Fecha":"11\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Campamento","Vereda":"La Chiquita","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":39,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Pino Colombiano Romeron, Espadero, Sauco de Monte, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"06\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Adopta un \u00e1rbol por la vida","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Ca\u00f1averal","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":182,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio, Sauco de Monte, Chagualo, Roble","Fecha":"10\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio Privado","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Ca\u00f1averal","Arboles":520,"Hectareas":1.04},{"Ticket":1859,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Casco de Vaca, Caoba, C\u00e1mbulo, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Campamento","Vereda":"Llanadas","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":2297,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Campamento","Vereda":"El Reposo","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":1708,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"02\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Jornada Ecol\u00f3gica Convite de forestaci\u00f3n","Ciudad":"Campamento","Vereda":"La Colmena","Arboles":140,"Hectareas":0.28},{"Ticket":40,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cedro de Altura, Guayac\u00e1n de Manizalez, Ceiba Tolua, Balso","Fecha":"06\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"PRAE CER la Solita","Ciudad":"Campamento","Vereda":"La Solita","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":574,"Nombre comun":"Aguacate, Naranjo, Lim\u00f3n, Mango, Zapote, Carambolo","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA-EVENTO EDUCATIVO","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":92,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"D\u00eda del Medio Ambiente","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1533,"Nombre comun":"Falsa acacia, Guayac\u00e1n rosado, Aguacate, Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Acacia Roja, Ceiba Bonga, Almendro, Melina, Caracol\u00ed","Fecha":"12\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n de Banca El 62","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"El 62","Arboles":220,"Hectareas":0.44},{"Ticket":327,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"09\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de 90 de \u00e1rboles en marco del convenio No.040-cov2008-64 de 2020","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"El 62","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":1177,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Caracol\u00ed, Ceiba Amarilla, Acacia Roja","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"El 62","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":1291,"Nombre comun":"papayo, Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Matarrat\u00f3n, nacedero, Ceiba Bonga, Guamo Peludo, Aguacate, Almendro","Fecha":"10\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n de \u00e1rea erosionada","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"El 62","Arboles":36,"Hectareas":0.072},{"Ticket":1292,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Ceiba Bonga, Almendro, Acacia Roja, Guanabano, Guamo Peludo, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Actividad educativa \"Guardianes de la Naturaleza\"","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"El 62","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1684,"Nombre comun":"papayo, Zapote, Falsa acacia, Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Cedro, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Matarrat\u00f3n, Ceiba Bonga, Guanabano, Caracol\u00ed, Almendro, Acacia Roja, Sam\u00e1n","Fecha":"02\/23\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"El Bagre","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":926,"Nombre comun":"Caracol\u00ed, Ceiba Bonga","Fecha":"05\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Conmemoraci\u00f3n dia del \u00e1rbol","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"La Mar\u00eda","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":124,"Nombre comun":"Artocarpus altitis, Kigelia africana, Machaerium villosum, Moringa oleifera, Clathrotropis brachypetala, Tambor, totumo, velero, Quiebrabarrigo, Cedro Rojo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Ca\u00f1a Fistula, Ceiba Bonga, Ceiba Verde Bonga, Guamo Machete, Guayacan Trebol, Leucaena, Tachuelo 2, Chachafruto, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Quebradona","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"Quebradona","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1028,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Acacia Roja, Caracol\u00ed, Ceiba Verde Bonga","Fecha":"06\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Conmemoraci\u00f3n Semana del Medio Ambiente","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"Sardinas","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1686,"Nombre comun":"papayo, Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Matarrat\u00f3n, Ceiba Bonga, Acacia Roja, Aguacate, Almendro, Caracol\u00ed, Guanabano, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Caracol\u00ed","Vereda":"Sardinas","Arboles":278,"Hectareas":0.556},{"Ticket":376,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Pino Colombiano Romeron, Espadero, Escobo 1, Camargo","Fecha":"10\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Arboles","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":661,"Nombre comun":"durantas","Fecha":"02\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembre de \u00e1rboles","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":471,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Aguadulce, Arrayan Eugenio, Alcaparro Enano, Holly, Pino Colombiano Romeron, Aguacatillo","Fecha":"10\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles PTAP Municipal","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1727,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guamo Liso, Yarumo Blanco, Balso, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"02\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":344,"Hectareas":0.688},{"Ticket":786,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"03\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE ARBOLES EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2009-127 DENOMINADO BIOVIVEROS","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":36,"Hectareas":0.072},{"Ticket":1824,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guamo Machete, Chocho Alcaparro, Sauce, Chachafruto, Nogal Cafetero","Fecha":"09\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":662,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"02\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Cumplimiento Cl\u00e1usula Quinta Numeral 08 Contrato No.190-CNT2101-20","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":63,"Hectareas":0.12},{"Ticket":732,"Nombre comun":"Niguito, arrayan comun, Quimul\u00e1, Arrayan Eugenio, Sauco de Monte, Cheflera Mano de Oso, Palma Payanesa, Cardenillo, Aguadulce, Escobo 1, Mermelada, Chagualon, Cheflera Pategallina, Espadero, Guayabo Negro, Cabo de Hacha, Holly, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Brazo de Tigre, Carbonero, Chagualo, Roble","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en la bocatoma del acueducto de la Vereda El Balso en el marco del programa de Hojitas comunales","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"El Balso","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":740,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Chagualo, Niguito, arrayan comun, Quimul\u00e1, Arrayan Eugenio, Cheflera Mano de Oso, Palma Payanesa, Cardenillo, Aguadulce, Escobo 1, Mermelada, Chagualon, Cheflera Pategallina, Espadero, Guayabo Negro, Cabo de Hacha, Holly, Brazo de Tigre, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Carbonero, Roble","Fecha":"10\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en las fuentes La Uni\u00f3n, El Porvenir y La Esperanza que surten de agua la Vereda La Uni\u00f3n, en el marco del programa Hojitas Comunales","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"La Uni\u00f3n","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":664,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Cedro de Altura, Guayac\u00e1n de Manizalez, Gallinazo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Alcaparro Enano, Camargo, carate rojo, Sauco de Monte, Nadador, Arrayan Eugenio, Cedro Negro, Guayabo Negro, Espadero, Huesito, Cacho de Venado, Arrayan Yayo, Escobo 1, olivo de cera, Simplocus, Cheflera Mano de Oso, Pino Colombiano Romeron, Barcino, Drago, Aliso, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"03\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Olibales","Arboles":2900,"Hectareas":5.8},{"Ticket":2534,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Guadua, Guamo Churimo, Niguito, Chachafruto, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/11\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2108-64","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Olibales","Arboles":315,"Hectareas":0.63},{"Ticket":822,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Mangle, Drago, Aliso, Chirlobirlo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"San Jos\u00e9","Arboles":71,"Hectareas":0.142},{"Ticket":474,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n de Manizalez, Alcaparro Enano, carate rojo, Sauco de Monte, Arrayan Eugenio, Espadero, Cheflera Mano de Oso, Pino Colombiano Romeron, Huesito, Camargo, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"10\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n Bocatoma La Esperanza","Ciudad":"Caramanta","Vereda":"Sucre","Arboles":91,"Hectareas":0.182},{"Ticket":445,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"08\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"PREDIO PARTICULAR","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Claritas","Arboles":275,"Hectareas":0.55},{"Ticket":844,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Guayac\u00e1n de Manizalez, CHICALA, Laurel 3, Guayabo Comun, divi divi, Palma de Cera del Quind\u00eco, Pesta\u00f1a de Mula, surivios, Hayuelos","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Fundacion EPM - Corantioquia","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Claritas","Arboles":835,"Hectareas":1.67},{"Ticket":1301,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro Negro","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Claritas","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":235,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Camelia","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1285,"Nombre comun":"Boton de oro, Matarrat\u00f3n, EUCALIPTO, Arboloco, Acacia","Fecha":"10\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra arboles convenio 040COV-2108-72 Carolina del Pr\u00edncipe","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Camelia","Arboles":130,"Hectareas":0.26},{"Ticket":1744,"Nombre comun":"Achote, Guayacan de manizalez, liberal, Suribio, Guayabo Comun, Chirlobirlo","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA CONVENIO CORANTIOQUIA 040COV-2108-72","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Camelia","Arboles":7400,"Hectareas":14.8},{"Ticket":1745,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Arboloco, Sauce, liberal, Chirlobirlo","Fecha":"01\/15\/2022 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA CONVENIO CORANTIOQUIA 040COV-2108-72","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Camelia","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1743,"Nombre comun":"Achote, Guayacan de manizalez, Suribio, Guayabo Comun, Chirlobirlo","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA CONVENIO CORANTIOQUIA 040COV-2108-72","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Herradura","Arboles":4300,"Hectareas":8.6},{"Ticket":1297,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Escobo 2, Navajuelo, Navajuelo, Sauco de Monte, Borrachero, Nadador, Zanca de Mula, Cedro Negro, Simplocus, Guasco, olivo de cera, Cheflera Mano de Oso, Quina, meliosma, Guamo Churimo, Pino Colombiano Romeron, Drago, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Herradura","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1275,"Nombre comun":"Suribio, Matarrat\u00f3n, Sauce, EUCALIPTO","Fecha":"10\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA  OBLIGACI\u00d3N CONVENIO 040COV-2108-74","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"La Vega","Arboles":125,"Hectareas":0.25},{"Ticket":2300,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Tenche","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":444,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"11\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"PREDIO PARTICULAR","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Tenche","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2298,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"03\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Tenche","Arboles":2600,"Hectareas":5.2},{"Ticket":2299,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Carolina del Pr\u00edncipe","Vereda":"Tenche","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":760,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, orejero, Cedro, campano, cativo, Algarrobo","Fecha":"03\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1721,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Caracol\u00ed, Sam\u00e1n","Fecha":"02\/07\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n contrato No 110-CNT2110-134","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":251,"Hectareas":0.502},{"Ticket":472,"Nombre comun":"Suribio, Guayacan, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"12\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles en el nacimiento de la quebrada quitasol","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Caceri","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1505,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Abarco, Algarrobo","Fecha":"09\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por Siembra por Levantamiento de Veda Regional","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Caceri","Arboles":2284,"Hectareas":4.568},{"Ticket":1629,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Matarrat\u00f3n, acacia amarilla, Algarrobo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"12\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n:  Sembrando vida y salvando nuestro planeta","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":680,"Hectareas":1.36},{"Ticket":1105,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Caracol\u00ed, Cedro, Caimito, Leucaena, Guacimo, Caoba, Guanabana, Chirimoya","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA EL PANDO  EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"El Pando","Arboles":3345,"Hectareas":22.3},{"Ticket":1103,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Caracol\u00ed, Cedro, Lluvia de Oro, Leucaena, Tambor, Guacimo, Caoba, Caimito","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA EL PANDO  EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"El Pando","Arboles":1500,"Hectareas":10.0},{"Ticket":1102,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pechinde, Caracol\u00ed, Cedro, campano, Tambor, Caoba, Polvillo, NOGAL, Ebano, Abarco","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA EL PANDO  EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"El Pando","Arboles":9600,"Hectareas":64.0},{"Ticket":1107,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Caracol\u00ed, Cedro, Caoba, Tambor, Leucaena, saman, Guacimo, Abarco, Ebano, Guanabana, Caimito, Chirimoya","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA EL PANDO  EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"El Pando","Arboles":1095,"Hectareas":7.3},{"Ticket":1106,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Caracol\u00ed, Cedro, Leucaena, Guacimo, saman, Tambor, Abarco, Ebano, Caimito","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA EL PANDO  EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"El Pando","Arboles":1545,"Hectareas":10.3},{"Ticket":1104,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Caracol\u00ed, Cedro, Caimito, Lluvia de Oro, Leucaena, Caoba","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA EL PANDO  EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"El Pando","Arboles":2415,"Hectareas":16.1},{"Ticket":118,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Trebol, Caracol\u00ed, Melina, Roble","Fecha":"08\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Siembra de Arboles","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Margento","Arboles":1700,"Hectareas":3.4},{"Ticket":119,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Palma Corozito, Caracol\u00ed, Ceiba Amarilla, Algarrobo","Fecha":"12\/18\/2019 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f2n en suelo Degradado por Mineria","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Margento","Arboles":1800,"Hectareas":3.6},{"Ticket":1652,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"10\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Quitasol","Arboles":185823,"Hectareas":371.646},{"Ticket":843,"Nombre comun":"Guayanc\u00e1n Polvillo, Abarco","Fecha":"03\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraron en el marco de ejecuci\u00f3n de Compensaciones Ambientales por Levantamiento parcial de veda de la Resoluci\u00f3n 040-RES","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Quitasol","Arboles":435,"Hectareas":0.87},{"Ticket":1473,"Nombre comun":"Abarco, Caoba, Guacimo, Gumana, Algarrobo, Chirlobirlo","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por Permiso de Aprovechamiento Forestal","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Santa Rosita","Arboles":306,"Hectareas":0.612},{"Ticket":1506,"Nombre comun":"Abarco, Caoba, Guacimo, Gumana, Algarrobo","Fecha":"06\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por Siembra por Permiso de Aprovechamiento Forestal","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Santa Rosita","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":1475,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cendro, Guayacan Amarillo, pi\u00f1on de oreja, Cedro Amarillo, matarraton, Abarco, Guacimo, Gumana, Ceiba Tol\u00faa, saman, Caoba, Gualanday, Algarrobo, Chirlobirlo","Fecha":"10\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Licencia Ambiental","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Santa Rosita","Arboles":27602,"Hectareas":55.204},{"Ticket":1507,"Nombre comun":"Abarco, Caoba, Guacimo, Gumana, Algarrobo, Chirlobirlo","Fecha":"09\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por Permiso de Aprovechamiento Forestal","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Santa Rosita","Arboles":63,"Hectareas":0.126},{"Ticket":1474,"Nombre comun":"Caoba, Mango, Abarco, saman, Gumana, Guacimo, Guanabana, Algarrobo","Fecha":"06\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por Permiso de Aprovechamiento Forestal","Ciudad":"Caucasia","Vereda":"Santa Rosita","Arboles":141,"Hectareas":0.282},{"Ticket":865,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Guayacan Rosado, Chiminango, Gualanday","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 arboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":121,"Hectareas":0.242},{"Ticket":1692,"Nombre comun":"totumo, Bucaro, Guadua, acacia amarilla, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convites de restauraci\u00f3n","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":863,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Guayacan Rosado, Chiminango, Gualanday","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 arboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":185,"Hectareas":0.37},{"Ticket":866,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Chiminango, Casco de Vaca","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 arboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":89,"Hectareas":0.178},{"Ticket":551,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"11\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":550,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":862,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Casco de Vaca, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 arboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":117,"Hectareas":0.234},{"Ticket":864,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Casco de Vaca, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 arboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Bellavista","Arboles":88,"Hectareas":0.176},{"Ticket":548,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"08\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Cruces","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":549,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"08\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Cruces","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":547,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"la siembra no une","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Cruces","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1755,"Nombre comun":"Cedro, Guadua, Algarrobo","Fecha":"01\/24\/2022 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n Ecol\u00f3gica El Dos","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"El Dos","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1867,"Nombre comun":"Cedro, Suribio, Casco de Vaca, Vara Santa, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Ceiba rosada, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Cisneros","Vereda":"Santa Elena","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1253,"Nombre comun":"Zapote, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Laurel 1, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Concordia","Vereda":"El Cascajo","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2356,"Nombre comun":"Uribio, Mamoncillo, totumo, Guayac\u00e1n de bola, Diomate, Roble","Fecha":"03\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida","Ciudad":"Concordia","Vereda":"El Golpe","Arboles":2759,"Hectareas":5.518},{"Ticket":1782,"Nombre comun":"bamboo, Guayacan Amarillo, laurel, Chachafruto","Fecha":"03\/17\/2022 12:00:00 AM","evento":"convite de reforestaci\u00f3n","Ciudad":"Concordia","Vereda":"Morelia","Arboles":115,"Hectareas":0.23},{"Ticket":2357,"Nombre comun":"Uribio, Diomate, Varasanta, Mamoncillo, Roble","Fecha":"08\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Concordia","Vereda":"Morr\u00f3n","Arboles":5439,"Hectareas":10.878},{"Ticket":1569,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Chachafruto","Fecha":"01\/07\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n contrato 120-CNT2110-133","Ciudad":"Concordia","Vereda":"San Luis","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":1781,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, laurel, Chachafruto","Fecha":"03\/16\/2022 12:00:00 AM","evento":"convite reforestaci\u00f3n","Ciudad":"Concordia","Vereda":"San Luis","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1522,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Amarillo, EUCALIPTO, Roble","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton convenio gesti\u00f3n de residuos s\u00f3lidos Concordia 040-COV2105-16","Ciudad":"Concordia","Vereda":"San Luis","Arboles":98,"Hectareas":0.196},{"Ticket":583,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Concordia, Antioquia - Convenio convenio 040-COV2009-11","Ciudad":"Concordia","Vereda":"Ventanas","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2302,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Concordia","Vereda":"Yarumal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":199,"Nombre comun":"COLA DE ZORRO","Fecha":"10\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"COMFAMA COPABACANA","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Apeon","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1971,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Polvillo, Aceituno, Guamo Liso, nacedero, Escobo 2, Ceiba Bonga, Balso, Gualanday","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"compenscion obligacion 160AN-RES2104-1867","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Cabuyal","Arboles":2012,"Hectareas":4.024},{"Ticket":1401,"Nombre comun":"Senna multiglandulosa","Fecha":"11\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Granizal","Arboles":38,"Hectareas":0.076},{"Ticket":217,"Nombre comun":"hoja lanza, Casco de Vaca, azuceno, Sauce, Yarumo Blanco, Amarraboyo, Guayabo Comun, Chirlobirlo","Fecha":"10\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON COMFAMA COPACABANA","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Pe\u00f1olcito","Arboles":72,"Hectareas":0.144},{"Ticket":410,"Nombre comun":"Arbol san joaquin","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"150-CNT2007-84","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":254,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Escobo 1, Cheflera, Sauco de Monte","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":782,"Nombre comun":"azuceno","Fecha":"03\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Resiembra","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":1307,"Nombre comun":"Barcino","Fecha":"08\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra un arbol","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":1306,"Nombre comun":"Carbonero","Fecha":"08\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra un arbol","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":1304,"Nombre comun":"Paco","Fecha":"08\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":1876,"Nombre comun":"Guadua, Frutegallina, C\u00e1mbulo, Lechudo, Mano de Tigre, N\u00edspero Jap\u00f3n, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Copacabana","Vereda":"Zarzal la Luz","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1823,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"09\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":130,"Hectareas":0.26},{"Ticket":422,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Aguacatillo","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n convenio 040-COV2010-176","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Bellavista","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1685,"Nombre comun":"Laurel 1","Fecha":"02\/15\/2022 12:00:00 AM","evento":"compensacion","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Iborra","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":962,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco, Roble","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Iborra","Arboles":41,"Hectareas":0.082},{"Ticket":1687,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"02\/15\/2022 12:00:00 AM","evento":"compensacion","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Iborra","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":774,"Nombre comun":"Alcaparro Enano","Fecha":"02\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"compensaci\u00f3n siembra convenio N\u00ba 040-COV2007-57","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"La Piedrahita","Arboles":410,"Hectareas":0.82},{"Ticket":283,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"08\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Vereda La Piedrahita","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"La Piedrahita","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":825,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"celebraci\u00f3n del d\u00eda del agua","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"La Piedrahita","Arboles":180,"Hectareas":0.36},{"Ticket":475,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"08\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"La Piedrahita","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1298,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"La Piedrahita","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1073,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"07\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"compensaci\u00f3n por convenio  040-COV-2010-164","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"La Piedrahita","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2303,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"04\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Quebrada Arriba","Arboles":15000,"Hectareas":30.0},{"Ticket":2304,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"08\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Quebrada Arriba","Arboles":7500,"Hectareas":15.0},{"Ticket":710,"Nombre comun":"OLIVOS, Quimul\u00e1, Alcaparro Criollo, Chocho Rojo, Chagualo","Fecha":"08\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DON MATIAS","Ciudad":"Donmat\u00edas","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":7000,"Hectareas":14.0},{"Ticket":2555,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"04\/10\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra Finca la Bonita","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Alto El Brasil","Arboles":66,"Hectareas":0.132},{"Ticket":1513,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"12\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Cumplimiento contrato","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Alto El Brasil","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":2393,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"04\/10\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Alto El Brasil","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":345,"Nombre comun":"AGUACATE HASH, Naranja Tangelo, Limon, Mandarina, Guayabo, Mandarino","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Alto El Brasil","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":1580,"Nombre comun":"Mandarina Oneko, Mandarina Amarilla, guayaba manzana, Zapote, Naranja ombligona, Lom\u00f3n Pajarito, Almendros, Guayaba Pera, Guayacan Amarillo, Carambolo","Fecha":"12\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra arboles","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Alto El Brasil","Arboles":66,"Hectareas":0.132},{"Ticket":67,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Bosque Naranjo","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":836,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Mangle, velero, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":68,"Nombre comun":"Biscofia, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Chumbimbo, Jagua, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Chachafruto","Arboles":525,"Hectareas":1.05},{"Ticket":1695,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"Atributo Ecosist\u00e9mico","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Chachafruto","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":79,"Nombre comun":"pi\u00f1on de oreja, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Chocho Rojo, Acacia Roja, Guadua, Urapan, Pisqu\u00edn","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Comunidad","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":88,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guadua, Pisqu\u00edn, Chocho Rojo, Acacia Rosada, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Comunidad","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":90,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guadua, Pisqu\u00edn, Chocho, Acacia Roja, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Comunidad","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":82,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guadua, Pisqu\u00edn, Chocho Rojo, Acacia Rosada, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Comunidad","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":77,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Chocho Rojo, Acacia Roja, Guadua, Urapan, velero","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"El Retiro","Arboles":249,"Hectareas":0.498},{"Ticket":1053,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, B\u00facaro, Acacia Rosada, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N PARA LA VIDA","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"El Retiro","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":89,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guadua, Pisqu\u00edn, Chocho Rojo, Acacia Roja, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"El Retiro","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1122,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron, Guayac\u00e1n blanco, Eugenio","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Fatima","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":1037,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Fatima","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":1890,"Nombre comun":"Array\u00e1n, C\u00e1mbulo, Carbonero, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Fatima","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1409,"Nombre comun":"Guayabo Comun","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"190-CNT2110-136","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Filo de  Los Arboledas","Arboles":77,"Hectareas":0.154},{"Ticket":1042,"Nombre comun":"Pomo, Guayac\u00e1n Amarillo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"07\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton municipio de Eb\u00e9jico","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"La Esmeralda","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":83,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guadua, Pisqu\u00edn, Chocho, Acacia Rosada, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Los Pomos","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":74,"Nombre comun":"pi\u00f1on de oreja, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Chocho Rojo, Acacia Roja, Guadua, Urapan, Pisqu\u00edn, Acacia Rosada","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Los Pomos","Arboles":999,"Hectareas":1.998},{"Ticket":75,"Nombre comun":"pisquines, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Chocho Rojo, Acacia Roja, Guadua, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Nari\u00f1o","Arboles":298,"Hectareas":0.596},{"Ticket":76,"Nombre comun":"pisquines, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Chocho Rojo, Acacia Roja, Guadua, Urapan","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Nari\u00f1o","Arboles":298,"Hectareas":0.596},{"Ticket":2306,"Nombre comun":"Varasanta","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Quirimara Placitas","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":70,"Nombre comun":"Biscofia, grasellos, Guayac\u00e1n Amarillo, Chumbimbo, Jagua, Gualanday, Algarrobo, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Quirimara Placitas","Arboles":1225,"Hectareas":2.45},{"Ticket":2305,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"07\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Quirimara Placitas","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":80,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Chocho Rojo, Acacia Rosada, Guadua, Urapan, Pisqu\u00edn","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Quirimara Placitas","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1661,"Nombre comun":"Cedro, ceiba, Varasanta, Chimbimbo, Tompillo, Tachuelo","Fecha":"04\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Quirimara Rodeo","Arboles":3873,"Hectareas":7.746},{"Ticket":1833,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Suribio, Cedro Amarillo, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gu\u00e1simo, M\u00f3ncoro, Payand\u00e9, Teca, Clavellino, Abarco, Gualanday, Algarrobo, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Zarzal","Arboles":280,"Hectareas":0.56},{"Ticket":1849,"Nombre comun":"Suribio, Cedro Amarillo, Gu\u00e1simo, M\u00f3ncoro, Payand\u00e9, Teca, Clavellino, Abarco, Abarco, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":69,"Nombre comun":"Biscofio, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Chumbimbo, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Eb\u00e9jico","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":450,"Hectareas":0.9},{"Ticket":1378,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1372,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":1633,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":992,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra un arbol por cada millo convenio Biovivero municipio de El Bagre","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":37,"Hectareas":0.074},{"Ticket":1370,"Nombre comun":"Guayacan de Manizales","Fecha":"08\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3500,"Hectareas":7.0},{"Ticket":1373,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1376,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1566,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, orejero, Suribio, Guayac\u00e1n blanco, B\u00facaro, Ach\u00ed, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":995,"Nombre comun":"Ariz\u00e1","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Acueducto Municipal","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":994,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Acueducto Municipal","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":1124,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"09\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Zona Villa Abajo","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1381,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"06\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1382,"Nombre comun":"Almendron, yarumo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1386,"Nombre comun":"yarumo, Roble","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":23100,"Hectareas":46.2},{"Ticket":1019,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton vereda los Aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1036,"Nombre comun":"Tamarindo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1033,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1640,"Nombre comun":"Almendron, yarumo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1029,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1020,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton vereda los Aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":759,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, orejero, Cedro Amarillo, campano, Algarrobo","Fecha":"03\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1021,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton vereda los Aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1022,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton vereda los Aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1379,"Nombre comun":"Almendron, yarumo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1032,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1034,"Nombre comun":"boton rojo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1018,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1031,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":1035,"Nombre comun":"Ariz\u00e1","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra compensaci\u00f3n vereda los aguacates","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Aguacates","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1350,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, Abarco, Acacia, Choib\u00e1, Ca\u00f1a Fistula, Caracol\u00ed, Cresta de gallo, \u00c9bano, Guamo Liso, Hobo, Maiz tostado, Guayacan Polvillo, Solera, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Amaceri","Arboles":131884,"Hectareas":263.768},{"Ticket":1659,"Nombre comun":"Almendron","Fecha":"04\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Boca Del Guamo","Arboles":1771,"Hectareas":3.542},{"Ticket":1658,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"04\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Boca Del Guamo","Arboles":23100,"Hectareas":46.2},{"Ticket":1657,"Nombre comun":"Almendron","Fecha":"05\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Boca Del Guamo","Arboles":9000,"Hectareas":18.0},{"Ticket":1631,"Nombre comun":"Guayacan de Manizales","Fecha":"08\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Perico","Arboles":3500,"Hectareas":7.0},{"Ticket":1263,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1261,"Nombre comun":"polvillo (Handroanthus serratifolius)","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1068,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Ca\u00f1a Fistula, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"06\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"conmemoraci\u00f3n del d\u00eda mundial del medio ambiente","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":1255,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1256,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1262,"Nombre comun":"Guamo Churimo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1648,"Nombre comun":"yarumo, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1385,"Nombre comun":"yarumo, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":9000,"Hectareas":18.0},{"Ticket":1258,"Nombre comun":"Caracol\u00ed","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1257,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1259,"Nombre comun":"cantagallo (Sesbania grandiflora)","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1260,"Nombre comun":"Lluvia de Oro","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Real","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1371,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"10\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"El Puente","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1632,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Las Claritas","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1649,"Nombre comun":"yarumo, Roble","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Matanza","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1247,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Resguardo Ind\u00edgena","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Matanza","Arboles":994,"Hectareas":1.988},{"Ticket":1246,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Resguardo Indigena","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Matanza","Arboles":282,"Hectareas":0.564},{"Ticket":1249,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON RESGUARDO INDIGENA LA SARDINA","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Matanza","Arboles":294,"Hectareas":0.588},{"Ticket":1250,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON RESGUARDO INDIGENA LA SARDINA","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Matanza","Arboles":277,"Hectareas":0.554},{"Ticket":1248,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"10\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON RESGUARDO INDIGENA","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Matanza","Arboles":153,"Hectareas":0.306},{"Ticket":1639,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Sabalito Sinai","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1656,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Sabalito Sinai","Arboles":120000,"Hectareas":240.0},{"Ticket":1537,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":667,"Hectareas":1.334},{"Ticket":1811,"Nombre comun":"COCO CRISTAL","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1809,"Nombre comun":"CHINGALE","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":16,"Hectareas":0.032},{"Ticket":1804,"Nombre comun":"cantagallo","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION  SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":1547,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":98,"Hectareas":0.196},{"Ticket":1546,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1545,"Nombre comun":"Cantagallo Erhytrina fusca","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Restauracion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":105,"Hectareas":0.21},{"Ticket":1540,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":1750,"Hectareas":3.5},{"Ticket":1539,"Nombre comun":"Caracol\u00ed","Fecha":"12\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":130,"Hectareas":0.26},{"Ticket":1538,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":45,"Hectareas":0.09},{"Ticket":1536,"Nombre comun":"Cedro","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":140,"Hectareas":0.28},{"Ticket":1535,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1534,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1531,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Proyecto Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1530,"Nombre comun":"Campanos Samanea sp.","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Proyecto de Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1529,"Nombre comun":"Campanos Samanea sp.","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1528,"Nombre comun":"Campanos Samanea sp.","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":247,"Hectareas":0.494},{"Ticket":1527,"Nombre comun":"Campanos Samanea sp.","Fecha":"12\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1526,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1525,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestacion San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1520,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":370,"Hectareas":0.74},{"Ticket":1806,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":9,"Hectareas":0.018},{"Ticket":1796,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACON  SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":1066,"Hectareas":2.132},{"Ticket":1800,"Nombre comun":"Ceiba rosada","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":1810,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":58,"Hectareas":0.116},{"Ticket":1808,"Nombre comun":"Cedrillo","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN  CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":1807,"Nombre comun":"Guamo Liso","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":1805,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":16,"Hectareas":0.032},{"Ticket":1802,"Nombre comun":"Caracol\u00ed","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION  SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":1803,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":1234,"Hectareas":2.468},{"Ticket":1801,"Nombre comun":"\u00c9bano","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":451,"Hectareas":0.902},{"Ticket":1799,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":316,"Hectareas":0.632},{"Ticket":1797,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1798,"Nombre comun":"Cedros","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":51,"Hectareas":0.102},{"Ticket":1795,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION  SAN CAYETANO","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":1184,"Hectareas":2.368},{"Ticket":1521,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n San Cayetano","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Cayetano","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1375,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"San Pedro","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":1634,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Santa Margarita","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1637,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Santa Margarita","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1075,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Roble","Fecha":"08\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"cumplimento de la obligaci\u00f3n contractual","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Villa Ucuru","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1643,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"06\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Bald\u00edos Nacionales","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1642,"Nombre comun":"Almendron, yarumo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Bald\u00edos Nacionales","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1701,"Nombre comun":"Cedro, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, Caracol\u00ed, Algarrobo, Roble","Fecha":"01\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convites de restauraci\u00f3n","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":110,"Hectareas":0.22},{"Ticket":1874,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, orejero, Suribio, Caracol\u00ed, B\u00facaro, Guayac\u00e1n Polvillo, Lluvia de Oro","Fecha":"11\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"El Bagre","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":623,"Hectareas":1.246},{"Ticket":477,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"08\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":284,"Nombre comun":"Amarraboyo Rosado","Fecha":"08\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Recuperaci\u00f3n quebrada La Torura","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":183,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"10\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton conmemoracion del dia del arbol","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":486,"Nombre comun":"Carbonero","Fecha":"08\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Bio +","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":130,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"08\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":280,"Hectareas":0.56},{"Ticket":181,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"09\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton  dejando huella por la biodiversidad","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Filo","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":628,"Nombre comun":"olivo de cera, quimula, Laurel 1, Cedro, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"09\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Filo","Arboles":616,"Hectareas":1.232},{"Ticket":1839,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Jazmin de Noche, Holly, Guamo Machete, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Filo","Arboles":423,"Hectareas":0.846},{"Ticket":627,"Nombre comun":"0LIVO DE CERA, quimula, Cedro de Altura, Laurel 1, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"09\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Filo","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2308,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Progreso","Arboles":1662,"Hectareas":3.324},{"Ticket":1841,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Sauce, Holly, Guamo Machete, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Progreso","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2307,"Nombre comun":"Chimbimbo","Fecha":"06\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"El Progreso","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1840,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Jazmin de Noche, Holly, Guamo Machete, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Las Brisas","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":499,"Nombre comun":"aguacatillos, Abarco, Yarumo Blanco","Fecha":"11\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA POR MILLON","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":110,"Hectareas":0.22},{"Ticket":483,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Pacto por la sostenibilidad","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":856,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"02\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra La Guaira","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":1050,"Hectareas":2.1},{"Ticket":1735,"Nombre comun":"tilo","Fecha":"01\/27\/2022 12:00:00 AM","evento":"Cerco Vivo","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":918,"Hectareas":1.836},{"Ticket":1314,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Drago, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":253,"Nombre comun":"Espadero","Fecha":"11\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":492,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"pacto de la sostenibilidad","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":290,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"11\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Pacto de la Sostenibilidad","Ciudad":"Entrerr\u00edos","Vereda":"Tesorero","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1512,"Nombre comun":"Pata de vaca, Pino Colombiano Romeron, grosello, Nispero, Gualanday, Chirlobirlo","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1397,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, arrayan copo rojo, Guasco, Navajuelo, laurel Nativo, hoja de lanza, guayaba agria, Mollinedia, Chachafruto, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Escobero","Arboles":78,"Hectareas":0.156},{"Ticket":1881,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, C\u00e1mbulo, Ceiba rosada, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Escobero","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1396,"Nombre comun":"liberal, Escobo 1, Aliso","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Escobero","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1395,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Cedro de Altura, Amarraboyo, Nadador, Guamo Churimo, Ciro, Carate Negro, Encenillo, Cheflera Mano de Oso, Espadero, Guayabo Liso, olivo de cera, Niguito, Barcino, laurel, Pino Colombiano Romeron, Sauco de Monte, Camargo, Arboloco, Guayabo Comun, Drago, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Envigado 1","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Escobero","Arboles":217,"Hectareas":0.434},{"Ticket":424,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Array\u00e1n, Carate Negro, Sietecueros, Yarumo Blanco, Roble","Fecha":"09\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra rural","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Pantanillo","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":423,"Nombre comun":"Yarumo Blanco, Carate Negro, Arrayan Eugenio, Arrayan de Hoja Ancha, Sietecueros, Pino Colombiano Romeron, Chagualo, Roble","Fecha":"09\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Rural","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Pantanillo","Arboles":48,"Hectareas":0.096},{"Ticket":1156,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"09\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Pantanillo","Arboles":130,"Hectareas":0.26},{"Ticket":265,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Santa Catalina","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":187,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Santa Catalina","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":201,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Palma de Cera Cafetera, Nispero, Drago","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":186,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"proceso de siembra de \u00e1rboles municipios de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":198,"Nombre comun":"Chagualo, arrayan comun, Alcaparro Gigante","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles Municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":190,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE \u00c1RBOLES MUNICIPIO DE ENVIGADO","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":191,"Nombre comun":"Alcaparro Gigante","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA \u00c1RBOLES MUNICIPIO DE ENVIGADO","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":192,"Nombre comun":"Cedro de Altura","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE \u00c1RBOLES MUNICIPIO DE ENVIGADO","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":188,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":193,"Nombre comun":"Nispero","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE \u00c1RBOLES MUNICIPIO DE ENVIGADO","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":208,"Nombre comun":"Palma de Cera Cafetera, Drago, Algarrobo","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":207,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Chagualon, Yolombo Grande","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":221,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro Rojo, Palma de Cera del Quind\u00eco, Nispero, Alcaparro Enano","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles en el municipio de Envigado","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":1541,"Nombre comun":"Roble de Tierra Fria, Yarumos Blancos, Cedro Negro","Fecha":"12\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":1550,"Nombre comun":"Cedro Negro, Yarumo Blanco, Roble","Fecha":"03\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":336,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Alcaparro Gigante, Palma de Cera Cafetera, Arrayan de Hoja Ancha, Drago, Chagualo","Fecha":"10\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Envigado","Vereda":"Vallano","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1579,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Camargo, C\u00e1mbulo, Arrayan de Hoja Ancha, Pino Colombiano Romeron, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra \u00e1rboles","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":965,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Camargo, C\u00e1mbulo, Arrayan de Hoja Ancha, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Pino Colombiano Romeron, Nogal Cafetero","Fecha":"06\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual: Aunar esfuerzos para la Exploraci\u00f3n del potencial  hidrogeol\u00f3gico en zonas de bosque seco en el ca\u00f1\u00f3n del R\u00edo Cauca en la jurisdicci\u00f3n   Corantioquia","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":540,"Hectareas":1.08},{"Ticket":1723,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Suribio, Guamo Liso, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"02\/22\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1044,"Hectareas":2.088},{"Ticket":415,"Nombre comun":"brevo, Naranjo","Fecha":"12\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Aguacatal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":371,"Nombre comun":"Naranjo, lim\u00f3n pajarito, moringa, guayaba manzana, granadilla, Mandarina, EUCALIPTO","Fecha":"12\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"190-CNT2009-134","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Aguacatal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1688,"Nombre comun":"Guamo Churimo, Niguito, Sam\u00e1n","Fecha":"02\/22\/2022 12:00:00 AM","evento":"Jornada de devoluci\u00f3n de posconsumo","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Combia Chiquita","Arboles":160,"Hectareas":0.32},{"Ticket":816,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, velero, Carbonero, Aliso","Fecha":"02\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Combia Chiquita","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2562,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio, Alcaparro Enano, Chirlobirlo","Fecha":"04\/30\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembraton en conmemoraci\u00f3n del d\u00eda del \u00e1rbol y la tierra","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Combia Chiquita","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1254,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guamo Churimo, Ceiba Amarilla, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"El Cinco","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":984,"Nombre comun":"brevo, LIMON MADARINO, JUPITER, FRANCESINO, PINO CRESPO, Laurel Naranjo, Guayabo Comun","Fecha":"06\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"El Zancudo","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":1775,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Chocho Alcaparro, B\u00facaro, Gu\u00e1simo, Guayac\u00e1n azul","Fecha":"09\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"El Zancudo","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":19,"Nombre comun":"Abutilon Amarillo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Porque sembrar nos une!","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Murrapal","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1777,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Chocho Alcaparro, B\u00facaro, Gu\u00e1simo, Guayac\u00e1n azul, Mano de oso","Fecha":"09\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Piedra Verde","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1780,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Chocho Alcaparro, B\u00facaro, Gu\u00e1simo, Guayabo Com\u00fan, Mano de oso","Fecha":"09\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Fredonia","Vereda":"Puente Iglesias","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":247,"Nombre comun":"Duranta, Tango, Limoncillo, Guayabo Comun, Mandarino, Aliso, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Zarzal Curzao","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2368,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"07\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":450,"Hectareas":0.9},{"Ticket":248,"Nombre comun":"Duranta, Tango, Limoncillo, Guayabo Comun, Mandarino, Aliso, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Zarzal Curzao","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":326,"Nombre comun":"Tango, Mandarino, Guayabo Comun, Limoncillo, Aliso, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA UN \u00c1RBOL- GIRARDOTA, L\u00cdDER TATIANA UR\u00c1N","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Zarzal Curzao","Arboles":29,"Hectareas":0.058},{"Ticket":2312,"Nombre comun":"Habano","Fecha":"02\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1400,"Hectareas":2.8},{"Ticket":335,"Nombre comun":"durantas","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":338,"Nombre comun":"Duranta","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"OBLIGACI\u00d3N CONTRATISTA","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2309,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"05\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":2310,"Nombre comun":"Sauco","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":4500,"Hectareas":9.0},{"Ticket":2311,"Nombre comun":"Trompillo","Fecha":"02\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1600,"Hectareas":3.2},{"Ticket":2313,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1038,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Pimiento de Arbol, Pino Colombiano Romeron, Amarraboyo, Carate Negro, Guamo Churimo, Guayabo Comun, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Guayabo Negro, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"06\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n de ecosistemas degradados","Ciudad":"Girardota","Vereda":"El Barro","Arboles":900,"Hectareas":1.8},{"Ticket":848,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Pimiento de Arbol, Pino Colombiano Romeron, Amarraboyo, Carate Negro, Guamo Churimo, Guayabo Comun, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n en predio de protecci\u00f3n h\u00eddrica V El Cano","Ciudad":"Girardota","Vereda":"El Cano","Arboles":297,"Hectareas":0.594},{"Ticket":847,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Higuer\u00f3n, Pino Colombiano Romeron, Amarraboyo, Carate Negro, Guamo Churimo, Guayabo Comun, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Guayabo Negro, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Restauraci\u00f3n de predio de protecci\u00f3n h\u00eddrica","Ciudad":"Girardota","Vereda":"El Palmar","Arboles":3815,"Hectareas":7.63},{"Ticket":1791,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Guayac\u00e1n de Manizalez, Alcaparro Enano, Tachuelo, Sauce, Cheflera Mano de Oso, Cedro Negro, Comino Crespo, Chocho Rojo, Morti\u00f1o, Guayabo Comun, Limoncillo, Pino Colombiano Romeron, Mestizo, Barcino, Amarraboyo, Niguito, Yarumo Blanco, Drago, Chagualo, Roble","Fecha":"02\/15\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaciones especiales de siembra de 729 \u00e1rboles de especies nativas dentro del contrato 110-CNT2109-125","Ciudad":"Girardota","Vereda":"El Palmar","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":396,"Nombre comun":"Canelo de Paramo, Chaquiro Real, Palma Payanesa, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Cheflera Mano de Oso, Arrayan Eugenio, Sauco de Monte, Aliso, Chagualo, Roble","Fecha":"12\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra arboles E-global","Ciudad":"Girardota","Vereda":"El Palmar","Arboles":165,"Hectareas":0.33},{"Ticket":357,"Nombre comun":"Agacuate Hass, Limon Tahit\u00ed, Naranja ombligona roja, Guanabana, Aguacate papelillo, Limon Pajarito, Limon Tahit\u00ed, Mandarina ingerta, Mango","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n 150-CNT2008-109","Ciudad":"Girardota","Vereda":"El Totumo","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":1079,"Nombre comun":"quimula, chagualo, pino romeron, arrayan, encenillos, guamo machete, guayabo","Fecha":"05\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Reglamentaci\u00f3n de las quebradas La Valeria y El Salado","Ciudad":"Girardota","Vereda":"La Calera","Arboles":803,"Hectareas":1.606},{"Ticket":334,"Nombre comun":"Duranta repens","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"CONTRATO: 160-CNT2007-90","Ciudad":"Girardota","Vereda":"La Holanda","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1108,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan Eugenio","Fecha":"08\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Portachuelo","Arboles":301,"Hectareas":0.602},{"Ticket":222,"Nombre comun":"Citrus tangelo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Portachuelo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1406,"Nombre comun":"Azara microphylla, Quiebrabarrigo, Chumbimbo","Fecha":"12\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio 040-COV2107-53","Ciudad":"Girardota","Vereda":"Potrerito","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":1574,"Nombre comun":"Lim\u00f3n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton 1","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1668,"Nombre comun":"Aguacate, Lim\u00f3n, Guanabano","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":1669,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Eugenio","Fecha":"11\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":1673,"Nombre comun":"Sietecueros, caracola roja, Bromelias, Achiote, Casco de Vaca","Fecha":"01\/07\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":119,"Hectareas":0.238},{"Ticket":1576,"Nombre comun":"Guanabano","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton 1","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1575,"Nombre comun":"Lim\u00f3n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n 1","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":1573,"Nombre comun":"Aguacate","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton 1","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1577,"Nombre comun":"Aguacate","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n 1","Ciudad":"Girardota","Vereda":"San Andres","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1871,"Nombre comun":"Jagua, B\u00facaro, Achiote","Fecha":"11\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":162,"Hectareas":0.324},{"Ticket":286,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"08\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Sembraton Quebrada Hojas Anchas","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"Angosturita","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":478,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"08\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de sembraton","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"Angosturita","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":1310,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Amarillo, Acacia, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"Angosturita","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2314,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"05\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Cerro","Arboles":4000,"Hectareas":8.0},{"Ticket":2315,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Cerro","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":1751,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Bucaro, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":64,"Hectareas":0.128},{"Ticket":1750,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":27,"Hectareas":0.054},{"Ticket":1793,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":1814,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":66,"Hectareas":0.132},{"Ticket":2829,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":65,"Hectareas":0.13},{"Ticket":1217,"Nombre comun":"Achiote, Aguacate, Chirlobirlo","Fecha":"06\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Arboles en el lote","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":1754,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Bucaro","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":66,"Hectareas":0.132},{"Ticket":1815,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Bucaro","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":66,"Hectareas":0.132},{"Ticket":1747,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cheflera Mano de Oso, Bucaro, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":64,"Hectareas":0.128},{"Ticket":1748,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Bucaro, Cheflera Mano de Oso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":1746,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":43,"Hectareas":0.086},{"Ticket":1759,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":1788,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Bucaro, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":64,"Hectareas":0.128},{"Ticket":1752,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Bucaro","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":1787,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Bucaro, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":79,"Hectareas":0.158},{"Ticket":1749,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":27,"Hectareas":0.054},{"Ticket":1753,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Cheflera Mano de Oso, Balso","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"El Tablon","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":256,"Nombre comun":"Mango, Naranjo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"Juntas","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":319,"Nombre comun":"carate rojo, Chiriguaco, Sietecueros","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"G\u00f3mez Plata","Vereda":"Vega Botero","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":377,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Holly, Chagualo, Roble","Fecha":"12\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n en cumplimiento al convenio 040-COV2009-153","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":273,"Nombre comun":"Sauco de Monte","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":457,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"10\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraron juvenil","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":268,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n por la juventud","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":270,"Nombre comun":"Holly","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":274,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":269,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton por la juventud","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":272,"Nombre comun":"Cheflera Mano de Oso","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":458,"Nombre comun":"Aliso","Fecha":"10\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":271,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"El Morro","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1883,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"12\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":481,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton semana de la juventud","Ciudad":"Guadalupe","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":276,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayac\u00e1n de Manizalez, totumo, Cojon de Fraile, velero, Bala de ca\u00f1\u00f3n, ma\u00edz tostado, Grosellero, olivo de cera, Bucaro, Nispero, Azucena, Pero de agua, Eugenio, Gualanday, Chagualo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"CADA UNO SIEMBRA UN ARBOL","Ciudad":"Guarne","Vereda":"Chaparral","Arboles":103,"Hectareas":0.206},{"Ticket":1860,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Heliconia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1057,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"07\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Heliconia","Vereda":"Llano de San Jose","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1109,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"08\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n GDA","Ciudad":"Heliconia","Vereda":"Monteadentro","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":880,"Nombre comun":"Laurel Nectandra, Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, Dividivi, Barcino, Alcaparro, Friega Platos, Hayuelo, Chical\u00e1, Pesta\u00f1a de Mula, Guayabo Comun, Chocho Rojo","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA 1650 \u00c1RBOLES FINCA EL VERGEL (VEREDA SEVILLA)","Ciudad":"Hispania","Vereda":"Hermosa","Arboles":1650,"Hectareas":3.3},{"Ticket":1293,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Jagua, velero, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Hispania","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":22,"Hectareas":0.044},{"Ticket":1713,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"02\/17\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Hispania","Vereda":"El Silencio","Arboles":1044,"Hectareas":2.088},{"Ticket":361,"Nombre comun":"Cedro rosado, Guayacan Amarillo, Balso, Carbonero, Guamo Liso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Hispania","Ciudad":"Hispania","Vereda":"La Palmira","Arboles":57,"Hectareas":0.114},{"Ticket":2316,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Hispania","Vereda":"La Seca","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2564,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Cedro, Guama, Ceiba Tolua, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Hispania","Vereda":"Potrerillo","Arboles":220,"Hectareas":0.44},{"Ticket":2563,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro, Guayacan Amarillo, Guama, Ceiba Amarilla, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Hispania","Vereda":"Potrerillo","Arboles":454,"Hectareas":0.908},{"Ticket":2565,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro, Guayacan Amarillo, Guama, Ceiba Tolua, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Hispania","Vereda":"Potrerillo","Arboles":793,"Hectareas":1.586},{"Ticket":1245,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Suribio, casco de buey, Chumbimbo, velero, Chocho, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Hispania","Vereda":"Zarzagueta","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":519,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"12\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton porvenir","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"El Porvenir","Arboles":45,"Hectareas":0.09},{"Ticket":2366,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2370,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2371,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"10\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":3020,"Hectareas":6.04},{"Ticket":2358,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"03\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":2362,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"06\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":875,"Hectareas":1.75},{"Ticket":2367,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"07\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2372,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":1100,"Hectareas":2.2},{"Ticket":2365,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"05\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":2364,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"09\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2369,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":2363,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"06\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":2361,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"06\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":2360,"Nombre comun":"Nadador","Fecha":"03\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":1100,"Hectareas":2.2},{"Ticket":2359,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"03\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Itag\u00fc\u00ed","Vereda":"Loma de Los Zuleta","Arboles":1055,"Hectareas":2.11},{"Ticket":2567,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Cedro, Nispero, Pino Colombiano Romeron, Eucalipto arco\u00edris, Urapan, Laurel 3, Drago, Chachafruto, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"04\/21\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Convenio Restauraci\u00f3n Ituango","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Candelaria Alta","Arboles":12100,"Hectareas":24.2},{"Ticket":409,"Nombre comun":"Guib\u00e1n, Guamo, Chachafruto","Fecha":"11\/26\/2020 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO INTERADMINISTRATIVO N\u00b0040-COV2011-220","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":593,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Morera, Sauco de Monte, Camargo, Arboloco, Laurel Nectandra, Mermelada, Holly, Navajuelo, Aliso, Chagualo, Chirlobirlo","Fecha":"03\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrar Nos Une 2020","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":596,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Roble","Fecha":"10\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrar Nos Une 2020","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":900,"Hectareas":1.8},{"Ticket":595,"Nombre comun":"Carate Negro, totumo","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrar Nos Une 2020","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":494,"Nombre comun":"Alcaparro Gigante","Fecha":"12\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"convenio 2010-177","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1316,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guayacan Trebol, Camargo, Varasanta, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":493,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"12\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":592,"Nombre comun":"Guayabo Comun, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, olivo de cera, Urapan, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"03\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrar nos Une 2020","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chapinero Turco","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1789,"Nombre comun":"guivan","Fecha":"01\/25\/2022 12:00:00 AM","evento":"convite restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Chontaduro","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":830,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, velero, Carbonero, Gualanday, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Georgia","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":594,"Nombre comun":"Guab\u00e1n, Necedero, Chachafruto","Fecha":"08\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrar Nos Une 2020","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Los Galgos","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":860,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, totumo, Guamo Churimo","Fecha":"04\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Compensaci\u00f3n Convenios 040-COV2011-218 y 040-COV2011-219","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Los Galgos","Arboles":115,"Hectareas":0.23},{"Ticket":2191,"Nombre comun":"Cedro altura","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Santa Lucia","Arboles":70000,"Hectareas":140.0},{"Ticket":2190,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"05\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Ituango","Vereda":"Santa Lucia","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":324,"Nombre comun":"Chocho Rojo, Pino Colombiano Romeron, Chagualo","Fecha":"03\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":805,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":295,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"04\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Caramanta","Arboles":27,"Hectareas":0.054},{"Ticket":1592,"Nombre comun":"Pata de vaca","Fecha":"10\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de \u00e1rboles nativos por los caminos ancestrales de cristiania","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":299,"Hectareas":0.598},{"Ticket":1595,"Nombre comun":"jaboncillo","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de especies nativas por los caminos ancestrales del Karmata R\u00faa","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":1585,"Nombre comun":"Pata de vaca","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles nativos en Karmata Rua","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":596,"Hectareas":1.192},{"Ticket":1012,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Espadero, Pino Colombiano Romeron, Ceiba Bonga, Gualanday","Fecha":"05\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton cristiania","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1013,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"05\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton cristinia","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1593,"Nombre comun":"papayuelo","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles nativos por los caminos ancestrales del resguardo ind\u00edgena Karmata R\u00faa","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":63,"Hectareas":0.126},{"Ticket":819,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Hayuelo, velero, Drago, Carbonero, Gualanday, Aliso, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":309,"Nombre comun":"Cheflera Mano de Oso, Aguacatillo","Fecha":"08\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1582,"Nombre comun":"Pata de vaca","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Arboles Nativos Por los Caminos Ancestrales por los caminos Ancestrales","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1408,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo, Pata de vaca, Cedro, Guamo Machete, Guamo Churimo, papayuelo","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Cuidando nuestra madre tierra de manera mancomunada sembrando vida en el resguardo indigena","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":1600,"Hectareas":3.2},{"Ticket":1596,"Nombre comun":"Guama","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles nativos de por los caminos ancestrales del resguardo Ind\u00edgena Karmata R\u00faa","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":82,"Hectareas":0.164},{"Ticket":1594,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"10\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles nativos por los caminos ancestrales del resguardo Karmata R\u00faa","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":119,"Hectareas":0.238},{"Ticket":1407,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Mancomunado para la Vida y proteteccion del Resguardo","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Cristiania","Arboles":1250,"Hectareas":2.5},{"Ticket":809,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"El Tapado","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":797,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"El Tapado","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":671,"Nombre comun":"Nispero","Fecha":"01\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siemba en predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"El Tapado","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1251,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Suribio, casco de buey, velero, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Gibraltar","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":673,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Espadero, Chumbimbo, Gualanday, Chachafruto, Chagualo","Fecha":"02\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra en dos predios uno en la vereda La Arboleda y otro en la vereda Gibraltar","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Gibraltar","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":801,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Arboleda","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":672,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Espadero, Chumbimbo, Gualanday, Chachafruto, Chagualo","Fecha":"02\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra en predio en dos predios uno en a vereda La Arboleda y otro en la vereda Gibraltar","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Arboleda","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":323,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cedro Negro, Nogal Cafetero","Fecha":"09\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Casiana","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":263,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Casiana","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":296,"Nombre comun":"Barcino","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA UN \u00c1RBOL Y ADOPTALO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Casiana","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":264,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Casiana","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":262,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Barcino, Manzano de Monte, Chocho","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Casiana","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":298,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"donaci\u00f3n de arboles","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Casiana","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1305,"Nombre comun":"Magnolio Gallinazo Blanco","Fecha":"11\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra magnolios","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1209,"Nombre comun":"Ceiba rosada, Eucalipto arco\u00edris, Gualanday","Fecha":"03\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO 040-COV2008-75 PIRAGUA - AIRE","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":299,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"09\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":796,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":301,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"07\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":669,"Nombre comun":"Chumbimbo, Chagualo, Roble","Fecha":"01\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":315,"Nombre comun":"Cheflera Mano de Oso","Fecha":"05\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARNOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":306,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"07\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":293,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":367,"Nombre comun":"Cedro rosado, Guayacan Amarillo, Balso, Guamo, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Jard\u00edn","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Herrera","Arboles":56,"Hectareas":0.112},{"Ticket":311,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Balso","Fecha":"04\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Linda","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":798,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"04\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Linda","Arboles":72,"Hectareas":0.144},{"Ticket":654,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Chumbimbo, Comino Crespo, Palma de Cera Cafetera, Ca\u00f1a Fistula, Acacia Rosada, Caracol\u00ed, Balso, Algarrobo, Roble","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Veredas La Mesenia, Serranias y Macanas","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Mesenia","Arboles":3500,"Hectareas":7.0},{"Ticket":912,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"12\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton dicembrina","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Mesenia","Arboles":3500,"Hectareas":7.0},{"Ticket":806,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Salada","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":294,"Nombre comun":"Cedro de Altura","Fecha":"10\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Salada","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":322,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Balso Blanco, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"03\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Salada","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":601,"Nombre comun":"Guayacan de monte, Guamo, Roble, Guayacan Amarillo, Aguacatillo","Fecha":"10\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Salada","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":804,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Salada","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1543,"Nombre comun":"Nispero, Chagualo","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Selva","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":677,"Nombre comun":"Espadero","Fecha":"02\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra con los ni\u00f1os en el canopy","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Selva","Arboles":76,"Hectareas":0.152},{"Ticket":303,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"06\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Selva","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":318,"Nombre comun":"Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"08\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Selva","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1542,"Nombre comun":"Nispero, Chagualo","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"La Selva","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":1080,"Nombre comun":"Acacia Rosada, Urapan, Guamo Churimo, Roble","Fecha":"11\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010-205","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":2759,"Hectareas":5.518},{"Ticket":929,"Nombre comun":"Guamo Liso, Acacia Roja, Urapan, Roble","Fecha":"01\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Convenio 040-COV2010- 205","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":300,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":413,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Pino Colombiano Romeron, Sietecueros, Drago, Chagualo","Fecha":"08\/31\/2019 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":1760,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Vainillo","Fecha":"01\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1578,"Nombre comun":"calatola costaricensis, Quimul\u00e1, Cedro Negro, Chirimoya, Barcino, Uvito de monte, Cheflera Mano de Oso, Chagualo","Fecha":"01\/14\/2022 12:00:00 AM","evento":"Especies amenazadas","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":56,"Hectareas":0.112},{"Ticket":1758,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"01\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Macanas","Arboles":18,"Hectareas":0.036},{"Ticket":820,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Array\u00e1n, Drago, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Morro Amarillo","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":808,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Morro Amarillo","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":800,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Morro Amarillo","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":642,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Drago, Carbonero, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Morro Amarillo","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":811,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":74,"Hectareas":0.148},{"Ticket":639,"Nombre comun":"Ca\u00f1a Fistula, Chachafruto","Fecha":"12\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":321,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Barcino, Drago, Roble","Fecha":"10\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":275,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"D\u00cdA NACIONAL DE LA BIODIVERSIDAD","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":655,"Nombre comun":"Ca\u00f1a Fistula, Acacia Rosada, Caracol\u00ed, Balso, Roble","Fecha":"12\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":660,"Nombre comun":"Chumbimbo, Roble","Fecha":"01\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":1709,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"02\/14\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Quebrada Bonita","Arboles":1044,"Hectareas":2.088},{"Ticket":342,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":640,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Array\u00e1n, Abarco, Diomate de Tierra Fr\u00eda, velero, Chocho, Caracol\u00ed, Guamo Peludo, Yolombo Peque\u00f1o","Fecha":"12\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n en compa\u00f1ia del Ejercito Nacional","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Rio Claro","Arboles":3370,"Hectareas":6.74},{"Ticket":305,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"06\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"San Bartolo","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":670,"Nombre comun":"Espadero","Fecha":"01\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra en predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"San Bartolo","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":304,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"06\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"San Bartolo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":802,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Santa Gertrudis","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":2195,"Nombre comun":"Sa\u00faco","Fecha":"07\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":2200,"Hectareas":4.4},{"Ticket":307,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron","Fecha":"09\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":656,"Nombre comun":"Guayabo Comun, Ca\u00f1a Fistula, Chocho, Lluvia de Oro, Balso","Fecha":"12\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":659,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"11\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":668,"Nombre comun":"Chumbimbo, Chagualo, Roble","Fecha":"01\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra en predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":799,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":930,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Carbonero, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"01\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra convenio 040-COV2010- 206","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":34,"Hectareas":0.068},{"Ticket":1061,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"05\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra finca monte ser","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1088,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Carbonero, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"11\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al convenio 040-COV2010-206","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":1868,"Hectareas":3.736},{"Ticket":1071,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"06\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2317,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"09\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":22000,"Hectareas":44.0},{"Ticket":1761,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Vainillo","Fecha":"01\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2318,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":2192,"Nombre comun":"Quiebra barrigo","Fecha":"01\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2193,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2194,"Nombre comun":"Cedro altura, Roble","Fecha":"06\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":10500,"Hectareas":21.0},{"Ticket":2196,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"07\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":2197,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"07\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":2450,"Hectareas":4.9},{"Ticket":2198,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"08\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Serranias","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":320,"Nombre comun":"Pino Colombiano Romeron, Huesito","Fecha":"04\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":658,"Nombre comun":"Nispero, Aguacatillo, Roble","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra en Predio","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1878,"Nombre comun":"Barcino","Fecha":"12\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":302,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"05\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"DONACI\u00d3N DE ARBOLES","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1877,"Nombre comun":"Barcino, Pisquin","Fecha":"02\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":810,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":807,"Nombre comun":"Palma de Cera del Quind\u00eco","Fecha":"03\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de palma de cera","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Verdun","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1353,"Nombre comun":"Suribio, BALA DE CA\u00d1ON, Guayabo Comun, cadmio, Carbonero, Gualanday, Aguacatillo","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":147,"Hectareas":0.294},{"Ticket":1516,"Nombre comun":"Suribio, BALA DE CA\u00d1ON, Guamo Liso, Carbonero, Gualanday","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jard\u00edn","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":149,"Hectareas":0.298},{"Ticket":1484,"Nombre comun":"acacia amarilla","Fecha":"06\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":509,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Tamarindo, Mamoncillo, Guayabo Comun, Roble","Fecha":"01\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n vereda Cauca","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1487,"Nombre comun":"saman","Fecha":"05\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":231,"Hectareas":0.462},{"Ticket":45,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cedro Rojo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedrillo Blanco, Acacia Roja, Diomato, Ca\u00f1a Fistula, Caracol\u00ed, Ceiba Bonga, Higuer\u00f3n, Guanabano, Indio Desnudo, Madro\u00f1o, Mamoncillo, Mango, Nispero, Sapote, Suribio, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"06\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE BARRERAS VIVAS EN EL PREDIO BARILOCHE","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":1958,"Hectareas":3.916},{"Ticket":1486,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"04\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1483,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"03\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1485,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"05\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cauca","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":2320,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cestillala","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":2319,"Nombre comun":"Quiebra barrigo","Fecha":"09\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cestillala","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":2321,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Cestillala","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":1769,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, Array\u00e1n, Encenillo, Pino Romeron, Florentino, Mollinedia, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"09\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"La Aguada","Arboles":1470,"Hectareas":2.94},{"Ticket":1772,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Chaparro, Chocho Alcaparro, Nadador, olivo de cera, Aliso, Chachafruto","Fecha":"09\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"La Pradera","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1327,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Encenillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"10\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"La Pradera","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":951,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"05\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":942,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"05\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE \u00c1RBOLES OBLIGACION CONTRACTUAL","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":948,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"05\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":949,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"05\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":9,"Hectareas":0.018},{"Ticket":952,"Nombre comun":"Brevas","Fecha":"05\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":341,"Nombre comun":"Carbonero","Fecha":"10\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":941,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"05\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE \u00c1RBOLES OBLIGACI\u00d3N CONTRACTUAL","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":954,"Nombre comun":"Jazmin de Noche","Fecha":"05\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":955,"Nombre comun":"Sietecuero","Fecha":"05\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":9,"Hectareas":0.018},{"Ticket":953,"Nombre comun":"san juaquin","Fecha":"05\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":945,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"05\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":943,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"05\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA DE \u00c1RBOLES OBLIGACI\u00d3N CONTRACTUAL","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":946,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"05\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palo Santo","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1770,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro, Chaparro, Chocho Alcaparro, Nadador, olivo de cera, Tabaquillo, Pino Romeron, Aliso, Chachafruto","Fecha":"09\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Palocabildo","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":44,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro Rojo, Cedro de Altura, Comino Crespo, Chaquiro, Barcino, Guamo Machete, Guamo Liso, Laurel 1, Chagualo, Roble","Fecha":"06\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON EN EL PREDIO LAS NUBES","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Quebradona","Arboles":5387,"Hectareas":10.774},{"Ticket":1078,"Nombre comun":"Barcino, Pino Colombiano Romeron, Yarumo Blanco, Cheflera Mano de Oso, Comino Crespo, Aguacatillo","Fecha":"06\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton en el marco de la conmemoraci\u00f3n del d\u00eda del medio ambiente","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Rio Fr\u00edo","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":1118,"Nombre comun":"Barcino, Comino Crespo, Pino Colombiano Romeron, Yarumo Negro, Cariseco, Laurel Comino, Chocho, Churimo, Zapote de monte, Chachafruto, Aguacatillo, Roble","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Pacto por la Conservaci\u00f3n y Preservaci\u00f3n del R\u00edoFr\u00edo","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Rio Fr\u00edo","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":944,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"05\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra con Corantioquia Jeric\u00f3 finca La Guzmana","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"San Ramon","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":281,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Sietecueros, Cedro Negro, Palma Payanesa, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"cada uno un arbol","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":950,"Nombre comun":"siete cueros","Fecha":"05\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Jeric\u00f3","Vereda":"Rio Frio","Arboles":9,"Hectareas":0.018},{"Ticket":893,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"04\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":216,"Nombre comun":"Casco de Vaca, Guayacan Rosado, Caracol\u00ed, Yarumo Blanco, Nispero, Balso, Aguacatillo","Fecha":"10\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N COMFAMA LA ESTRELLA","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"El Guayabo","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1869,"Nombre comun":"Galathea, Jazmin noche, Poma rosa, Sietecueros, Azahar de la India, \u00c1rbol de J\u00fapiter","Fecha":"10\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"La Bermejala","Arboles":9,"Hectareas":0.018},{"Ticket":1768,"Nombre comun":"Matarat\u00f3n, falso pimiento, Guamo Machete, N\u00edspero, Casco de Vaca, Jagua, Hobo, Guayac\u00e1n de manizales, Balso","Fecha":"09\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"La Tablaza","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":2323,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"02\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"Pueblo Viejo","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":2322,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"07\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"Pueblo Viejo","Arboles":1525,"Hectareas":3.05},{"Ticket":2324,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"Pueblo Viejo","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":498,"Nombre comun":"guaduas, Amarraboyo, Cheflera, Yarumo Blanco, Guayabo Comun, Balso, Aguacatillo","Fecha":"12\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA POR MILLON EJECUTADO  CONVENIO 040-COV2010-165","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"San Isidro","Arboles":285,"Hectareas":0.57},{"Ticket":1868,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, C\u00e1mbulo, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"La Estrella","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2560,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Ceiba Tronadora, Cedros","Fecha":"04\/23\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembraton en celebraci\u00f3n del d\u00eda del \u00e1rbol y la tierra","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1726,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"02\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1563,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, Matarat\u00f3n, Jagua, Parasiempre, Chiminango, Aceite Maria, Guamo Machete, \u00c9bano","Fecha":"08\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1489,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, ceiba","Fecha":"10\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"La Pintada","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1478,"Nombre comun":"ceiba, acacia amarilla","Fecha":"06\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"La Pintada","Arboles":265,"Hectareas":0.53},{"Ticket":1683,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"02\/26\/2022 12:00:00 AM","evento":"cada uno, un \u00e1rbol  \u00a1Tarea de Todos!","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"La Pintada","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1414,"Nombre comun":"Cedro, Cedro Amarillo","Fecha":"06\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n Pas\u00edfico 2","Ciudad":"La Pintada","Vereda":"La Pintada","Arboles":1026,"Hectareas":2.052},{"Ticket":405,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"uno por millon","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1024,"Nombre comun":"Ceiba Bonga, Ceiba Verde Bonga","Fecha":"04\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":102,"Hectareas":0.204},{"Ticket":1588,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Chachafruto, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convite ciudadano  por el agua","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1584,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Indio Desnudo, Diomato, Guayabo Comun, Ceiba Verde Bonga, Ceiba Tolua, Ceiba Bonga, Cambulo, Algarrobo","Fecha":"12\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Hospital Adulto Mayor","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":45,"Hectareas":0.09},{"Ticket":81,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Diomato, Indio Desnudo, Guayacan Trebol, B\u00facaro, Algarrobo, Chirlobirlo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"CONMEMORACION DIA DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":401,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"reforestaci\u00f3n mesa ambiental","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":1123,"Nombre comun":"Diomate, ceiba, Ceiba Verde Bonga, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Danzante","Arboles":102,"Hectareas":0.204},{"Ticket":1587,"Nombre comun":"Diomato, Guayabo Comun, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"07\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Media Tecnica San Diego","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Estancias","Arboles":550,"Hectareas":1.1},{"Ticket":1674,"Nombre comun":"Alcaparro Enano, Chumbimbo, Aguacatillo","Fecha":"02\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Liborina","Vereda":"La Palma","Arboles":157,"Hectareas":0.314},{"Ticket":395,"Nombre comun":"Aguacate","Fecha":"12\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra guardabosques","Ciudad":"Liborina","Vereda":"La Pe\u00f1ola","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":189,"Nombre comun":"Guayabo Comun, Almendro, Comino Crespo, B\u00facaro, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"Conmemoracion dia mundial del arbol","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Malvaza","Arboles":285,"Hectareas":0.57},{"Ticket":406,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"reforestaci\u00f3n uno por mill\u00f3n","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Malvaza","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":1706,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Guayac\u00e1n de Manizalez, camelias, yopo, Guacimo, Chirlobirlo","Fecha":"02\/25\/2022 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Peregrino","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":963,"Nombre comun":"Guamo Churimo, Pomarosa","Fecha":"06\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Liborina","Vereda":"San Dieguito","Arboles":47,"Hectareas":0.094},{"Ticket":463,"Nombre comun":"Guacamayo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un arbol","Ciudad":"Liborina","Vereda":"San Dieguito","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":464,"Nombre comun":"Quebracho, Resbalamono","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un arbol","Ciudad":"Liborina","Vereda":"San Dieguito","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":813,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"03\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Liborina","Vereda":"San Dieguito","Arboles":102,"Hectareas":0.204},{"Ticket":1589,"Nombre comun":"Hayuelos, Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Guayac\u00e1n de Manizalez, olivo de cera, Arboloco, laurel, Hayuelo, Sauco de Monte, Mantequillo, Espadero, Pino Colombiano Romeron, Frutegallina, Limoncillo, Magnolio Alma Negra, Drago, Aliso, Chagualo, Roble","Fecha":"02\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Cuencas 01","Ciudad":"Liborina","Vereda":"San Miguel","Arboles":28800,"Hectareas":57.6},{"Ticket":402,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"uno por millon","Ciudad":"Liborina","Vereda":"San Pablo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1581,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro Rojo, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Pino Colombiano Romeron, Laurel Huesito, Camargo, Sauco de Monte, Barcino, Drago, Aliso, Chachafruto, Chagualo","Fecha":"12\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Aunar esfuerzos para contribuir a la conservaci\u00f3n y restauraci\u00f3n de nuestros ecosistemas estrat\u00e9gicos, asociados a fuentes h\u00eddricas en el municipio de Liborina - Antioquia","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Volador","Arboles":20000,"Hectareas":40.0},{"Ticket":1586,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro Rojo, Pino Colombiano Romeron, olivo de cera, Barcino, Laurel Huesito, Frutillo, Nadador, Espadero, Drago, Aliso, Chirlobirlo, Roble","Fecha":"09\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio cuencas 2","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Volador","Arboles":25000,"Hectareas":50.0},{"Ticket":1832,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gualanday, Algarrobo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Liborina","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1864,"Nombre comun":"Cedro, Casco de Vaca, Vara Santa, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Cedro, Ceiba rosada, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Maceo","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":419,"Nombre comun":"dorancel, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton Maceo somos todos","Ciudad":"Maceo","Vereda":"Corrales la Cuchilla","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":420,"Nombre comun":"donracel, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Ceiba Bonga, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Maceo somos todos","Ciudad":"Maceo","Vereda":"Guardasol","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":421,"Nombre comun":"gliricidia sepium, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Ceiba Bonga, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Maceo somos todos","Ciudad":"Maceo","Vereda":"San Antonio","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":2375,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, nacedero, Cedro, Suribio, Abarco, Ariza, Biscofia, Bucaro, Cambulo, Caoba, Caracoli, Carate, Casco de Vaca, ceiba, Chiminango, Ebano, Guacimo, Guamo, Guayabo, Guayacan Amarillo, Igua, Iguano, Mamoncillo, moncoro, Pero de agua, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, saman, Tambor, Varasanta, velero, Balso, Carbonero, Gualanday, Algarrobo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida","Ciudad":"Maceo","Vereda":"Santa Mar\u00eda","Arboles":3835,"Hectareas":7.67},{"Ticket":398,"Nombre comun":"Guayabo Comun","Fecha":"12\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"Marinilla","Vereda":"Cascajo Arriba","Arboles":22,"Hectareas":0.044},{"Ticket":259,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Corono Espino, Ceiba de Tierra Fria, Abutilon Rosado, \u00c1rbol de Cera, N\u00edspero, ma\u00edz tostado, B\u00facaros","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Marinilla","Vereda":"Santa Cruz","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1233,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Amarillo, EUCALIPTO, Chagualo, Roble","Fecha":"07\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Sendero Ecol\u00f3gico","Ciudad":"Montebello","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":730,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Encenillo, Abarco, Chagualo, Sam\u00e1n, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"02\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"JORNADA DE SEMBRATON CERRO CRISTO REY","Ciudad":"Montebello","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":1731,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Lluvia de Oro, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Montebello","Vereda":"El Olival","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1718,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Polvillo, Yarumo Blanco, acacia amarilla, Leucaena, Roble","Fecha":"03\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio 040-COV2110-113 SAT Montebello","Ciudad":"Montebello","Vereda":"El Olival","Arboles":207,"Hectareas":0.414},{"Ticket":1717,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Polvillo, acacia amarilla, Yarumo Blanco, Roble","Fecha":"03\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio GIRS 040-COV2108-84","Ciudad":"Montebello","Vereda":"El Olival","Arboles":88,"Hectareas":0.176},{"Ticket":2326,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"08\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Montebello","Vereda":"La Camelia","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2325,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Montebello","Vereda":"La Camelia","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1690,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Acacia, Leucaena, Alcaparro Gigante","Fecha":"02\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembremos todos","Ciudad":"Montebello","Vereda":"La Granja","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":792,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Borrachero, Aguacatillo","Fecha":"04\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n vereda zarcitos","Ciudad":"Montebello","Vereda":"Zarcitos","Arboles":240,"Hectareas":0.48},{"Ticket":762,"Nombre comun":"Guayacan, orejero, Cedro, campano, cativo, Algarrobo","Fecha":"03\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1392,"Nombre comun":"yarumo, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1393,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"12\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":46413,"Hectareas":92.826},{"Ticket":1391,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1704,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/31\/2022 12:00:00 AM","evento":"restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Ca\u00f1o Pescado","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":1638,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Ca\u00f1o Pescado","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1705,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"01\/31\/2022 12:00:00 AM","evento":"restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Ca\u00f1o Pescado","Arboles":26,"Hectareas":0.052},{"Ticket":1660,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"04\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"El Guamo","Arboles":2047,"Hectareas":4.094},{"Ticket":1647,"Nombre comun":"yarumo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Granada","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1403,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"08\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra relacionada al convenio 040-COV2010-209","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Hoyo Grande","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":1508,"Nombre comun":"cativo","Fecha":"12\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra relacionada al convenio 040-COV2010-209","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Hoyo Grande","Arboles":49,"Hectareas":0.098},{"Ticket":1636,"Nombre comun":"Almendron","Fecha":"10\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"La Concha","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":1646,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"09\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"La Esperanza","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1121,"Nombre comun":"matarraton, Hediondo, cativo, Cagui, Almendro de Monte","Fecha":"09\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"La Trinidad","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1405,"Nombre comun":"cativo","Fecha":"07\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra relacionada al convenio 040-COV2010-209","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"La Trinidad","Arboles":76,"Hectareas":0.152},{"Ticket":877,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, azuceno, Almendro","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":872,"Nombre comun":"azuceno, Ebano, Guayacan Polvillo","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":36,"Hectareas":0.072},{"Ticket":868,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Almendro, Guayacan Polvillo, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":106,"Hectareas":0.212},{"Ticket":869,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, ARDISIA, Chiminango","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":878,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, ARDISIA, Chiminango, Ebano","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":51,"Hectareas":0.102},{"Ticket":876,"Nombre comun":"Chiminango, azuceno, Ebano, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":875,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Almendro, Chiminango","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":874,"Nombre comun":"Almendro, Ebano, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":873,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, ARDISIA, azuceno","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":29,"Hectareas":0.058},{"Ticket":871,"Nombre comun":"azuceno, Ebano, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":870,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guayacan Polvillo, ARDISIA","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":36,"Hectareas":0.072},{"Ticket":867,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Polvillo, ARDISIA, Chiminango","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra de 1100 \u00e1rboles - Contrato 110-CNT2009-125 Obligaci\u00f3n 40","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Madre de Dios","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1790,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"02\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"restauraci\u00f3n ecol\u00f3gica","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Santa Mar\u00eda","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":1650,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"10\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Nech\u00ed","Vereda":"Santa Mar\u00eda","Arboles":46413,"Hectareas":92.826},{"Ticket":1707,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Eugenio, Chirlobirlo","Fecha":"07\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Com\u00fan Cominal","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":333,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"11\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"cembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Com\u00fan Cominal","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":197,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"10\/26\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Com\u00fan Cominal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1119,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"08\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"enriquecimiento de predio","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Com\u00fan Cominal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":451,"Nombre comun":"Balso","Fecha":"08\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"El Pencal","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":452,"Nombre comun":"Arrayan Eugenio","Fecha":"08\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"El Pencal","Arboles":7500,"Hectareas":15.0},{"Ticket":173,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"07\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"El Pencal","Arboles":6500,"Hectareas":13.0},{"Ticket":1320,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"08\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":528,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de 17 arboles","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":1324,"Nombre comun":"ciruelo","Fecha":"11\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1323,"Nombre comun":"guama macheta","Fecha":"10\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1318,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"08\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1321,"Nombre comun":"ca\u00f1o fistolo","Fecha":"08\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":935,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":1319,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"08\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1322,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"10\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":529,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de 15 arboles","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Pi\u00f1ones","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":937,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Quebrada Seca","Arboles":229,"Hectareas":0.458},{"Ticket":2327,"Nombre comun":"Sauco","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Vadajoz","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":1834,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayac\u00e1n rosado, Cedro, Suribio, Cedro Amarillo, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gu\u00e1simo, M\u00f3ncoro, Payand\u00e9, Teca, Clavellino, Abarco, Abarco, Gualanday, Algarrobo, Sam\u00e1n, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":581,"Nombre comun":"Ebano, Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"convenio 040-COV2009-148","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":42,"Hectareas":0.084},{"Ticket":998,"Nombre comun":"Artocarpus altilis","Fecha":"07\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Caminata Ecol\u00f3gica con ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes, educaci\u00f3n ambiental","Ciudad":"Olaya","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":332,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"11\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"contato 160-CNT2007-89","Ciudad":"El Pe\u00f1ol","Vereda":"Santa Ana","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":233,"Nombre comun":"Limoncillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Peque","Vereda":"Las Faldas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":150,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"07\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Barcino","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":152,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Chirlobirlo","Fecha":"07\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Barcino","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":896,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Barcino","Fecha":"04\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"FORTALECIMIENTO DE FUENTE HIDRICA","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Barcino","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":902,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Amarraboyo, carate rojo, Chocho Rojo, Gallinazo, Dulumoco, Chachafruto, Chagualo","Fecha":"01\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Fortalecimiento zona de protecci\u00f3n Quebrada El Zarzo","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"El Barcinto","Arboles":58,"Hectareas":0.116},{"Ticket":1724,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guamo Liso, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"02\/24\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1044,"Hectareas":2.088},{"Ticket":651,"Nombre comun":"olivo de cera, Hayuelo, Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Guayac\u00e1n de Manizalez, Laurel Casmin, Chirlobirlo","Fecha":"01\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Fundaci\u00f3n EPM-Corantioquia, (agua para la educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el agua)","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1766,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Cedro, Array\u00e1n, Puntalanza, Comino Crespo, Balso, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":65,"Hectareas":0.13},{"Ticket":52,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"07\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"California","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":63,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Aguacatillo","Fecha":"07\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Castalia","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":64,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo","Fecha":"07\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Castalia","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":144,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"07\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRTON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":2328,"Nombre comun":"Trompillo","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":6500,"Hectareas":13.0},{"Ticket":140,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Aguacatillo","Fecha":"07\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":141,"Nombre comun":"Urapan, Espadero Colorado","Fecha":"07\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":142,"Nombre comun":"Escobo 2, Aguacatillo","Fecha":"07\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":143,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Urapan, Chirlobirlo","Fecha":"07\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":160,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"07\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRTON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":156,"Nombre comun":"Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"07\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":157,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Chirlobirlo","Fecha":"07\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":159,"Nombre comun":"Sauco de Monte","Fecha":"07\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Corinto","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":470,"Nombre comun":"nacedero, Gualanday, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"El Cedr\u00f3n","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":648,"Nombre comun":"Hayuelo, CHICALA AZUL, olivo de cera, Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Barcino, Palma de Cera del Quind\u00eco, Laurel Casmin, Aliso","Fecha":"12\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON Fundaci\u00f3n EPM - Corantioquia ( Agua para la educaci\u00f3n, educaci\u00f3n para el agua )","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"El Cedr\u00f3n","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":879,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Pesta\u00f1a de Mula, Hayuelo, Chical\u00e1, Dividivi, Guayac\u00e1n de manizales, Guayabo Com\u00fan, olivo de cera","Fecha":"03\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Pueblorrico Segunda Fase (1885 individuos)","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"El Cedr\u00f3n","Arboles":1885,"Hectareas":3.77},{"Ticket":1343,"Nombre comun":"Madro\u00f1o, Barcino, Nispero, Chachafruto, Roble","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"El Cedr\u00f3n","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":58,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"07\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"El Cedr\u00f3n","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":56,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Aguacatillo","Fecha":"07\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Envidia","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":171,"Nombre comun":"Urapan, Aguacatillo","Fecha":"08\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Gomez","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":164,"Nombre comun":"Gallinazo, Arrayan Yayo","Fecha":"08\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Gomez","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":165,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Escobo 2, Chirlobirlo","Fecha":"08\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Gomez","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":163,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Aguacatillo","Fecha":"08\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRSTON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Gomez","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":135,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Escobo 2, Aguacatillo","Fecha":"07\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Pica","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":139,"Nombre comun":"Espadero, Urapan","Fecha":"07\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Pica","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":138,"Nombre comun":"Gallinazo, Sauco de Monte, Chirlobirlo","Fecha":"07\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Pica","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":161,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Gallinazo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"09\/26\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Uni\u00f3n","Arboles":140,"Hectareas":0.28},{"Ticket":87,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Aguacatillo","Fecha":"07\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"La Uni\u00f3n","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":71,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Gallinazo, Aguacatillo","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Lourdes","Arboles":45,"Hectareas":0.09},{"Ticket":73,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Lourdes","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":72,"Nombre comun":"Gallinazo, Arrayan Yayo","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Lourdes","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":47,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"07\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Morron","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":86,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"07\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Mulatico","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":147,"Nombre comun":"Sauco de Monte, Espadero, Chirlobirlo","Fecha":"08\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Mulato","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":146,"Nombre comun":"Gallinazo, Escobo 2, Sauco de Monte, Aguacatillo","Fecha":"08\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Mulato","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":145,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Gallinazo, Sauco de Monte, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"08\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Mulato","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1509,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Mango, Barcino, Chachafruto","Fecha":"10\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION CA\u00d1ADA LOS PERROS","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Patudal","Arboles":185,"Hectareas":0.37},{"Ticket":49,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Aguacatillo","Fecha":"07\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Patudal","Arboles":35,"Hectareas":0.07},{"Ticket":895,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Chirlobirlo","Fecha":"04\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"FORTALECIMIENTO DE FUENTE HIDRICA","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Patudal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1696,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, EUCALIPTO, acacia amarilla, Barcino","Fecha":"02\/12\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convite de Restauraci\u00f3n Ecol\u00f3gica","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Patudal","Arboles":124,"Hectareas":0.248},{"Ticket":175,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Sauco de Monte, Espadero, Chirlobirlo","Fecha":"07\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"San Francisco","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":174,"Nombre comun":"Gallinazo","Fecha":"07\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"San Francisco","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":897,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Arrayan Yayo, Chirlobirlo","Fecha":"04\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"FORTALECIMIENTO DE FUENTE HIDRICA","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"San Francisco","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":50,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Sauco de Monte, Chirlobirlo","Fecha":"07\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Santa Barbara","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":57,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo","Fecha":"07\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Santa Barbara","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":84,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Gallinazo, Aguacatillo","Fecha":"08\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Sevilla","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":85,"Nombre comun":"Arrayan Yayo, Sauco de Monte, Escobo 2, Espadero, Urapan, Chirlobirlo","Fecha":"08\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Sevilla","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":894,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Cordoncillo, Drago, Chagualo","Fecha":"04\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"FORTALECIMIENTO DE FUENTE HIDRICA","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Sinai","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":650,"Nombre comun":"olivo de cera, Hayuelo, Quimul\u00e1, Guayacan Rosado, Guayac\u00e1n de Manizalez, Laurel Casmin, Chirlobirlo","Fecha":"01\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Fundaci\u00f3n EPM-Corantioquia, (agua para la educaci\u00f3n, Educaci\u00f3n para el agua)","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":250,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Urapan, Guayabo Liso","Fecha":"10\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON VEREDAL","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2561,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayac\u00e1n de Manizalez","Fecha":"04\/29\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembraton en el marco  el d\u00eda del \u00e1rbol y la tierra","Ciudad":"Pueblorrico","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1887,"Nombre comun":"Cedro, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":966,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Suribio, Cedro Amarillo, Poma rosa, Limoncillo, Mango","Fecha":"01\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Alicante","Arboles":280,"Hectareas":0.56},{"Ticket":784,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Suribio","Fecha":"03\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Cristalina","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1882,"Nombre comun":"Cedro, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"El Jard\u00edn","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1678,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/08\/2022 12:00:00 AM","evento":"Acciones de restauraci\u00f3n en la zona riparia del ecosistema de humedal","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Grecia","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1884,"Nombre comun":"Cedro, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Grecia","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1720,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"OPERACION ARTEMISA","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Grecia","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1677,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"02\/06\/2022 12:00:00 AM","evento":"Acciones de restauraci\u00f3n en la zona riparia del ecosistema de humedal","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"La Suiza","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":1676,"Nombre comun":"Pata de vaca","Fecha":"11\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Acciones de restauraci\u00f3n en la zona riparia del ecosistema de humedal","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Malena","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":407,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Chiqueros","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Malena","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1679,"Nombre comun":"Cedro","Fecha":"01\/30\/2022 12:00:00 AM","evento":"Acciones de restauraci\u00f3n en la zona riparia del ecosistema de humedal","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Malena","Arboles":530,"Hectareas":1.06},{"Ticket":1886,"Nombre comun":"Cedro, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Minas de Vapor","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1885,"Nombre comun":"Cedro, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Puerto Berr\u00edo","Vereda":"Virginias","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":517,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Tachuelo, Jagua, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":516,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, velero, Tachuelo, Jagua, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":568,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Tachuelo, velero, moringa, Jagua, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton d\u00eda mundial del medio ambiente","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":571,"Nombre comun":"Melina, velero, Acacia Rosada, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":556,"Nombre comun":"Melina, velero, Acacia, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUDIAL DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":531,"Nombre comun":"velero, Melina, Acacia, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":554,"Nombre comun":"velero, Melina, Acacia, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL DE MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":570,"Nombre comun":"velero, Melina, Acacia Rosada, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL DE MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":552,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, velero, Tachuelo, moringa, Jagua, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON DIA MUNDIAL DEL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Mina","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1232,"Nombre comun":"Chirlobirlo, saman, limon swingle","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Uni\u00f3n","Arboles":880,"Hectareas":1.76},{"Ticket":789,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Cerezo del Gobernador, Aceite Maria, azuceno, Chiminango, Carbonero, Gualanday","Fecha":"10\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Uni\u00f3n","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":438,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"12\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Bosques de Vida Puerto Nare - Cienaga La India","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"La Uni\u00f3n","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":569,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro Amarillo, PAYANDE, Melina, Acacia Rosada, Ebano, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAR NOS UNE","Ciudad":"Puerto Nare","Vereda":"Pe\u00f1a Flor","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":1856,"Nombre comun":"Cedro, Suribio, Vara Santa, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":1203,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"04\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra I.E. LLANO DE C\u00d3RDOBA","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1201,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra I.E. IGNACIO YEPES YEPES","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1158,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedros, Lim\u00f3n","Fecha":"08\/23\/2019 12:00:00 AM","evento":"Avatar - Siembra Voluntaria","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Juan Bran","Arboles":340,"Hectareas":0.68},{"Ticket":1174,"Nombre comun":"Abarco, Melina, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n forestal por aprovechamiento del \u00e1rbol del Pan Oficinas Generales","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Juan Bran","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1149,"Nombre comun":"Caracol\u00ed, Abarco, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/15\/2018 12:00:00 AM","evento":"Finca Curuna-siembra voluntaria","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":777,"Hectareas":1.554},{"Ticket":1169,"Nombre comun":"Bucaro, Melina, Algarrobo","Fecha":"11\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n forestal  por aprovechamiento del R.H Celda Bolivia 3","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":237,"Hectareas":0.474},{"Ticket":1170,"Nombre comun":"Bucaro, Melina, Algarrobo","Fecha":"11\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Voluntaria - Curun\u00e1","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":263,"Hectareas":0.526},{"Ticket":1171,"Nombre comun":"Teca, Abarco, Bucaro","Fecha":"05\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n forestal por aprovechamiento en el proyecto Patio Blending (ZF5-2018-236)","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":3490,"Hectareas":6.98},{"Ticket":1168,"Nombre comun":"Pata de vaca, Acacia, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/21\/2019 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n forestal por aprovechamiento del D.R. El Chocho Fase 1  (ZF5-2012-14)","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":1713,"Hectareas":3.426},{"Ticket":1160,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Tulip\u00e1n, Gualanday","Fecha":"09\/15\/2018 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n Forestal por aprovechamiento dep\u00f3sito Higuer\u00f3n","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":3223,"Hectareas":6.446},{"Ticket":1189,"Nombre comun":"cedrus, miona, Teca, Melina, Ceiba Bonga","Fecha":"08\/31\/2019 12:00:00 AM","evento":"Siembra Finca Curun\u00e1","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Brava","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1204,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"04\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra I.E.RURAL LA CRUZADA SEDE B (BACHILLERATO)","Ciudad":"Remedios","Vereda":"La Cruzada","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1192,"Nombre comun":"cedrus, Melina, Abarco, B\u00facaro, Teca, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Ot\u00fa","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Otu","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1206,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"05\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Escuela El aporriado","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Rio Bagre","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1205,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"05\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra I.E Rural San Ignacio sede Puente Bagre","Ciudad":"Remedios","Vereda":"Rio Bagre","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":292,"Nombre comun":"Achiote, Arrayan Eugenio","Fecha":"11\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"040-cov 2009-105","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Encanto","Arboles":38,"Hectareas":0.076},{"Ticket":1784,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Cedro Amarillo","Fecha":"01\/12\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Encanto","Arboles":240,"Hectareas":0.48},{"Ticket":1785,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Cedro Amarillo, Palma Manila, totumo","Fecha":"03\/09\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Encanto","Arboles":235,"Hectareas":0.47},{"Ticket":1219,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"03\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran sembrat\u00f3n d\u00eda del agua","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Encanto","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1410,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n cumplimiento obligaci\u00f3n contractual convenio 040-COV2009-105","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Encanto","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":387,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"08\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Junco","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":389,"Nombre comun":"Sam\u00e1n","Fecha":"08\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Junco","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1228,"Nombre comun":"Roble, Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Arrayan de Hoja Ancha, laurel Nativo, Laurel 1, Silvo Silvo, Arboloco, Camargo, Hayuelo, Guasco, Uvito de monte, Urapan, Drago, Aliso, Chagualo","Fecha":"07\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"CONTRATO INTERADMINISTRATIVO  N\u00b0 4600010798 (GOBERNACI\u00d3N DE ANTIOQUIA, RIA Y MUNICIPIO)","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Placer","Arboles":29862,"Hectareas":59.724},{"Ticket":1230,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayacan Amarillo, Urapan, Uvito de monte, Guasco, Hayuelo, Camargo, Arboloco, Laurel 1, Chagualo","Fecha":"07\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"CONTRATO INTERADMINISTRATIVO N\u00b04600010798- REFORESTACI\u00d3N EN MICROCUENCA DE SABANALARGA","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"El Placer","Arboles":21259,"Hectareas":42.518},{"Ticket":2329,"Nombre comun":"Habano","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"Membrillal","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":947,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Rosado","Fecha":"06\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton municipio de Sabanalarga Antioquia","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1226,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"05\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n \"Cada uno, un \u00e1rbol\" Al sembrar le das vida al planeta. Siembra grupo PIRAGUA","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1218,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Amarraboyo, Ceiba Tolua, Ceiba Verde Bonga, Algarrobo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":961,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Ceiba Verde Bonga, Guamo Liso, Alcaparro Criollo","Fecha":"06\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"GRANSEMBRAT\u00d3N MUNICIPAL","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":386,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":390,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":391,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"San Cristobal Pena","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":783,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"03\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual del convenio #  040-COV2009-105","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"Tesorerito","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1216,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"09\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n en marco del comodato N. 040-CNT2107-100 de 09-07-2021 \"1 \u00e1rbol por cada mill\u00f3n-$ 6,151,547 \"","Ciudad":"Sabanalarga","Vereda":"Tesorerito","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1400,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Array\u00e1n, Laurel Salsero, Aliso","Fecha":"10\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton de sabaneta","Ciudad":"Sabaneta","Vereda":"La Doctora","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":837,"Nombre comun":"Aliso, Cedro Negro, Magnolio Molinillo, Cheflera Mano de Oso, Camargo, Roble","Fecha":"04\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sabaneta","Vereda":"San Jose","Arboles":32,"Hectareas":0.064},{"Ticket":1214,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Arrayan Eugenio, Almendro, Lim\u00f3n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n CEIPA","Ciudad":"Sabaneta","Vereda":"San Jose","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":441,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"11\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"cada uno un arbol, tarea de todos","Ciudad":"Salgar","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":8,"Hectareas":0.016},{"Ticket":910,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Arrayan Eugenio, Guamo Liso, Palma Barrigona, Sam\u00e1n","Fecha":"05\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton la ca\u00f1ada de cosme","Ciudad":"Salgar","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":370,"Hectareas":0.74},{"Ticket":1399,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"12\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Salgar","Vereda":"Chaquiro Abajo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":563,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"09\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION FARMER BGROTHERS","Ciudad":"Salgar","Vereda":"El Robral","Arboles":432,"Hectareas":0.864},{"Ticket":1715,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Suribio, Nogal Cafetero","Fecha":"02\/19\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Salgar","Vereda":"El Robral","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":564,"Nombre comun":"Sauco de Monte","Fecha":"09\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION FARMER BROTHERS","Ciudad":"Salgar","Vereda":"El Robral","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":561,"Nombre comun":"Abutilon Amarillo","Fecha":"09\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION PROYECTO FARMER BROTHERS","Ciudad":"Salgar","Vereda":"El Robral","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":562,"Nombre comun":"Arrayan de Hoja Peque\u00f1a","Fecha":"09\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACION PROYECTO FARMER BROTHERS","Ciudad":"Salgar","Vereda":"El Robral","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1829,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Chaparro, Guamo Churimo, Guamo Macheto, C\u00e1mbulo, B\u00facaro, Chachafruto","Fecha":"09\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Salgar","Vereda":"La Gulunga Abajo","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1252,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Cedro, Chocho, Sauce, Chachafruto","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Salgar","Vereda":"La Liboriana","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":394,"Nombre comun":"Cedro rosado, Balso, Guayacan Amarillo, Guamo Liso, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Salgar","Ciudad":"Salgar","Vereda":"La Liboriana","Arboles":56,"Hectareas":0.112},{"Ticket":1116,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"05\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n fuente h\u00eddrica La Habana","Ciudad":"Salgar","Vereda":"La Margarita","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":2330,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Salgar","Vereda":"Montebello Abajo","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":858,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATO DEL ESTADIO","Ciudad":"Salgar","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":145,"Hectareas":0.29},{"Ticket":1315,"Nombre comun":"Guacimo, Bucaro, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"San Andr\u00e9s de Cuerquia","Vereda":"Ca\u00f1aduzales","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":831,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, velero, Carbonero, Gualanday, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Andr\u00e9s de Cuerquia","Vereda":"Cruces","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1889,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Roble","Fecha":"12\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Andr\u00e9s de Cuerquia","Vereda":"Cruces","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":2332,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Andr\u00e9s de Cuerquia","Vereda":"El Barro","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":2333,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Andr\u00e9s de Cuerquia","Vereda":"El Barro","Arboles":40326,"Hectareas":80.652},{"Ticket":2331,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"03\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Andr\u00e9s de Cuerquia","Vereda":"El Barro","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":857,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Escobo 1","Fecha":"04\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1030,"Nombre comun":"Nogal Cafetero","Fecha":"07\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Vereda La Cienaga","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Cienaga","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":1076,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"08\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Jornada de Siembra Municipio de San Jer\u00f3nimo","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Berrial","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1046,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro Rojo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, ARBOL PAN, Guadua, Arrayan Eugenio, Arrayan Yayo, Nogal Cafetero","Fecha":"07\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N POR LA VIDA SAN JER\u00d3NIMO, FINCA LA BARTOLA Y EL CAMELO","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Chocho","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1846,"Nombre comun":"Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Pomar","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1207,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Caoba, Paco, C\u00e1mbulo, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"040-COV2008-75 CONVENIO PIRAGUA_AIRE","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Pomar","Arboles":180,"Hectareas":0.36},{"Ticket":1845,"Nombre comun":"Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Pomar","Arboles":93,"Hectareas":0.186},{"Ticket":1844,"Nombre comun":"Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, C\u00e1mbulo, Caoba, Pac\u00f3, Gualanday, Chirlobirlo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Pomar","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1555,"Nombre comun":"Suribio, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, Matarrat\u00f3n, Casco de Vaca, Jagua, An\u00f3n, \u00c9bano, Aceite Maria, Parasiempre, Flechero, Loro, Bucaro, Guamo Machete, Dinde, falso pimiento, Hobo, Balso","Fecha":"08\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"El Quimbayo","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":733,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"04\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Las Estancias","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2334,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Nadador","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":6000,"Hectareas":12.0},{"Ticket":734,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"10\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":735,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"11\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":507,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guadua","Fecha":"11\/01\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON SECTOR POLITECNICO QUEBRADA GUARACU","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1165,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guadua","Fecha":"09\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1325,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Array\u00e1n, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":850,"Hectareas":1.7},{"Ticket":508,"Nombre comun":"choiba, Cedro Rojo, Algarrobo","Fecha":"11\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA LOMA HERMOSA","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1164,"Nombre comun":"Cedro, Algarrobo","Fecha":"09\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Loma Hermosa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":980,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Pomo, Guayacan, Guadua, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"06\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA VEREDAS LOS ALTICOS Y EL RUANO","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Los Alticos","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1163,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo","Fecha":"08\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra acueducto Vereda Los Cedros, sector chiriguaco","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Los Cedros","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":736,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"09\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Los Cedros","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1296,"Nombre comun":"Cedro, Guayac\u00e1n de Manizalez, Chinchin, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"PRIMERA JORNADA DE SIEMBRA EN LA VEREDA LOS GUAYABOS, SECTOR VIRGUELAS","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Los Guayabos","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":2335,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"11\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Los Guayabos","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1662,"Nombre comun":"Sauce, Sauco, Trompillo, Roble","Fecha":"02\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Montefrio","Arboles":3333,"Hectareas":6.666},{"Ticket":2559,"Nombre comun":"Cedro, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/29\/2022 12:00:00 AM","evento":"D\u00eda del \u00e1rbol","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Tafetanes","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1090,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra embellecimiento espacios deportivos","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Veliguarin","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":2557,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Varasanta","Fecha":"04\/19\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"San Jer\u00f3nimo","Vereda":"Veliguarin","Arboles":184,"Hectareas":0.368},{"Ticket":1167,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Falso Siete Cueros Tibuchina","Fecha":"09\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO INTERAMINISTRATIVO 040-2103-7","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":155,"Hectareas":0.31},{"Ticket":539,"Nombre comun":"Acacia Roja, Chagualo Amarillo, Aliso","Fecha":"01\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles dentro del convenio 040_COV 2009-131","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":657,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Palma de Cera del Quind\u00eco, Aguacatillo","Fecha":"01\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles convenio 040 COV2009-131","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Cambure","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":2336,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Cambure","Arboles":4000,"Hectareas":8.0},{"Ticket":518,"Nombre comun":"Chagualon, Urapan, Sauco de Monte, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"08\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra arboles convenio 040-COV2007-43 guardabosques","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"El Caribe","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1352,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Urapan","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO 040-COV2011-222","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"El Caribe","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":560,"Nombre comun":"Diomate de Tierra Fr\u00eda, Sietecueros, Urapan","Fecha":"01\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra arboles convenio . 040 COV2009-131","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Potreritos","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1351,"Nombre comun":"Abutilon Rosado, Acacia","Fecha":"11\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA ARBOLES CONVENIO 040-COV2011-222","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Potreritos","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1284,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedros, Urapan","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Potreritos","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1183,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Sauce, EUCALIPTO","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO INTERADMINISTRATIVO 040-COV2011-222","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Potreritos","Arboles":293,"Hectareas":0.586},{"Ticket":497,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"10\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra arboles convenio 040.COV 2009-88","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":538,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Urapan, Chagualon, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"12\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles dentro del convenio 040_COV 2009-131","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":898,"Nombre comun":"Sietecueros","Fecha":"10\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles dentro del convenio 040-COV 2009-88","Ciudad":"San Jos\u00e9 de la Monta\u00f1a","Vereda":"Expansion Urbana","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1831,"Nombre comun":"Cedro de Altura, yarumo, Guamo Churimo, Rascadera, Arboloco, Urap\u00e1n, Platanillo, Chirlobirlo","Fecha":"09\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cerezales","Arboles":381,"Hectareas":0.762},{"Ticket":133,"Nombre comun":"falso pimiento","Fecha":"03\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La China","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":134,"Nombre comun":"falso pimiento","Fecha":"03\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La China","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2341,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"10\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2337,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"08\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":4000,"Hectareas":8.0},{"Ticket":205,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"08\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton pista de patinaje","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":2338,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":15000,"Hectareas":30.0},{"Ticket":204,"Nombre comun":"Yarumo Blanco","Fecha":"08\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra juniorato","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":2339,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"06\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":15000,"Hectareas":30.0},{"Ticket":2340,"Nombre comun":"Chagualo","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":682,"Nombre comun":"Platanillo, dombeya, navajuelo, caballero de la noche, laurel, maguey, maravillando","Fecha":"05\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":818,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Hayuelo, Mangle, velero, Drago, Chirlobirlo","Fecha":"12\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Alto de Medina","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":287,"Nombre comun":"C\u00e1mbulo","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton San Pedro de los Milagros","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"El Rano","Arboles":3,"Hectareas":0.006},{"Ticket":131,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraron conmemoraci\u00f3n del d\u00eda nacional de la diversidad","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"El Rano","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1630,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"01\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n en el alto de la Vereda El rano","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"El Rano","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":479,"Nombre comun":"Espadero","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"El Rano","Arboles":4,"Hectareas":0.008},{"Ticket":1524,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Sauce, Roble","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"muro de contenci\u00f3n para mitigar el riesgo vereda san juan y barrio el hoyito","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Espiritu Santo","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":325,"Nombre comun":"GUAYABO PERUANO, PINO CYPRESS, Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n de Manizalez, Barcino, Canelo de Paramo","Fecha":"11\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Espiritu Santo","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":308,"Nombre comun":"kimul\u00e1","Fecha":"11\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Espiritu Santo","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":1113,"Nombre comun":"Navajuelo (Delostoma integrifolium), Niguito (Miconia sp.), Alcaparro Enano(Senna multiglandulosa), Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Nispero, Chaquiro Real, Gallinazo, Cabo de Hacha, Escobo 2, Yolombo, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra cumplimiento Cl\u00e1usula Quinta Numeral 11 Contrato No.190-CNT2102-43","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1271,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Navajuelo, Niguito, Yolombo, Chaquiro Real, Gallinazo, Alcaparro Enano, Cabo de Hacha, Escobo 2, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1086,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Gallinazo, Nadador, Navajuelo, Nig\u00fcito, Nispero, Yolombo Grande, Chaquiro Real, Gallinazo, Alcaparro Enano, Cabo de Hacha, Escobo 1, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA SECTOR PRIVADO LECHERO","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":2278,"Hectareas":4.556},{"Ticket":1142,"Nombre comun":"Navajuelo (Delostoma integrifolium), Niguito (Miconia sp.), Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Nispero, Yolombo, Chaquiro Real, Gallinazo, Cabo de Hacha, Escobo 2, Alcaparro Enano, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":567,"Hectareas":1.134},{"Ticket":1110,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Navajuelo, Nispero, Chaquiro Real, Gallinazo, Alcaparro Enano, Cabo de Hacha, Escobo 2, Niguito, Yolombo, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra cumplimiento Cl\u00e1usula Quinta Numeral 23 Contrato No.190-CNT2101-2","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":1147,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Niguito, Nispero, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":39,"Hectareas":0.078},{"Ticket":1148,"Nombre comun":"Navajuelo (Delostoma integrifolium), Niguito (Miconia sp.), Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Nispero, Yolombo, Gallinazo, Cabo de Hacha, Escobo 2, Chaquiro Real, Alcaparro Enano, Drago, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":1146,"Nombre comun":"Niguito (Miconia sp.), Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Navajuelo, Nispero, Chaquiro Real, Gallinazo, Alcaparro Enano, Cabo de Hacha, Escobo 2, Yolombo, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":1145,"Nombre comun":"Navajuelo (Delostoma integrifolium), Niguito (Miconia sp.), Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Nadador, Nispero, Yolombo, Gallinazo, Cabo de Hacha, Escobo 2, Alcaparro Enano, Chaquiro Real, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":213,"Hectareas":0.426},{"Ticket":1141,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Gallinazo","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":27,"Hectareas":0.054},{"Ticket":1144,"Nombre comun":"Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":19,"Hectareas":0.038},{"Ticket":1114,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Nispero, Roble","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":70,"Hectareas":0.14},{"Ticket":1281,"Nombre comun":"Nadador","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Apretel","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":136,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"03\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Cuchilla","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":521,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Mermelada, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"10\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"040cov2009-132","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Pulgarina","Arboles":190,"Hectareas":0.38},{"Ticket":692,"Nombre comun":"Quimula, arboloco, navajuelo, mermelada","Fecha":"10\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Pulgarina","Arboles":2700,"Hectareas":5.4},{"Ticket":245,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Mermelada, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"10\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton con el ejercito","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Pulgarina","Arboles":190,"Hectareas":0.38},{"Ticket":149,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Silvo Silvo, Chagualo","Fecha":"09\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton acueducto veredal la pulgarina","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"La Pulgarina","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":277,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Nadador, Miconia, Cargadero, Zanca de Mula, Sauco de Monte, Cheflera Mano de Oso, Aliso, Chagualo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno siembra un \u00e1rbol","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Llano de Ovejas","Arboles":33,"Hectareas":0.066},{"Ticket":684,"Nombre comun":"Eugenio, tilo, laurel, matandrea, jazm\u00edn de noche","Fecha":"07\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Llano de Ovejas","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1313,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Nadador, Gallinazo, Navajuelo, Niguito, Drago, Aguacatillo, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Llano de Ovejas","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":1523,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"12\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"construcci\u00f3n muro de contenci\u00f3n para mitigar riesgo en vereda san juan y barrio el hoyito","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"Llano de Ovejas","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":202,"Nombre comun":"Drago","Fecha":"08\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton por el adulto mayor","Ciudad":"San Pedro de los Milagros","Vereda":"San Francisco","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":739,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Jagua, Guadua, Boroj\u00f3, Tambor, Balso, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero","Fecha":"02\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Bio+ contrato 110-CNT2009-127","Ciudad":"San Rafael","Vereda":"Falditas","Arboles":900,"Hectareas":1.8},{"Ticket":343,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"11\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra","Ciudad":"San Roque","Vereda":"San Juan","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":18,"Nombre comun":"Higuer\u00f3n","Fecha":"06\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"mantenimiento arboles y siembra chontalito","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":297,"Nombre comun":"\u00c1rbol Nogal, Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Cedro, Sietecueros, Guayac\u00e1n blanco","Fecha":"11\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"Plantaci\u00f3n de \u00e1rboles","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":29,"Hectareas":0.058},{"Ticket":116,"Nombre comun":"Chagualo, pino colombiano, carate rojo, arrayan comun, quimula, Arrayan Eugenio, Sauco de Monte, Ojo de Pava, Navajuelo, Nadador","Fecha":"08\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON UNIDOS POR EL MEDIO AMBIENTE","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1827,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guamo Machete, Chocho Alcaparro, Uvito, Sauce, Nogal Cafetero","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1700,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, acacia amarilla, Leucaena, Alcaparro Enano","Fecha":"02\/11\/2022 12:00:00 AM","evento":"convite de restauraci\u00f3n ecologica","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Aguacatal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1128,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guamo Machete, Alcaparro Enano, Chachafruto, Nogal Cafetero","Fecha":"08\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Buena Vista","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":316,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Balso Blanco, carate rojo, Cordoncillo, Puntalanza, Aguacatillo","Fecha":"10\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Damasco","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":832,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n rosado, Carbonero, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Damasco","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":414,"Nombre comun":"Carbonero, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Damasco","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Damasco","Arboles":39,"Hectareas":0.078},{"Ticket":1560,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, Matarat\u00f3n, Parasiempre, Jagua, Chiminango","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"El Vergel","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":900,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Mermelada, Alcaparro Gigante, Alcaparro Enano, Chagualo","Fecha":"04\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton el milagroso","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"La Liboriana","Arboles":585,"Hectareas":1.17},{"Ticket":1558,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, Array\u00e1n Manizale\u00f1o, Matarat\u00f3n, Jagua, Parasiempre, Chiminango, Aceite Maria","Fecha":"08\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"La Umbria","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":899,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Chachafruto, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"03\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton nacimiento el incora","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Las Mercedes","Arboles":130,"Hectareas":0.26},{"Ticket":1127,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guamo Machete, Alcaparro Enano, Chachafruto, Nogal Cafetero","Fecha":"08\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al contrato No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Loma de Don Santos","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2343,"Nombre comun":"Chaparro, Niguito","Fecha":"09\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Loma Larga","Arboles":2400,"Hectareas":4.8},{"Ticket":2342,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"05\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Loma Larga","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1737,"Nombre comun":"durantas, Guayacan Amarillo, velero, Eugenio","Fecha":"03\/12\/2022 12:00:00 AM","evento":"convite de restauraci\u00f3n ecol\u00f2gica","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Los Charcos","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1730,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Casco de Vaca, Lluvia de Oro, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Ursula","Arboles":344,"Hectareas":0.688},{"Ticket":1415,"Nombre comun":"Cedro, Cedro Amarillo, Ceiba Bonga","Fecha":"08\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Versalles","Arboles":417,"Hectareas":0.834},{"Ticket":901,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Alcaparro Gigante, Mermelada, Chagualo","Fecha":"05\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton acueducto liboriana","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Versalles","Arboles":715,"Hectareas":1.43},{"Ticket":42,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Nispero, Sauco Medicinal, Guamo Machete, Sietecueros, Chachafruto","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton Santa Barbara","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Versalles","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1130,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guamo Machete, Alcaparro Enano, Chachafruto, Nogal Cafetero","Fecha":"08\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al contrato No. 110-CNT2011-148","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Versalles","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1544,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Alcaparro Criollo, Alcaparro Enano, Mermelada","Fecha":"08\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON ALTO DE LAS ALEGRIAS","Ciudad":"Santa B\u00e1rbara","Vereda":"Versalles","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":232,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1774,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Mano de oso, Aliso","Fecha":"09\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":234,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Guayabo Comun, Sietecueros, Yarumo Blanco, Aliso","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":626,"Nombre comun":"Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"09\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Aragon","Arboles":216,"Hectareas":0.432},{"Ticket":1771,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Chaparro, Duraznillo, Aliso, Chachafruto","Fecha":"09\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Aragon","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":624,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"09\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Aragon","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":613,"Nombre comun":"CHICALA O CALISTEMO, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arrayan de Hoja Ancha, Sauco de Monte, Roble","Fecha":"08\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Aragon","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":853,"Nombre comun":"Olivo, Chical\u00e1 Azul, falso pimiento, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Alcaparro Gigante, Cabo de Hacha, Barcino, Acacia Roja, Urapan, Aliso, Chagualo, Chirlobirlo","Fecha":"07\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n La Vega","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"El Congo","Arboles":1034,"Hectareas":2.068},{"Ticket":1213,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Palma de Cera del Quind\u00eco, Cedro Negro, Roble","Fecha":"12\/12\/2018 12:00:00 AM","evento":"Conservaci\u00f3n de especies en v\u00edas de extinci\u00f3n","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Guanacas","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":773,"Nombre comun":"Chachafruto, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Pino Colombiano Romeron, Candelo, Niguito, olivo de cera, Espadero, Laurel 1, Cheflera Mano de Oso, Yolombo, Arboloco, Drago, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"03\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Guanacas","Arboles":255,"Hectareas":0.51},{"Ticket":1736,"Nombre comun":"Coraz\u00f3n Sangrante, Calistemo, Sauce, Huesito, Chagualo","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Establecimiento cercos y protecci\u00f3n fuentes","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Guanacas","Arboles":1360,"Hectareas":2.72},{"Ticket":850,"Nombre comun":"Olivo, Chical\u00e1 Azul, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Alcaparro Gigante, Acacia Roja, Aliso, Chagualo, Chirlobirlo","Fecha":"07\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Guanacas","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Guanacas","Arboles":995,"Hectareas":1.99},{"Ticket":1776,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Doblador, Chirlobirlo","Fecha":"09\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Hoyo Rico","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1734,"Nombre comun":"Chicl\u00e1 Azul, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Alcaparro Gigante, olivo de cera, Cabo de Hacha, Aliso, Chirlobirlo","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Reforestaci\u00f3n Fuentes H\u00eddricas","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"La Cejita","Arboles":516,"Hectareas":1.032},{"Ticket":854,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"10\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra San Sebast\u00edan","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"La Cejita","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":1847,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, olivo de cera, EUCALIPTO, Arboloco, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"La Lomita","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":2354,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"05\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":4000,"Hectareas":8.0},{"Ticket":2353,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"05\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":2346,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"03\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2347,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"09\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2348,"Nombre comun":"Sauco","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":2349,"Nombre comun":"Trompillo","Fecha":"10\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2351,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"04\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":2355,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n de Manizalez, Sietecueros, Nadador, Algarrobillo","Fecha":"06\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":1170,"Hectareas":2.34},{"Ticket":2352,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"04\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2350,"Nombre comun":"Habano","Fecha":"02\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":2146,"Nombre comun":"Amarraboyo","Fecha":"07\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":2147,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"09\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":2148,"Nombre comun":"Candelo, Niguito, Chagualo","Fecha":"11\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":10500,"Hectareas":21.0},{"Ticket":621,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Aguacatillo","Fecha":"10\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":423,"Hectareas":0.846},{"Ticket":623,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura","Fecha":"10\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Las Cruces","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2379,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Tachuelo 1, Sauce, Palma Manila, Ojo de Pava, Guayabo Liso","Fecha":"04\/06\/2022 12:00:00 AM","evento":"Villa Graciela siembra \u00e1rboles en su compromiso con el medio ambiente","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":251,"Hectareas":0.502},{"Ticket":834,"Nombre comun":"Corymbia citriodora, Syzygium paniculatum, Cedrela odorata, Retrophyllum rospigliosii, Corymbia calophylla, Cupressus lusitanica, Psidium guajava, Grevillea robusta, Duranta\u00a0erecta, P.\u00a0patula, Acca sellowiana, Tecoma stans, Schinus terebinthifolia, Psidium Cattleyanum, Quimul\u00e1","Fecha":"01\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Villa Graciela siembra arboles en su compromiso con el medio ambiente","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1281,"Hectareas":2.562},{"Ticket":849,"Nombre comun":"falso pimiento, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Alcaparro Gigante, Arrayan de Hoja Ancha, Cabo de Hacha, Barcino, Urapan, Aliso, Chagualo","Fecha":"06\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra La Sierra","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Portezuela","Arboles":588,"Hectareas":1.176},{"Ticket":360,"Nombre comun":"Baccharis Latifolia, Salix Humboldtiana Willd, Cedrela lilloi, Luma apiculata, Morella pubescens, Cedro Negro, Guayabo Comun, Chirlobirlo","Fecha":"11\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"OBLIGACION 040-COV2010-172","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Portezuela","Arboles":39,"Hectareas":0.078},{"Ticket":356,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arboloco, Aliso, Chachafruto, Aguacatillo","Fecha":"08\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Arbles","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Portezuela","Arboles":124,"Hectareas":0.248},{"Ticket":1875,"Nombre comun":"Eucalipto blanco, Acacia, Arboloco","Fecha":"11\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"Rio Grande","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":855,"Nombre comun":"EUCALIPTO","Fecha":"10\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra La Ilusi\u00f3n","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"San Francisco","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1312,"Nombre comun":"Cedro, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guayacan Trebol, Varasanta, Camargo","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON 12 DE OCTUBRE","Ciudad":"Santa Rosa de Osos","Vereda":"San Jose","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1208,"Nombre comun":"Pinus","Fecha":"07\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Gimnasio la Salada","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":1194,"Nombre comun":"cedrus, Melina, B\u00facaro, Abarco, Teca, Teca, Sam\u00e1n","Fecha":"02\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Geri\u00e1trico","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":1857,"Nombre comun":"Cedro, Suribio, Casco de Vaca, Vara Santa, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Ceiba rosada, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1191,"Nombre comun":"cedrus, miona, Teca","Fecha":"08\/31\/2019 12:00:00 AM","evento":"Siembra Instituci\u00f3n Educativa Gimnasio la Salada","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":1199,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"05\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra IE.SANTO DOMINGO SEDE MANUEL CEPEDA","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":826,"Nombre comun":"teka, saman, Abarco, Ceiba Tolua, Almendro","Fecha":"01\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton red nacional de mujeres comunales de Colombia capitulo segovia.","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":1200,"Nombre comun":"Jazmin","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Gimnasio La Salada sector la virgen","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":1641,"Nombre comun":"Almendron, yarumo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"04\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Baldios de la Naci\u00f3n","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1699,"Nombre comun":"Abarco, Guanabano, Algarrobo","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"sembrat\u00f3n segovia","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":939,"Nombre comun":"Caracol\u00ed, Balso Blanco, Ceiba Bonga","Fecha":"05\/24\/2019 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Bosques de Vida","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":940,"Nombre comun":"Abarco","Fecha":"12\/13\/2019 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Bosques de Vida (AMUGEM)","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":936,"Nombre comun":"Almendro, Sap\u00e1n, Poma rosa, Ceiba Bonga, Gualanday","Fecha":"08\/31\/2019 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Bosques de Vida","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":610,"Hectareas":1.22},{"Ticket":1187,"Nombre comun":"miona","Fecha":"08\/26\/2019 12:00:00 AM","evento":"Siembra Escuela Campo Alegre","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1188,"Nombre comun":"miona","Fecha":"08\/26\/2019 12:00:00 AM","evento":"Siembra Placa Huella Campo Alegre","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":89,"Hectareas":0.178},{"Ticket":2457,"Nombre comun":"Abarco, Caracol\u00ed, Mamoncillo, Algarrobo","Fecha":"04\/22\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembraton dia de la tierra","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":938,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Ceiba Bonga, Yarumo Blanco, Almendro, Balso Blanco","Fecha":"11\/25\/2019 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":780,"Nombre comun":"Aguacate, Lim\u00f3n, Mandarino, Papallo, Naranjo, Zapote, Guanabano","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n en cumplimiento de convenio 040-COV-2010-195.\"","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Campo Alegre","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":93,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Abarco, Ca\u00f1a Fistula, Guamo Churimo","Fecha":"07\/14\/2020 12:00:00 AM","evento":"Rehabilitaci\u00f3n Ecol\u00f3gica Predio Titulo Minero Mona Minas","Ciudad":"Segovia","Vereda":"El Aporriado","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1329,"Nombre comun":"Tulipan","Fecha":"11\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Escuela el Cenizo","Ciudad":"Segovia","Vereda":"El Cenizo","Arboles":21,"Hectareas":0.042},{"Ticket":1099,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pechinde, Mara\u00f1\u00f3n, Ebano, Leucaena, Caracol\u00ed, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA TAGUA LA PO EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":2820,"Hectareas":18.8},{"Ticket":1097,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Ebano, Leucaena","Fecha":"06\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA TAGUA LA PO EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":1335,"Hectareas":8.9},{"Ticket":1100,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pechinde, Mamoncillo, Mara\u00f1\u00f3n","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA TAGUA LA PO EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":915,"Hectareas":6.1},{"Ticket":1101,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pechinde, Mamoncillo, Tambor, pera de agua","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA TAGUA LA PO EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":615,"Hectareas":4.1},{"Ticket":1096,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pechinde, Caoba, Leucaena, Ebano, Mamoncillo, Sam\u00e1n","Fecha":"04\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA TAGUA LA PO EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":2145,"Hectareas":14.3},{"Ticket":1094,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pechinde, Leucaena, CACAO, ceiba, Caracoli, Caoba, Ebano, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en el resguardo ind\u00edgena Tagua La Po en el alcance dos del convenio 040-COV2010\u2013182 del 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":11550,"Hectareas":77.0},{"Ticket":1098,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Pechinde, Caracol\u00ed, Leucaena","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA TAGUA LA PO EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":405,"Hectareas":2.7},{"Ticket":1093,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pechinde, Leucaena, CACAO, Caobo, Ebano, Mamoncillo, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles en el resguardo ind\u00edgena Tagua La Po en el alcance dos del convenio 040-COV2010\u2013182 del 2020","Ciudad":"Segovia","Vereda":"La Po","Arboles":2715,"Hectareas":18.1},{"Ticket":1786,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Suribio, Palma Payanesa, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra voluntaria en popales","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":31,"Hectareas":0.062},{"Ticket":1186,"Nombre comun":"cedrus, miona, Ceiba Bonga, Teca, Melina","Fecha":"07\/25\/2019 12:00:00 AM","evento":"Popales segudna siembra","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":1193,"Nombre comun":"cedrus, B\u00facaro, Abarco, Melina, Teca, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Popales","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1185,"Nombre comun":"cedrus, miona, Teca, Melina, Ceiba Bonga","Fecha":"03\/25\/2019 12:00:00 AM","evento":"Popales Primera siembra","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":180,"Hectareas":0.36},{"Ticket":1172,"Nombre comun":"Aguacate, Lim\u00f3n, Cayeno","Fecha":"06\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n forestal por aprovechamiento \u00e1rbol aislado en riesgo Mar\u00eda Dama (ZF5-2021-2)","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":1198,"Nombre comun":"Abarco","Fecha":"03\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Popales","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":55,"Hectareas":0.11},{"Ticket":851,"Nombre comun":"Melina, B\u00facaro, Abarco, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Asocomunal","Ciudad":"Segovia","Vereda":"Popales","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2509,"Nombre comun":"\u00c1rbol del pan","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2510,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2511,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2512,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2513,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":991,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Yarumo Blanco, totumo, Ceiba Verde Bonga","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":2503,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2502,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2514,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2495,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2488,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2501,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2494,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2489,"Nombre comun":"Noro","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":580,"Nombre comun":"Barbasco","Fecha":"02\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por convenio 040-COV2010-185 de 2020, Territorios m\u00e1s limpios.","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2490,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2491,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2492,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":996,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Yarumo Blanco, Ceiba Verde Bonga, totumo","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":2496,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2515,"Nombre comun":"Musa paradisiaca","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2493,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2500,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2499,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2498,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":983,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Yarumo Blanco, totumo, Ceiba Verde Bonga","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":2497,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2506,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2505,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2507,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2504,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2508,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"01\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Cordoba","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":988,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":2524,"Nombre comun":"cedro caoba","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":989,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":5,"Hectareas":0.01},{"Ticket":987,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":986,"Nombre comun":"Yarumo Blanco","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":14,"Hectareas":0.028},{"Ticket":982,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Yarumo Negro, totumo, Ceiba Verde Bonga","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":62,"Hectareas":0.124},{"Ticket":2525,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":575,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"12\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra por convenio 040-COV2009-121 PTAR C\u00f3rdoba.","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":484,"Hectareas":0.968},{"Ticket":1935,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2526,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2516,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2517,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2527,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2528,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2529,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":403,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, Guayacan Trebol, Yarumo Negro, Guacimo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada Uno Un \u00c1rbol","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":339,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada de siembra","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":249,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":122,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Ceiba Bonga, Gu\u00e1cimo Colorado, Chachafruto, Algarrobo","Fecha":"01\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles de bosque seco","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":107,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Acacia Roja, Algarrobo","Fecha":"05\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n DEVIMAR","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":1925,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1926,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1927,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1928,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1929,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1930,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1931,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1932,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1933,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1934,"Nombre comun":"cedro caoba","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1936,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1937,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1938,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2518,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2519,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2520,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2521,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2522,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2523,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"El Rodeo","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1980,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1981,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1946,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1947,"Nombre comun":"Varasanta","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1948,"Nombre comun":"Indio Desnudo Bursera simaruba","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1982,"Nombre comun":"Indio Desnudo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1949,"Nombre comun":"Varasanta","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1950,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1957,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1958,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1944,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1959,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1943,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1984,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"03\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1942,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1941,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1960,"Nombre comun":"Indio Desnudo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1940,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1939,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1196,"Nombre comun":"Guadua","Fecha":"09\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por convenio 040-COV-2009-121 PTAR C\u00f3rdoba.","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1961,"Nombre comun":"Indio Desnudo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1962,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1963,"Nombre comun":"Lluvia de Oro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1964,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1965,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1966,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1967,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1968,"Nombre comun":"Indio Desnudo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1969,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1970,"Nombre comun":"Lluvia de Oro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1972,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1973,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1974,"Nombre comun":"Indio Desnudo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1945,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1975,"Nombre comun":"Indio Desnudo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1976,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1977,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":110,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"08\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Guaymaral","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1978,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1979,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Guaymaral","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2413,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2427,"Nombre comun":"\u00c1rbol del pan","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2435,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2412,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2420,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2424,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2425,"Nombre comun":"Algarrobillo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2416,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2415,"Nombre comun":"\u00c1rbol del pan","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2418,"Nombre comun":"Balso","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2430,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2433,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2436,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":109,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Acacia Roja, Algarrobo","Fecha":"06\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n DEVIMAR","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":2411,"Nombre comun":"Balso","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2414,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2417,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2423,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2426,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2429,"Nombre comun":"Caracol\u00ed","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2432,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2410,"Nombre comun":"totumo","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2419,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2422,"Nombre comun":"Diomato","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2428,"Nombre comun":"Noro","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2431,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2434,"Nombre comun":"Balso","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2437,"Nombre comun":"\u00c1rbol del pan","Fecha":"12\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Juntas","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":978,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Ceiba Bonga","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra SILAP","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Aguada","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":993,"Nombre comun":"Pomo, Artocarpus altilis, Cedro Rojo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"06\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton municipio de Sopetr\u00e1n, vereda La Aguada","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Aguada","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":132,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"09\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la Biodiversidad.","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Aguada","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":1011,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro Amarillo, Ceiba Verde Bonga","Fecha":"06\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por convenio PTAR","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Aguada","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":317,"Nombre comun":"carate rojo, Chiriguaco, Sietecueros","Fecha":"10\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Miranda","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2149,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Miranda","Arboles":5500,"Hectareas":11.0},{"Ticket":769,"Nombre comun":"Ceiba Bonga, totumo, Barbasco","Fecha":"03\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra - Banco Agrario","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Miranda","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":2377,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2388,"Nombre comun":"Jagua","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2394,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2400,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2403,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2406,"Nombre comun":"Flechero","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2409,"Nombre comun":"Jagua","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2380,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2385,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2399,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2402,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2405,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2389,"Nombre comun":"Flechero","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2398,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2401,"Nombre comun":"Flechero","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2390,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2387,"Nombre comun":"Ceiba Verde Bonga","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2384,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2381,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2376,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2392,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2397,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2407,"Nombre comun":"Jagua","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2408,"Nombre comun":"Jagua","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2404,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2378,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2395,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2386,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2382,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2383,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"La Puerta","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1902,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1908,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1913,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1916,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1917,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1918,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1919,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1920,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1921,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1922,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1914,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1901,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1923,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1915,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1896,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1897,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1892,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1891,"Nombre comun":"cedro caoba Swietenia macrophylla","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1893,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1924,"Nombre comun":"cedro caoba","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1894,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1895,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1898,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1899,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"02\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1900,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1912,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1909,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1906,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1911,"Nombre comun":"cedro caoba","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1907,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1904,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1903,"Nombre comun":"Tautano Trompillo","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1910,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1905,"Nombre comun":"Yarumo Negro","Fecha":"12\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Los Almendros","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1273,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Silvo Silvo, Pino Colombiano Romeron, Arrayan Eugenio, Arrayan Yayo, Huesito, Navajuelo, Arboloco, Laurel 1, Tachuelo, Tabaquillo, Candelo, Chaparro, Cedro Macho, Roble","Fecha":"02\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio N\u00b0 4600010798 entre Gobernaci\u00f3n de Antioquia y RIA.","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Montegrande","Arboles":28720,"Hectareas":57.44},{"Ticket":1983,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Ceiba Bonga","Fecha":"02\/18\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra por convenio 040-COV2111-155, Pozos s\u00e9pticos guayabal.","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Montegrande","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":425,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, Cedro Rojo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, Tambor, B\u00facaro, yarumo, Nig\u00fcito, Guamo Churimo, Guamo Machete, Iraca, Madro\u00f1o, Punta de lanza, \u00c9bano, Gualanday, Chachafruto, Sam\u00e1n, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Otros\u00ed Convenio 040-COV2005-11","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Montegrande","Arboles":121,"Hectareas":0.242},{"Ticket":1274,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Balso, Chirlobirlo","Fecha":"10\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Montegrande","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":1999,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2001,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1988,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1987,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1985,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":108,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida (comunidades afrodescendientes)","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1664,"Nombre comun":"Cedro","Fecha":"07\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":218,"Hectareas":0.436},{"Ticket":1996,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1990,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1994,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1997,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1998,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2004,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2003,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1992,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2005,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2006,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2000,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1986,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2007,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1993,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1991,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2008,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2002,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1995,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1989,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"01\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"San Nicol\u00e1s","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":416,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado","Fecha":"12\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Pozos S\u00e9pticos - Convenio 040-COV2008-67 Anuar esfuerzos para contribuir la seneamiento h\u00eddrico del municipio de Sopetran- Antioquia","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Santa Barbara","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":2447,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2487,"Nombre comun":"Noro","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2486,"Nombre comun":"grosello","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2485,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2484,"Nombre comun":"Balso","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2483,"Nombre comun":"Pero de agua","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2482,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2481,"Nombre comun":"Chumbimbo","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2480,"Nombre comun":"Noro","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2479,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2478,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2477,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2476,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2475,"Nombre comun":"Almendro","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2474,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2473,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2472,"Nombre comun":"Bien me sabe","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2471,"Nombre comun":"Acacia","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2470,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2469,"Nombre comun":"Acacia","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2468,"Nombre comun":"Bien me sabe","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2441,"Nombre comun":"Pero de agua","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2443,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2444,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2460,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2442,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2448,"Nombre comun":"Bien me sabe","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2446,"Nombre comun":"Pero de agua","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2450,"Nombre comun":"Pero de agua","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2459,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2445,"Nombre comun":"Guayacan Rosado","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2449,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"12\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":2458,"Nombre comun":"Pero de agua","Fecha":"12\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra protecci\u00f3n recurso h\u00eddrico","Ciudad":"Sopetr\u00e1n","Vereda":"Tafetanes","Arboles":1,"Hectareas":0.002},{"Ticket":1764,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro, B\u00facaro, Guamo Machete, Algarrobo","Fecha":"08\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":251,"Nombre comun":"guayacan blanco, Guayac\u00e1n Amarillo, Guayacan Rosado, Acacia Roja, Guayabo Comun, Madro\u00f1o, Guamo Peludo, C\u00e1mbulo, Gualanday, Chirlobirlo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"El Encanto","Arboles":18,"Hectareas":0.036},{"Ticket":1821,"Nombre comun":"Barcino, Pino Colombiano Romeron, Mantequillo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"03\/11\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra de Protecci\u00f3n","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"El Tacon","Arboles":290,"Hectareas":0.58},{"Ticket":1,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Amarraboyo, Guamo Liso, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Laurel 3, Escobo 2, Ojo de Pava, Alcaparro Enano, Piracantha, Carate Negro, Canelo de Paramo, Bischofia, Ilex, Guayabo Comun, Escobo 2, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"12\/19\/2019 12:00:00 AM","evento":"Proyecto Cartama","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"El Tacon","Arboles":7000,"Hectareas":14.0},{"Ticket":1411,"Nombre comun":"Cedro, Guamo Churimo, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Alacena","Arboles":13,"Hectareas":0.026},{"Ticket":1072,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Quiebrabarrigo, Guamo Churimo, Aguacatillo","Fecha":"07\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Protecci\u00f3n de fuentes h\u00eddricas","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Alacena","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1074,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Pino Colombiano Romeron, Guamo Churimo, Nogal Cafetero","Fecha":"08\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Alacena","Arboles":16,"Hectareas":0.032},{"Ticket":815,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Quiebrabarrigo, velero, Carbonero, Aliso, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Mirla","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1481,"Nombre comun":"Cedro Amarillo","Fecha":"08\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Oculta","Arboles":420,"Hectareas":0.84},{"Ticket":432,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Cedro Amarillo, Diomato, Ceiba Bonga, B\u00facaro, Ceiba Amarilla, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"01\/01\/2018 12:00:00 AM","evento":"LVN 2217 DE 2015","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Oculta","Arboles":1798,"Hectareas":3.596},{"Ticket":1480,"Nombre comun":"ceiba, acacia amarilla","Fecha":"03\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Oculta","Arboles":1798,"Hectareas":3.596},{"Ticket":1482,"Nombre comun":"saman","Fecha":"04\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Oculta","Arboles":5750,"Hectareas":11.5},{"Ticket":1479,"Nombre comun":"Cedro, Cedro Amarillo","Fecha":"06\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"La Oculta","Arboles":1995,"Hectareas":3.99},{"Ticket":1698,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo","Fecha":"03\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Pescadero","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1729,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, Ceiba rosada, Casco de Vaca, Lluvia de Oro, Guamo Liso, Balso, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/02\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Pescadero","Arboles":3500,"Hectareas":7.0},{"Ticket":1237,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Ceiba rosada, Guamo Churimo, Bucaro, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Pescadero","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1565,"Nombre comun":"pi\u00f1on de oreja, velero, Mamoncillo, Balso, Algarrobo, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Pescadero","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1398,"Nombre comun":"Barcino, Palma Macana, Mantequillo, Comino Crespo","Fecha":"11\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Nativos","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Rio Frio","Arboles":25,"Hectareas":0.05},{"Ticket":1763,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guamo Machete, Cedrillo, Nogal Cafetero","Fecha":"08\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Rio Frio","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1822,"Nombre comun":"Mantequillo, Roble","Fecha":"03\/28\/2022 12:00:00 AM","evento":"Siembra Minas","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"Rio Frio","Arboles":51,"Hectareas":0.102},{"Ticket":1570,"Nombre comun":"Guayacan Polvillo, Amarraboyo Rosado","Fecha":"02\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"RESTAURACI\u00d2N ECOL\u00d2GICA Y CONECTIBIDAD ENTRE BOSQUES","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Antonio","Arboles":9680,"Hectareas":19.36},{"Ticket":3,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Amarraboyo, Guayacan de Manizales, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Arboloco, Mano de oso, Laurel Comino, Chaquiro, Guayabo Comun, Nispero, Ri\u00f1on, Molinedia, Frutillo, Escobo 2, Ojo de Pava, Alcaparro, Cariseco, Ceiba de Tierra Fria, Piracantha, Carate Negro, Drago, Aliso, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"12\/19\/2019 12:00:00 AM","evento":"Proyecto Cartama","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Antonio","Arboles":87500,"Hectareas":175.0},{"Ticket":566,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"12\/11\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Antonio","Arboles":167,"Hectareas":0.334},{"Ticket":587,"Nombre comun":"NOGAL, PAYANDE, Guadua, Ceiba Amarilla, Leucaena","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Mauricio","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":1326,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Comino Crespo, Barcino, Pino Colombiano Romeron, Chachafruto, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"09\/10\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Antonio","Arboles":282,"Hectareas":0.564},{"Ticket":2152,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Luis","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2151,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"09\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Luis","Arboles":59166,"Hectareas":118.332},{"Ticket":2150,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"04\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"T\u00e1mesis","Vereda":"San Luis","Arboles":7000,"Hectareas":14.0},{"Ticket":787,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, orejero, Cedro, campano, cativo, Algarrobo","Fecha":"03\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Taraz\u00e1","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1564,"Nombre comun":"orejero, Suribio, Abarco, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Taraz\u00e1","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1559,"Nombre comun":"orejero, Abarco, Almendro, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Taraz\u00e1","Vereda":"La Caucana","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1725,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"02\/25\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Tarso","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1733,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"02\/04\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convites de restauracion","Ciudad":"Tarso","Vereda":"La Linda","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":230,"Nombre comun":"Leucaena, Parasiempre","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Tarso","Vereda":"Tacamocho","Arboles":6,"Hectareas":0.012},{"Ticket":511,"Nombre comun":"laurel, Guayacan Amarillo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, velero, Yarumo Negro, Guamo Churimo, Carbonero","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Compensaci\u00f3n ambiental con los jovenes de la plataforma Juvenil e integrantes de las disciplinas deportivas del Municipio","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":2155,"Nombre comun":"Cedro altura","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":1762,"Nombre comun":"Arrayan de Hoja Ancha, Cedro Negro, Chagualo","Fecha":"02\/23\/2022 12:00:00 AM","evento":"COMPENSACI\u00d3N CANDELA","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":10,"Hectareas":0.02},{"Ticket":2153,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"03\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1553,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Guayacan Amarillo, Chagualo","Fecha":"07\/17\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":7,"Hectareas":0.014},{"Ticket":742,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"03\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles reserva forestal la candela","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1220,"Nombre comun":"Higuerillos, Palma Areca, Urapan, Carbonero, Chirlobirlo","Fecha":"09\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"COMPENSACI\u00d3N","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1302,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Guayacan Amarillo, Cedro de Altura, Yarumo Negro, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2154,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"07\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"La Meseta","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1862,"Nombre comun":"Cedro, Caoba, C\u00e1mbulo, Carbonero, Nogal Cafetero","Fecha":"11\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Titirib\u00ed","Vereda":"Los Micos","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":2157,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Toledo","Vereda":"La Florida","Arboles":2580,"Hectareas":5.16},{"Ticket":2156,"Nombre comun":"Quiebra barrigo","Fecha":"07\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Toledo","Vereda":"La Florida","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":788,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, orejero, Cedro, campano, cativo, Algarrobo","Fecha":"03\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1066,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"06\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"cada uno un arbol","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Chorros Blancos","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":2158,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"05\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"El Pital","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":533,"Nombre comun":"Tulipan africano, Cedro rosado, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Guacimo, Caracol\u00ed, Nogal Cafetero","Fecha":"09\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Montefrio","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":536,"Nombre comun":"palma molinillo, Cedro Amarillo, velero, Guayacan Trebol, Cascarilla Espinillo Blanco, totumo","Fecha":"09\/17\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles monte frio","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Montefrio","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1023,"Nombre comun":"Guamo Churimo, Chaquiro Real, Espadero","Fecha":"05\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Morion Sevilla","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1404,"Nombre comun":"Cedro Rojo","Fecha":"03\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"CONVENIO SOLIDARIO BIOVIVERO MUNICIPIO DE VALDIVIA 040-COV2009-101","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Morion Sevilla","Arboles":43,"Hectareas":0.086},{"Ticket":96,"Nombre comun":"Algarrobo","Fecha":"04\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Morion Sevilla","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":111,"Nombre comun":"Guanabano, Guayac\u00e1n Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Arrayan Eugenio","Fecha":"06\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de arboles","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Morion Sevilla","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1067,"Nombre comun":"Flechero, Encenillo","Fecha":"05\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"cada uno un arbol","Ciudad":"Valdivia","Vereda":"Raudal Viejo","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1728,"Nombre comun":"Cedro Rojo, Guayacan Amarillo, Ceiba Bonga, Carbonero, Sam\u00e1n, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":44,"Hectareas":0.088},{"Ticket":1557,"Nombre comun":"Cedro, Guayac\u00e1n azul, Ceiba Bonga, Ceiba rosada, Ceiba Tolua, Alcaparro, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1077,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"02\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Casa Museo Rafael Uribe Uribe","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"El Bosque","Arboles":90,"Hectareas":0.18},{"Ticket":1477,"Nombre comun":"Cedro Amarillo, saman, Ceiba Bonga","Fecha":"06\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"Itima","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":2162,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Fabiana","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2159,"Nombre comun":"Sa\u00faco","Fecha":"03\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Fabiana","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":2160,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"07\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Fabiana","Arboles":5000,"Hectareas":10.0},{"Ticket":2161,"Nombre comun":"Chachafruto","Fecha":"08\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Fabiana","Arboles":6000,"Hectareas":12.0},{"Ticket":1115,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, velero, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Graciela","Arboles":47,"Hectareas":0.094},{"Ticket":977,"Nombre comun":"Abarco","Fecha":"03\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton - Saneamiento H\u00eddrico 2020","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Placita","Arboles":170,"Hectareas":0.34},{"Ticket":637,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Cedro de Altura, totumo, Leucaena, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"11\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"La Placita","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":1215,"Nombre comun":"Guamo Churimo, Nogal Cafetero","Fecha":"10\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Valpara\u00edso","Vereda":"Las Sardinas","Arboles":3500,"Hectareas":7.0},{"Ticket":350,"Nombre comun":"Casco de Vaca, Samanes, Suribios, Guayacanes Amarillos","Fecha":"11\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"CAMPA\u00d1A \"CADA UNO UN \u00c1RBOL\" HAGAMOSLO ENTRE TODOS","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":155,"Hectareas":0.31},{"Ticket":892,"Nombre comun":"Acacias, Choyba, Pisquin, Guayacan rosado","Fecha":"04\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Proyecto Parque Lineal Ambiental - Convenio 040-COV2009-112 DE 2020","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":349,"Nombre comun":"Casco de vaca, Siribios, Bucarosc guaduas angustifolias","Fecha":"10\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Jornada Celebraci\u00f3n Dia internacional del Cambio climatico","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":51,"Hectareas":0.102},{"Ticket":346,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Gualanday","Fecha":"12\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol vegachi","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":257,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Cada uno un \u00e1rbol","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":2,"Hectareas":0.004},{"Ticket":117,"Nombre comun":"Sam\u00e1n, Chirlobirlo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"#TODOSPORELMEDIOAMBIENTE","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":353,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"10\/26\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida y el campo","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"El Cinco","Arboles":150,"Hectareas":0.3},{"Ticket":354,"Nombre comun":"payande, leucaena, acaccia, guayabo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida y el campo","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"El Tigre","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":351,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo","Fecha":"12\/02\/2020 12:00:00 AM","evento":"Simbra Cada uno un arbol","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Cristalina","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1412,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo","Fecha":"10\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":15,"Hectareas":0.03},{"Ticket":446,"Nombre comun":"Guayabo Comun","Fecha":"10\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton por la vida y el campo","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":1852,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Guayabo Com\u00fan, Achiote, Payand\u00e9, Algarrobo","Fecha":"10\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":827,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"02\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Proyecto Llanura de inundacion - Convenio 040-COV2008-82 DE 2020","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":845,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n de Manizalez, Guayabo Comun, Hayuelo, CHICALA AZUL, Alcaparro Enano, Pesta\u00f1a de Mula","Fecha":"03\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Fundacion EPM - Corantioquia","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":2200,"Hectareas":4.4},{"Ticket":828,"Nombre comun":"Guayabo Comun","Fecha":"03\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Proyecto Parque Lineal Ambiental - Convenio 040-COV2009-112 DE 2020","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":640,"Hectareas":1.28},{"Ticket":772,"Nombre comun":"Alcaparro Criollo","Fecha":"01\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra Proyecto Pozos Septicos - Convenio 040-COV2007-59 DE 2020","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":352,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"10\/13\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida y el campo","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":2200,"Hectareas":4.4},{"Ticket":465,"Nombre comun":"Ceiba Bonga","Fecha":"12\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA - CONVENIO CORANTIOQUIA","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"La Gallinera","Arboles":2500,"Hectareas":5.0},{"Ticket":761,"Nombre comun":"Pisquin, Payande, Acacia, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por la vida y el campo","Ciudad":"Vegach\u00ed","Vereda":"Mona","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1767,"Nombre comun":"Biomato, Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, pi\u00f1on de oreja, Ca\u00f1afistula, B\u00facaro, Algarrobo","Fecha":"09\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Venecia","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":1488,"Nombre comun":"Cedro, Ceiba Bonga","Fecha":"09\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra concesi\u00f3n pac\u00edfico 2","Ciudad":"Venecia","Vereda":"Bolombolo","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":559,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, totumo, Tachuelo, Chachafruto, Aguacatillo","Fecha":"01\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembranton Ambiental","Ciudad":"Venecia","Vereda":"Cerro Tusa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1719,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Suribio, Guamo Liso, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"02\/21\/2022 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Venecia","Vereda":"El Cerro","Arboles":1088,"Hectareas":2.176},{"Ticket":1732,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo","Fecha":"02\/03\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convites de restauracion","Ciudad":"Venecia","Vereda":"El Cerro","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1197,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Ceiba Verde Bonga, B\u00facaro, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Venecia","Vereda":"El Recreo","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":565,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Espadero, totumo, Drago, Chachafruto, Chagualo, Aguacatillo, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"Gran sembraton por la Vida","Ciudad":"Venecia","Vereda":"El Recreo","Arboles":380,"Hectareas":0.76},{"Ticket":148,"Nombre comun":"Muchas variedades","Fecha":"09\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton find the origind 2020","Ciudad":"Venecia","Vereda":"Villa Silvia","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1956,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Covenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Casa Mora","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1952,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"El Cinismo","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":588,"Nombre comun":"PAYANDE, Guadua, Ceiba Amarilla, Leucaena, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"El Jardin","Arboles":80,"Hectareas":0.16},{"Ticket":2452,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Hatillo","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2466,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Clarita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2461,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Clarita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2465,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Clarita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":589,"Nombre comun":"PAYANDE, Guadua, Ceiba Amarilla, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Clarita","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1818,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/09\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio interadministrativo 040-COV2111-139","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Clarita","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":2464,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Clarita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":586,"Nombre comun":"PAYANDE, Guadua, Ceiba Amarilla, Leucaena, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRAT\u00d3N","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Mascota","Arboles":55,"Hectareas":0.11},{"Ticket":2467,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"La Mascota","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1126,"Nombre comun":"Guadua, Leucaena, Ceiba Bonga, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Arboles - BIO+ Convenio COV-040-2010-171","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Monta\u00f1ita","Arboles":93,"Hectareas":0.186},{"Ticket":2438,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Monta\u00f1ita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1955,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Monta\u00f1ita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2439,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Monta\u00f1ita","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2440,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Montebello","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2451,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Montebello","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2453,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Mauricio","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2463,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Mauricio","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2462,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Mauricio","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1953,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Pedrito","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1951,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Pedrito","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":2391,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"01\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Pedrito","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1817,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/09\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2111-139","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Pedrito","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1954,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Nogal Cafetero","Fecha":"12\/07\/2021 12:00:00 AM","evento":"Convenio Interadministrativo 040-COV2106-29","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"San Pedrito","Arboles":11,"Hectareas":0.022},{"Ticket":1819,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Leucaena, Balso, Gualanday, Nogal Cafetero","Fecha":"03\/09\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio interadministrativo 040-COV2111-139","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Villanita","Arboles":30,"Hectareas":0.06},{"Ticket":1820,"Nombre comun":"Guayacan Amarillo, Matarrat\u00f3n, Guadua, Nogal Cafetero","Fecha":"04\/01\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convenio interadministrativo 040-COV2111-139","Ciudad":"Yal\u00ed","Vereda":"Villanita","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":373,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Chaquiro Real, Espadero, Cheflera Mano de Oso, Simplocus, Urapan, Chagualo","Fecha":"11\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra vida, no violencia (eliminaci\u00f3n de la Violencia en contra de las mujeres)","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":520,"Hectareas":1.04},{"Ticket":700,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Yarumo Negro, Chocho Rojo, Alcaparro Criollo, Chagualo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembratos yarumal","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":172,"Hectareas":0.344},{"Ticket":704,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Algarrobillo, Alcaparro Criollo, Pino Colombiano Romeron, Espadero, Chagualo, Roble","Fecha":"06\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON YARUMAL","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":712,"Hectareas":1.424},{"Ticket":708,"Nombre comun":"CACAO, CASEARA VARABLANCA, CHICALA, FRANCESINO, grosello, MULA MUERTA, NEEM, Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Array\u00e1n, Suribio, Alcaparro Enano, Barcino, Chocho, Chocho Rojo, Guamo Liso, Jazmin de Noche, Laurel 1, Mestizo, Ojo de Pava, Balso, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo, Nogal Cafetero, Roble","Fecha":"09\/19\/2020 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON YARUMAL","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":211,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Espadero Colorado, Aliso, Chagualo","Fecha":"10\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"RESTAURACION Y PROTECCION","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1335,"Nombre comun":"Urapan, Chachafruto","Fecha":"08\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra predio Vereda Ca\u00f1averal Yarumal","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Ca\u00f1averal","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1334,"Nombre comun":"Balso, Guayacan Amarillo, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Tambor, Balso","Fecha":"10\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembrat\u00f3n Cede\u00f1o","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Cede\u00f1o","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":105,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Urapan, Espadero, Gallinazo, Aliso, Chagualo","Fecha":"07\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Chorros Blancos","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":106,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Camargo, Urapan, Escobo 1, Aliso, Chagualo, Roble","Fecha":"07\/16\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Chorros Blancos","Arboles":110,"Hectareas":0.22},{"Ticket":102,"Nombre comun":"urapa, aguaca, Quimul\u00e1, Arrayan Eugenio, Guamo Churimo, Chagualo","Fecha":"06\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembray","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Chorros Blancos Arriba","Arboles":260,"Hectareas":0.52},{"Ticket":104,"Nombre comun":"Array\u00e1n, Urapan, Camargo, Gallinazo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Cedro Negro, Arrayan Eugenio, Alcaparro Criollo, Sauco de Monte, Aliso","Fecha":"06\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Chorros Blancos Arriba","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":99,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Urapan, Espadero, Camargo, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"07\/25\/2020 12:00:00 AM","evento":"protecci\u00f3n de cuencas","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Jose Maria Cordoba","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":101,"Nombre comun":"Camargo, Urapan, Cacho de Venado, Magnolio Gallinazo, Aliso, Chagualo","Fecha":"06\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Jose Maria Cordoba","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":98,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Urapan, Magnolio Gallinazo Blanco, Camargo, Cedro Negro, Alcaparro Enano, Cheflera Mano de Oso, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Aliso","Fecha":"07\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton Minera la bramadora","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"La Bramadora","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1518,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"12\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al 110-CNT2011-155","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"La Estrella","Arboles":258,"Hectareas":0.516},{"Ticket":625,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura","Fecha":"10\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1850,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Array\u00e1n de hoja ancha, Array\u00e1n Guayabo, Ceiba rosada, Alcaparrito, Escobo, Nadador, Sauco Medicinal, Chachafruto","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":636,"Nombre comun":"CARRANTE ROJO, Cedro de Altura, Pino Colombiano Romeron, Espadero, Nadador, Canelo de Paramo, Guayabo Negro, Camargo, Cheflera Mano de Oso, Cedro Negro, Alcaparro Enano, Arboloco, Urapan, Chagualo","Fecha":"03\/23\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":630,"Hectareas":1.26},{"Ticket":129,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"02\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":635,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Guayac\u00e1n Amarillo, Cedro de Altura, Laurel 1, Amarraboyo, Arrayan de Hoja Ancha, Holly, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"06\/27\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":160,"Hectareas":0.32},{"Ticket":606,"Nombre comun":"olivo de cera, Quimul\u00e1, Array\u00e1n, Chagualo","Fecha":"02\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":50,"Hectareas":0.1},{"Ticket":615,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"09\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":610,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"09\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1206,"Hectareas":2.412},{"Ticket":614,"Nombre comun":"CHICALA AZUL, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Alcaparro Enano, Abarco, Arrayan de Hoja Ancha, Cabo de Hacha, Chocho, Urapan, Aliso, Chagualo, Chirlobirlo","Fecha":"08\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":2378,"Hectareas":4.756},{"Ticket":616,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arrayan de Hoja Ancha, Urapan, Alcaparro Enano","Fecha":"08\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":117,"Hectareas":0.234},{"Ticket":630,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Holly, Laurel 1, Yarumo Blanco, Urapan, Chagualo, Aguacatillo","Fecha":"09\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1130,"Hectareas":2.26},{"Ticket":617,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Array\u00e1n, Alcaparro Enano, Chirlobirlo","Fecha":"08\/21\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":190,"Hectareas":0.38},{"Ticket":629,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Laurel 1","Fecha":"09\/18\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":445,"Hectareas":0.89},{"Ticket":633,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Urapan, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"09\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":612,"Nombre comun":"Guayacan, ARB0L LOCO, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Amarrabollo Real, Navajuelo, Arrayan de Hoja Ancha, Holly, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":74,"Hectareas":0.148},{"Ticket":622,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Chagualo","Fecha":"10\/03\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1670,"Hectareas":3.34},{"Ticket":607,"Nombre comun":"quimula, Arrayan de Hoja Ancha, Sauco de Monte, Chagualo","Fecha":"03\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":120,"Hectareas":0.24},{"Ticket":609,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura","Fecha":"08\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":611,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, Arrayan de Hoja Ancha, Urapan, Arboloco, Drago, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"06\/08\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":697,"Hectareas":1.394},{"Ticket":632,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Sauce","Fecha":"09\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1206,"Hectareas":2.412},{"Ticket":631,"Nombre comun":"laurel, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arrayan de Hoja Ancha, Chagualo","Fecha":"09\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":450,"Hectareas":0.9},{"Ticket":128,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"02\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":608,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Amarraboyo, Navajuelo, Arrayan de Hoja Ancha, Chagualo, Chirlobirlo, Aguacatillo","Fecha":"06\/06\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":158,"Hectareas":0.316},{"Ticket":618,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arrayan de Hoja Ancha, Urapan, Alcaparro Enano","Fecha":"08\/29\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":113,"Hectareas":0.226},{"Ticket":619,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Arrayan de Hoja Ancha, Alcaparro Enano","Fecha":"08\/28\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":780,"Hectareas":1.56},{"Ticket":1851,"Nombre comun":"Escobo, Nadador, Sauco Medicinal, Array\u00e1n Guayabo, Chocho Alcaparro, Ceiba rosada","Fecha":"10\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":634,"Nombre comun":"CARRENTE ROJO, MANO, olivo de cera, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Alcaparro Enano, Arboloco, Arrayan de Hoja Ancha, Canelo de Paramo, Camargo, Cedro Negro, Espadero, Guayabo Negro, Nadador, Pino Colombiano Romeron, Simplocus, Sauco de Monte, Urapan, Drago, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"07\/20\/2020 12:00:00 AM","evento":"SIEMBRA","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Llanos de Cuiva","Arboles":1431,"Hectareas":2.862},{"Ticket":1294,"Nombre comun":"Eugenio","Fecha":"10\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra relacionada al 110-CNT2011-155","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mallarino","Arboles":85,"Hectareas":0.17},{"Ticket":100,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Guayabo Comun, Urapan, Simplocus, Camargo, Sauco de Monte, Cedro Negro, Aliso, Aguacatillo","Fecha":"08\/04\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mallarino","Arboles":243,"Hectareas":0.486},{"Ticket":2173,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"04\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1121,"Hectareas":2.242},{"Ticket":2172,"Nombre comun":"Camargo","Fecha":"04\/09\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":2171,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"03\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":917,"Hectareas":1.834},{"Ticket":2176,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"05\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":209,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Cedro de Altura, Acacia Roja, Arrayan Yayo, Cedrillo, Alcaparro Criollo, Canelo de Paramo, Acacia Rosada, Cheflera Pategallina, Espadero, Cheflera Mano de Oso, Alcaparro Enano, Aliso, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"09\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra Humedal Municipal","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1055,"Hectareas":2.11},{"Ticket":2180,"Nombre comun":"Camargo","Fecha":"06\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":2170,"Nombre comun":"Sauce","Fecha":"02\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":2169,"Nombre comun":"Quimul\u00e1","Fecha":"02\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":25,"Nombre comun":"olivo de cera, Quimul\u00e1, Arrayan Eugenio, Pino Colombiano Romeron, Alcaparro Criollo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Espadero, Cedro Negro, Drago, Chagualo","Fecha":"05\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"restauracion morro azul","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":27,"Nombre comun":"olivo de cera, Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Alcaparro Enano, Pino Colombiano Romeron, Chagualo, Roble","Fecha":"06\/05\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra participativa yarumal","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":712,"Hectareas":1.424},{"Ticket":2175,"Nombre comun":"Sa\u00faco","Fecha":"04\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":300,"Hectareas":0.6},{"Ticket":2163,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"05\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":900,"Hectareas":1.8},{"Ticket":2168,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"07\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":20000,"Hectareas":40.0},{"Ticket":2167,"Nombre comun":"Aguacatillo","Fecha":"11\/19\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":14409,"Hectareas":28.818},{"Ticket":2166,"Nombre comun":"Quiebra barrigo","Fecha":"10\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":20000,"Hectareas":40.0},{"Ticket":2177,"Nombre comun":"Sauce, Chachafruto","Fecha":"05\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1759,"Hectareas":3.518},{"Ticket":2178,"Nombre comun":"Chirlobirlo","Fecha":"05\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":2029,"Hectareas":4.058},{"Ticket":2165,"Nombre comun":"Cedro altura","Fecha":"09\/14\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":2164,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"06\/04\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":10000,"Hectareas":20.0},{"Ticket":2145,"Nombre comun":"Niguito, Chagualo","Fecha":"07\/15\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1300,"Hectareas":2.6},{"Ticket":2179,"Nombre comun":"Cedro Negro","Fecha":"06\/02\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1900,"Hectareas":3.8},{"Ticket":2373,"Nombre comun":"Niguito","Fecha":"08\/05\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2183,"Nombre comun":"Chaparro","Fecha":"07\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":1060,"Hectareas":2.12},{"Ticket":2182,"Nombre comun":"Array\u00e1n","Fecha":"07\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":800,"Hectareas":1.6},{"Ticket":2181,"Nombre comun":"Candelo","Fecha":"06\/25\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":700,"Hectareas":1.4},{"Ticket":2174,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"04\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"SEMBRATON APOYO","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Mina Vieja","Arboles":2790,"Hectareas":5.58},{"Ticket":103,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Camargo, Arracacho, Simplocus, Cheflera Mano de Oso, Gallinazo, Espadero, Alcaparro Criollo, Escobo 1, Cedro Negro, Urapan, Aliso, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"08\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Rosalito","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":212,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Quiebrabarrigo, Cedro Amarillo, Acacia Rosada, Palma Pacaya, Espadero, Arrayan Yayo, Espadero, Guayabo Liso, Aliso, Chagualo, Aguacatillo, Roble","Fecha":"09\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"San Roque","Arboles":1800,"Hectareas":3.6},{"Ticket":520,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Gallinazo, Urapan, Cheflera Mano de Oso, Chagualo","Fecha":"09\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembraton del convenio 040.cov.2009.139 pozos s\u00e9pticos","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Santa Juana","Arboles":220,"Hectareas":0.44},{"Ticket":1166,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Roble","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual 110-CNT2011-148","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Santa Juana","Arboles":46,"Hectareas":0.092},{"Ticket":1236,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Roble","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual contrato 110-CNT2011-153","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Santa Juana","Arboles":24,"Hectareas":0.048},{"Ticket":372,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Gallinazo, Cheflera Mano de Oso, Chagualo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"jornada de Restauraci\u00f3n Activa","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Santa Juana","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":374,"Nombre comun":"Alcaparro Enano, Cheflera Mano de Oso, Chagualo","Fecha":"11\/09\/2020 12:00:00 AM","evento":"convenio 040-COV2009-139","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Santa Juana","Arboles":12,"Hectareas":0.024},{"Ticket":347,"Nombre comun":"Cedro de Altura, Abarco, Cheflera Mano de Oso, Aliso, Chagualo","Fecha":"11\/07\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra convenio 040-COV2009-140","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Santa Juana","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":94,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro de Altura, Chagualon, Espadero, Alcaparro Enano, Urapan, Camargo, Arrayan de Hoja Peque\u00f1a, Roble","Fecha":"07\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"sembrando con aguas del norte","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Tobon","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1336,"Nombre comun":"Chachafruto, Chagualo","Fecha":"08\/01\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembras Aguas del Norte Antioque\u00f1o - Relleno","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Ventanas","Arboles":350,"Hectareas":0.7},{"Ticket":473,"Nombre comun":"Drago, Chachafruto","Fecha":"11\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"Siembra de \u00e1rboles nativos como requisito de Convenio 040-COV2010-162","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Yarumalito","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1238,"Nombre comun":"olivo de cera, Alcaparro Enano, Aliso, Roble","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual contrato N\u00b0 110-CNT2011-153","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Yarumalito","Arboles":78,"Hectareas":0.156},{"Ticket":1837,"Nombre comun":"Quimul\u00e1, Cedro Amarillo, Urap\u00e1n, Urap\u00e1n","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Yarumalito","Arboles":60,"Hectareas":0.12},{"Ticket":1173,"Nombre comun":"olivo de cera, Alcaparro Enano, Aliso, Roble","Fecha":"09\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n contractual 110-CNT2011-148","Ciudad":"Yarumal","Vereda":"Yarumalito","Arboles":157,"Hectareas":0.314},{"Ticket":793,"Nombre comun":"Payende, Matarat\u00f3n, Morera, Quiebrabarrigo, Leucaena, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"Vega Botero","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":840,"Nombre comun":"Matarrat\u00f3n, Morera, Payand\u00e9","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Unidad deportiva Yolomb\u00f3 ( La Vega)","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"Vega Botero","Arboles":17,"Hectareas":0.034},{"Ticket":839,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, Leucaena, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra masiva Unidad deportiva Yolomb\u00f3 (La Vega)","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"Vega Botero","Arboles":43,"Hectareas":0.086},{"Ticket":795,"Nombre comun":"PAYANDE, matarraton, Morera, Quiebrabarrigo, Leucaena, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"Vega Botero","Arboles":58,"Hectareas":0.116},{"Ticket":861,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, MATARATON, Leucaena, Chiminango, Morus Marfil, Sam\u00e1n","Fecha":"04\/03\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":794,"Nombre comun":"Quiebrabarrigo, mata raton, Leucaena, PAYANDE, Morera, Sam\u00e1n","Fecha":"03\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":75,"Hectareas":0.15},{"Ticket":537,"Nombre comun":"Zygia longifolia, totumo, Guadua, B\u00facaro","Fecha":"12\/15\/2020 12:00:00 AM","evento":"PROTECCCION DE NACIMIENTOS","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"El Bosque","Arboles":65,"Hectareas":0.13},{"Ticket":534,"Nombre comun":"Suribio, Bucar","Fecha":"09\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Protecci\u00f3n cuenca rio Porce","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"El Hormiguero","Arboles":411,"Hectareas":0.822},{"Ticket":1863,"Nombre comun":"Cedro, Suribio, Vara Santa, Dinde, Payand\u00e9, M\u00f3ncoro, Sam\u00e1n","Fecha":"11\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Yolomb\u00f3","Vereda":"San Antonio","Arboles":20,"Hectareas":0.04},{"Ticket":920,"Nombre comun":"Acacia Roja","Fecha":"02\/06\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra por millon","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Bocas de Barbacoas","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1241,"Nombre comun":"palma noli, jobo, oregero, bijao, pinta canilla, canta gallo, guarumo, mora, pomarrosa, coco, GUAMO MACHO, ca\u00f1andongo, bolombolo, chichato, CACAO, cantagallo, chirimolla, pallande, Suribio, Cedro Amarillo, Matarrat\u00f3n, M\u00f3ncoro, Guanabano, Roble","Fecha":"10\/12\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Bocas de Barbacoas","Arboles":2201,"Hectareas":4.402},{"Ticket":1242,"Nombre comun":"oregero, chirimolla, cantagallo, pomarrosa, jobo, guamomacho, mora, Arbol del pan, Suribio, Cedro Amarillo, Guayabo Comun, Roble","Fecha":"10\/21\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Bocas de Barbacoas","Arboles":715,"Hectareas":1.43},{"Ticket":921,"Nombre comun":"Caoba","Fecha":"04\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"sembraton","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Ca\u00f1o Blanco","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1267,"Nombre comun":"iguamarillo, Vainillo, Abarco, Chumbimbo, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/27\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra arboles","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Ca\u00f1o Bonito","Arboles":600,"Hectareas":1.2},{"Ticket":2566,"Nombre comun":"Cedro, Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Ceiba Tronadora, Poma rosa, M\u00f3ncoro, jobo, Almendro, Guamo Machete, Guanabano, Mamoncillo, Cambulo, Leucaena, Guayabo Liso, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"04\/29\/2022 12:00:00 AM","evento":"Sembrar nos une - Dia mundial de la tierra y nacional del \u00e1rbol","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Ca\u00f1o Negro","Arboles":500,"Hectareas":1.0},{"Ticket":1269,"Nombre comun":"iguamarillo, campano, Guayacan Rosado, Abarco, Ceiba Bonga, Caoba","Fecha":"08\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra arboles donados","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"El Condor","Arboles":840,"Hectareas":1.68},{"Ticket":923,"Nombre comun":"Suribio","Fecha":"12\/12\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"El Dique","Arboles":250,"Hectareas":0.5},{"Ticket":1244,"Nombre comun":"oregero, robles, Mango, Ceiba Bonga, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"El Dique","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1722,"Nombre comun":"CACAO","Fecha":"03\/09\/2022 12:00:00 AM","evento":"siembra cacao","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"El Puerto","Arboles":55,"Hectareas":0.11},{"Ticket":1212,"Nombre comun":"moncoro, naranjuelo, Cedro, Cedro Amarillo, Matarrat\u00f3n, Aceituno, Abarco, Caoba, NEEM, Acacia, Teca, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"10\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Kilometro Cinco","Arboles":248,"Hectareas":0.496},{"Ticket":1266,"Nombre comun":"pomarrosa, iguamarillo, Vainillo, chumbinbo, Sam\u00e1n","Fecha":"06\/26\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"La Raya","Arboles":1200,"Hectareas":2.4},{"Ticket":922,"Nombre comun":"Abarco","Fecha":"04\/16\/2021 12:00:00 AM","evento":"Sembraton","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"La Represa","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":535,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro Amarillo, Caoba, Gualanday, Sam\u00e1n","Fecha":"01\/23\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra de 39 \u00e1rboles contrato 040-cov2019-154","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Laguna Del Miedo","Arboles":39,"Hectareas":0.078},{"Ticket":430,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Cedro Amarillo, Caoba, Gualanday, Sam\u00e1n","Fecha":"12\/30\/2020 12:00:00 AM","evento":"Convenio solidario entre Corantioquia, municipio de Yond\u00f3 y la junta de acci\u00f3n comunal la laguna del miedo","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Laguna Del Miedo","Arboles":4500,"Hectareas":9.0},{"Ticket":1268,"Nombre comun":"iguamarillo, pomarrosa, Ceiba Bonga, Sam\u00e1n","Fecha":"07\/13\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra de arboles donados","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Laguna Del Miedo","Arboles":1000,"Hectareas":2.0},{"Ticket":1027,"Nombre comun":"Acacia Rosada","Fecha":"12\/10\/2020 12:00:00 AM","evento":"Sembraton convenio 040COV2010-202","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Laguna Del Miedo","Arboles":210,"Hectareas":0.42},{"Ticket":1270,"Nombre comun":"Guayacan Rosado, Suribio, Chumbimbo, Abarco, Caoba, Sam\u00e1n","Fecha":"08\/24\/2021 12:00:00 AM","evento":"Gran Sembrat\u00f3n Cada uno, un \u00e1rbol","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"Laguna Del Miedo","Arboles":1220,"Hectareas":2.44},{"Ticket":1693,"Nombre comun":"Cedro, Ceiba Amarilla, Mamoncillo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"02\/05\/2022 12:00:00 AM","evento":"Convites de restauraci\u00f3n","Ciudad":"Yond\u00f3","Vereda":"San Luis Beltran","Arboles":100,"Hectareas":0.2},{"Ticket":1390,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"12\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":34082,"Hectareas":68.164},{"Ticket":1374,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"10\/22\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":1387,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"12\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":88046,"Hectareas":176.092},{"Ticket":1384,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":1380,"Nombre comun":"Almendron, yarumo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"04\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":400,"Hectareas":0.8},{"Ticket":1383,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"06\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1389,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"12\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":106131,"Hectareas":212.262},{"Ticket":1388,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"12\/31\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Cabecera Municipal","Arboles":185823,"Hectareas":371.646},{"Ticket":1651,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"10\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Escarralao","Arboles":88046,"Hectareas":176.092},{"Ticket":1653,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"10\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Escarralao","Arboles":106131,"Hectareas":212.262},{"Ticket":1635,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"10\/22\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Puerto Jobo","Arboles":3000,"Hectareas":6.0},{"Ticket":758,"Nombre comun":"Guayac\u00e1n Amarillo, orejero, Cedro Amarillo, campano, cativo, Algarrobo","Fecha":"03\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Quebrada Uno","Arboles":67,"Hectareas":0.134},{"Ticket":1394,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"09\/24\/2020 12:00:00 AM","evento":"siembra Obligacion Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Quebradona","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1567,"Nombre comun":"Suribio, Abarco, Almendro, Ach\u00ed","Fecha":"08\/28\/2021 12:00:00 AM","evento":"Obligaci\u00f3n Contractual","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Quebradona","Arboles":40,"Hectareas":0.08},{"Ticket":1476,"Nombre comun":"Desconocido","Fecha":"10\/30\/2021 12:00:00 AM","evento":"Siembra por Levantamiento de Veda Nacional","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"R\u00edo Viejo","Arboles":624,"Hectareas":1.248},{"Ticket":1645,"Nombre comun":"Almendron, Sam\u00e1n","Fecha":"04\/29\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"R\u00edo Viejo","Arboles":200,"Hectareas":0.4},{"Ticket":997,"Nombre comun":"campano, cedrela odarata, roble","Fecha":"06\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"conmemoraci\u00f3n del d\u00eda internacional del medio ambiente","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Tosnovan Dos","Arboles":2000,"Hectareas":4.0},{"Ticket":1644,"Nombre comun":"Roble","Fecha":"06\/18\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Tosnovan Dos","Arboles":1500,"Hectareas":3.0},{"Ticket":1654,"Nombre comun":"Caucho","Fecha":"10\/31\/2021 12:00:00 AM","evento":"siembra Voluntaria Mineros Aluvial S.A.S","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Tosnovan Uno","Arboles":34082,"Hectareas":68.164},{"Ticket":1346,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Pechinde, Mamoncillo, CACAO, Guanabano, Guayacan Polvillo, \u00c9bano, Caracol\u00ed, M\u00f3ncoro, Ceiba Bonga, Ca\u00f1a Fistula, Tambor, Leucaena, Caoba, Gualanday, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"10\/08\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA VEGAS DE SEGOVIA EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Vegas de Segovia","Arboles":6017,"Hectareas":40.113},{"Ticket":1347,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, Caoba, Leucaena, \u00c9bano, Mamoncillo, Caracol\u00ed, Guayacan Polvillo, M\u00f3ncoro, Ceiba Tolua, Tambor, Ca\u00f1a Fistula, Guanabano, Gualanday, Sam\u00e1n, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"09\/20\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA VEGAS DE SEGOVIA EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Vegas de Segovia","Arboles":8983,"Hectareas":59.887},{"Ticket":1348,"Nombre comun":"Pi\u00f1\u00f3n de Oreja, Suribio, CACAO, Caoba, Tambor, Caracol\u00ed, \u00c9bano, M\u00f3ncoro, Guanabano, Ceiba Tolua, Leucaena, Mamoncillo, Ca\u00f1a Fistula, Guayacan Polvillo, Sam\u00e1n, Roble","Fecha":"10\/11\/2021 12:00:00 AM","evento":"REFORESTACI\u00d3N EN EL RESGUARDO IND\u00cdGENA VEGAS DE SEGOVIA EN EL MARCO DEL CONVENIO 040-COV2010 \u2013182 DEL 2020","Ciudad":"Zaragoza","Vereda":"Vegas de Segovia","Arboles":5850,"Hectareas":39.0}]